[{"id": 270010205, "nome": "\u00c1gua Branca", "municipio": {"id": 2700102, "nome": "\u00c1gua Branca", "microrregiao": {"id": 27001, "nome": "Serrana do Sert\u00e3o Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270020105, "nome": "Anadia", "municipio": {"id": 2700201, "nome": "Anadia", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270004, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270940010, "nome": "Anel", "municipio": {"id": 2709400, "nome": "Vi\u00e7osa", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270030005, "nome": "Arapiraca", "municipio": {"id": 2700300, "nome": "Arapiraca", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270040905, "nome": "Atalaia", "municipio": {"id": 2700409, "nome": "Atalaia", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270050805, "nome": "Barra de Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2700508, "nome": "Barra de Santo Ant\u00f4nio", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270060705, "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel", "municipio": {"id": 2700607, "nome": "Barra de S\u00e3o Miguel", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270450010, "nome": "Barra Grande", "municipio": {"id": 2704500, "nome": "Maragogi", "microrregiao": {"id": 27010, "nome": "Litoral Norte Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270070605, "nome": "Batalha", "municipio": {"id": 2700706, "nome": "Batalha", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270080505, "nome": "Bel\u00e9m", "municipio": {"id": 2700805, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270090405, "nome": "Belo Monte", "municipio": {"id": 2700904, "nome": "Belo Monte", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270100105, "nome": "Boca da Mata", "municipio": {"id": 2701001, "nome": "Boca da Mata", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270004, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270110005, "nome": "Branquinha", "municipio": {"id": 2701100, "nome": "Branquinha", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270120905, "nome": "Cacimbinhas", "municipio": {"id": 2701209, "nome": "Cacimbinhas", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270130805, "nome": "Cajueiro", "municipio": {"id": 2701308, "nome": "Cajueiro", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270630710, "nome": "Caldeir\u00f5es de Cima", "municipio": {"id": 2706307, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270135705, "nome": "Campestre", "municipio": {"id": 2701357, "nome": "Campestre", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270140705, "nome": "Campo Alegre", "municipio": {"id": 2701407, "nome": "Campo Alegre", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270004, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270150605, "nome": "Campo Grande", "municipio": {"id": 2701506, "nome": "Campo Grande", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270630715, "nome": "Canaf\u00edstula", "municipio": {"id": 2706307, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270160505, "nome": "Canapi", "municipio": {"id": 2701605, "nome": "Canapi", "microrregiao": {"id": 27001, "nome": "Serrana do Sert\u00e3o Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270170405, "nome": "Capela", "municipio": {"id": 2701704, "nome": "Capela", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270180305, "nome": "Carneiros", "municipio": {"id": 2701803, "nome": "Carneiros", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270190205, "nome": "Ch\u00e3 Preta", "municipio": {"id": 2701902, "nome": "Ch\u00e3 Preta", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270200905, "nome": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia", "municipio": {"id": 2702009, "nome": "Coit\u00e9 do N\u00f3ia", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270210805, "nome": "Col\u00f4nia Leopoldina", "municipio": {"id": 2702108, "nome": "Col\u00f4nia Leopoldina", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270220705, "nome": "Coqueiro Seco", "municipio": {"id": 2702207, "nome": "Coqueiro Seco", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270230605, "nome": "Coruripe", "municipio": {"id": 2702306, "nome": "Coruripe", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270235505, "nome": "Cra\u00edbas", "municipio": {"id": 2702355, "nome": "Cra\u00edbas", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270240505, "nome": "Delmiro Gouveia", "municipio": {"id": 2702405, "nome": "Delmiro Gouveia", "microrregiao": {"id": 27002, "nome": "Alagoana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270250405, "nome": "Dois Riachos", "municipio": {"id": 2702504, "nome": "Dois Riachos", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270710710, "nome": "Entremontes", "municipio": {"id": 2707107, "nome": "Piranhas", "microrregiao": {"id": 27002, "nome": "Alagoana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270255305, "nome": "Estrela de Alagoas", "municipio": {"id": 2702553, "nome": "Estrela de Alagoas", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270260305, "nome": "Feira Grande", "municipio": {"id": 2702603, "nome": "Feira Grande", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270270205, "nome": "Feliz Deserto", "municipio": {"id": 2702702, "nome": "Feliz Deserto", "microrregiao": {"id": 27013, "nome": "Penedo", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270280105, "nome": "Flexeiras", "municipio": {"id": 2702801, "nome": "Flexeiras", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270290005, "nome": "Girau do Ponciano", "municipio": {"id": 2702900, "nome": "Girau do Ponciano", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270300705, "nome": "Ibateguara", "municipio": {"id": 2703007, "nome": "Ibateguara", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270310605, "nome": "Igaci", "municipio": {"id": 2703106, "nome": "Igaci", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270320505, "nome": "Igreja Nova", "municipio": {"id": 2703205, "nome": "Igreja Nova", "microrregiao": {"id": 27013, "nome": "Penedo", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270330405, "nome": "Inhapi", "municipio": {"id": 2703304, "nome": "Inhapi", "microrregiao": {"id": 27001, "nome": "Serrana do Sert\u00e3o Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270340305, "nome": "Jacar\u00e9 dos Homens", "municipio": {"id": 2703403, "nome": "Jacar\u00e9 dos Homens", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270350205, "nome": "Jacu\u00edpe", "municipio": {"id": 2703502, "nome": "Jacu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270360105, "nome": "Japaratinga", "municipio": {"id": 2703601, "nome": "Japaratinga", "microrregiao": {"id": 27010, "nome": "Litoral Norte Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270370005, "nome": "Jaramataia", "municipio": {"id": 2703700, "nome": "Jaramataia", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270375905, "nome": "Jequi\u00e1 da Praia", "municipio": {"id": 2703759, "nome": "Jequi\u00e1 da Praia", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270004, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270380905, "nome": "Joaquim Gomes", "municipio": {"id": 2703809, "nome": "Joaquim Gomes", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270390805, "nome": "Jundi\u00e1", "municipio": {"id": 2703908, "nome": "Jundi\u00e1", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270400505, "nome": "Junqueiro", "municipio": {"id": 2704005, "nome": "Junqueiro", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270410405, "nome": "Lagoa da Canoa", "municipio": {"id": 2704104, "nome": "Lagoa da Canoa", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270640610, "nome": "Limoeiro", "municipio": {"id": 2706406, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270420305, "nome": "Limoeiro de Anadia", "municipio": {"id": 2704203, "nome": "Limoeiro de Anadia", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270430205, "nome": "Macei\u00f3", "municipio": {"id": 2704302, "nome": "Macei\u00f3", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270440105, "nome": "Major Isidoro", "municipio": {"id": 2704401, "nome": "Major Isidoro", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270490605, "nome": "Mar Vermelho", "municipio": {"id": 2704906, "nome": "Mar Vermelho", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270450005, "nome": "Maragogi", "municipio": {"id": 2704500, "nome": "Maragogi", "microrregiao": {"id": 27010, "nome": "Litoral Norte Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270460905, "nome": "Maravilha", "municipio": {"id": 2704609, "nome": "Maravilha", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270470805, "nome": "Marechal Deodoro", "municipio": {"id": 2704708, "nome": "Marechal Deodoro", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270480705, "nome": "Maribondo", "municipio": {"id": 2704807, "nome": "Maribondo", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270500205, "nome": "Mata Grande", "municipio": {"id": 2705002, "nome": "Mata Grande", "microrregiao": {"id": 27001, "nome": "Serrana do Sert\u00e3o Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270510105, "nome": "Matriz de Camaragibe", "municipio": {"id": 2705101, "nome": "Matriz de Camaragibe", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270520005, "nome": "Messias", "municipio": {"id": 2705200, "nome": "Messias", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270530905, "nome": "Minador do Negr\u00e3o", "municipio": {"id": 2705309, "nome": "Minador do Negr\u00e3o", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270540805, "nome": "Monteir\u00f3polis", "municipio": {"id": 2705408, "nome": "Monteir\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270810510, "nome": "Munguba", "municipio": {"id": 2708105, "nome": "Santana do Munda\u00fa", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270550705, "nome": "Murici", "municipio": {"id": 2705507, "nome": "Murici", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270560605, "nome": "Novo Lino", "municipio": {"id": 2705606, "nome": "Novo Lino", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270570505, "nome": "Olho d'\u00c1gua das Flores", "municipio": {"id": 2705705, "nome": "Olho d'\u00c1gua das Flores", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270580405, "nome": "Olho d'\u00c1gua do Casado", "municipio": {"id": 2705804, "nome": "Olho d'\u00c1gua do Casado", "microrregiao": {"id": 27002, "nome": "Alagoana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270590305, "nome": "Olho d'\u00c1gua Grande", "municipio": {"id": 2705903, "nome": "Olho d'\u00c1gua Grande", "microrregiao": {"id": 27007, "nome": "Traipu", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270600005, "nome": "Oliven\u00e7a", "municipio": {"id": 2706000, "nome": "Oliven\u00e7a", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270610905, "nome": "Ouro Branco", "municipio": {"id": 2706109, "nome": "Ouro Branco", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270620805, "nome": "Palestina", "municipio": {"id": 2706208, "nome": "Palestina", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270630705, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "municipio": {"id": 2706307, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270640605, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar", "municipio": {"id": 2706406, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270642205, "nome": "Pariconha", "municipio": {"id": 2706422, "nome": "Pariconha", "microrregiao": {"id": 27001, "nome": "Serrana do Sert\u00e3o Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270644805, "nome": "Paripueira", "municipio": {"id": 2706448, "nome": "Paripueira", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270650505, "nome": "Passo de Camaragibe", "municipio": {"id": 2706505, "nome": "Passo de Camaragibe", "microrregiao": {"id": 27010, "nome": "Litoral Norte Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270660405, "nome": "Paulo Jacinto", "municipio": {"id": 2706604, "nome": "Paulo Jacinto", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270670305, "nome": "Penedo", "municipio": {"id": 2706703, "nome": "Penedo", "microrregiao": {"id": 27013, "nome": "Penedo", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270680205, "nome": "Pia\u00e7abu\u00e7u", "municipio": {"id": 2706802, "nome": "Pia\u00e7abu\u00e7u", "microrregiao": {"id": 27013, "nome": "Penedo", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270690105, "nome": "Pilar", "municipio": {"id": 2706901, "nome": "Pilar", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270700805, "nome": "Pindoba", "municipio": {"id": 2707008, "nome": "Pindoba", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270710705, "nome": "Piranhas", "municipio": {"id": 2707107, "nome": "Piranhas", "microrregiao": {"id": 27002, "nome": "Alagoana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270009, "nome": "Delmiro Gouveia", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270720605, "nome": "Po\u00e7o das Trincheiras", "municipio": {"id": 2707206, "nome": "Po\u00e7o das Trincheiras", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270730505, "nome": "Porto Calvo", "municipio": {"id": 2707305, "nome": "Porto Calvo", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270740405, "nome": "Porto de Pedras", "municipio": {"id": 2707404, "nome": "Porto de Pedras", "microrregiao": {"id": 27010, "nome": "Litoral Norte Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270750305, "nome": "Porto Real do Col\u00e9gio", "municipio": {"id": 2707503, "nome": "Porto Real do Col\u00e9gio", "microrregiao": {"id": 27013, "nome": "Penedo", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270230610, "nome": "Poxim", "municipio": {"id": 2702306, "nome": "Coruripe", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270760205, "nome": "Quebrangulo", "municipio": {"id": 2707602, "nome": "Quebrangulo", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270440110, "nome": "Riacho do Sert\u00e3o", "municipio": {"id": 2704401, "nome": "Major Isidoro", "microrregiao": {"id": 27004, "nome": "Batalha", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270008, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270770105, "nome": "Rio Largo", "municipio": {"id": 2707701, "nome": "Rio Largo", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270930110, "nome": "Rocha Cavalcante", "municipio": {"id": 2709301, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270780005, "nome": "Roteiro", "municipio": {"id": 2707800, "nome": "Roteiro", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270004, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270170410, "nome": "Santa Efig\u00eania", "municipio": {"id": 2701704, "nome": "Capela", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270790905, "nome": "Santa Luzia do Norte", "municipio": {"id": 2707909, "nome": "Santa Luzia do Norte", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270800605, "nome": "Santana do Ipanema", "municipio": {"id": 2708006, "nome": "Santana do Ipanema", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270810505, "nome": "Santana do Munda\u00fa", "municipio": {"id": 2708105, "nome": "Santana do Munda\u00fa", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270820405, "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s", "municipio": {"id": 2708204, "nome": "S\u00e3o Br\u00e1s", "microrregiao": {"id": 27007, "nome": "Traipu", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270003, "nome": "Penedo", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270830305, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje", "municipio": {"id": 2708303, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Laje", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270840205, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera", "municipio": {"id": 2708402, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Tapera", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270011, "nome": "P\u00e3o de A\u00e7\u00facar - Olho d'\u00c1gua das Flores - Batalha", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270850105, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "municipio": {"id": 2708501, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270860005, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "municipio": {"id": 2708600, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270004, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270870905, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Milagres", "municipio": {"id": 2708709, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Milagres", "microrregiao": {"id": 27010, "nome": "Litoral Norte Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270880805, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "municipio": {"id": 2708808, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270040910, "nome": "Sapucaia", "municipio": {"id": 2700409, "nome": "Atalaia", "microrregiao": {"id": 27009, "nome": "Mata Alagoana", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270890705, "nome": "Satuba", "municipio": {"id": 2708907, "nome": "Satuba", "microrregiao": {"id": 27011, "nome": "Macei\u00f3", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270001, "nome": "Macei\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270895605, "nome": "Senador Rui Palmeira", "municipio": {"id": 2708956, "nome": "Senador Rui Palmeira", "microrregiao": {"id": 27003, "nome": "Santana do Ipanema", "mesorregiao": {"id": 2701, "nome": "Sert\u00e3o Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270010, "nome": "Santana do Ipanema", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270900405, "nome": "Tanque d'Arca", "municipio": {"id": 2709004, "nome": "Tanque d'Arca", "microrregiao": {"id": 27005, "nome": "Palmeira dos \u00cdndios", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270910305, "nome": "Taquarana", "municipio": {"id": 2709103, "nome": "Taquarana", "microrregiao": {"id": 27006, "nome": "Arapiraca", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270740410, "nome": "Tatuamunha", "municipio": {"id": 2707404, "nome": "Porto de Pedras", "microrregiao": {"id": 27010, "nome": "Litoral Norte Alagoano", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270002, "nome": "Porto Calvo - S\u00e3o Lu\u00eds do Quitunde", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270915205, "nome": "Teot\u00f4nio Vilela", "municipio": {"id": 2709152, "nome": "Teot\u00f4nio Vilela", "microrregiao": {"id": 27012, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Campos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270920205, "nome": "Traipu", "municipio": {"id": 2709202, "nome": "Traipu", "microrregiao": {"id": 27007, "nome": "Traipu", "mesorregiao": {"id": 2702, "nome": "Agreste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270007, "nome": "Arapiraca", "regiao-intermediaria": {"id": 2702, "nome": "Arapiraca", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270930105, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "municipio": {"id": 2709301, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270005, "nome": "Uni\u00e3o dos Palmares", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 270940005, "nome": "Vi\u00e7osa", "municipio": {"id": 2709400, "nome": "Vi\u00e7osa", "microrregiao": {"id": 27008, "nome": "Serrana dos Quilombos", "mesorregiao": {"id": 2703, "nome": "Leste Alagoano", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 270006, "nome": "Atalaia", "regiao-intermediaria": {"id": 2701, "nome": "Macei\u00f3", "UF": {"id": 27, "sigla": "AL", "nome": "Alagoas", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}]