[{"id": 291790410, "nome": "Abadia", "municipio": {"id": 2917904, "nome": "Janda\u00edra", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290010805, "nome": "Aba\u00edra", "municipio": {"id": 2900108, "nome": "Aba\u00edra", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290020705, "nome": "Abar\u00e9", "municipio": {"id": 2900207, "nome": "Abar\u00e9", "microrregiao": {"id": 29005, "nome": "Paulo Afonso", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840707, "nome": "Ab\u00f3bora", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290570110, "nome": "Abrantes", "municipio": {"id": 2905701, "nome": "Cama\u00e7ari", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290030605, "nome": "Acajutiba", "municipio": {"id": 2900306, "nome": "Acajutiba", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292100510, "nome": "A\u00e7u da Torre", "municipio": {"id": 2921005, "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292810910, "nome": "A\u00e7udina", "municipio": {"id": 2928109, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292860410, "nome": "Acupe", "municipio": {"id": 2928604, "nome": "Santo Amaro", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290035505, "nome": "Adustina", "municipio": {"id": 2900355, "nome": "Adustina", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292930510, "nome": "Afligidos", "municipio": {"id": 2929305, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291930610, "nome": "Afr\u00e2nio Peixoto", "municipio": {"id": 2919306, "nome": "Len\u00e7\u00f3is", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290395310, "nome": "\u00c1gua Bela", "municipio": {"id": 2903953, "nome": "Bom Jesus da Serra", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291230110, "nome": "\u00c1gua Doce", "municipio": {"id": 2912301, "nome": "Ibicu\u00ed", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290040505, "nome": "\u00c1gua Fria", "municipio": {"id": 2900405, "nome": "\u00c1gua Fria", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292370410, "nome": "\u00c1guas do Paulista", "municipio": {"id": 2923704, "nome": "Paratinga", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290060305, "nome": "Aiquara", "municipio": {"id": 2900603, "nome": "Aiquara", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292335710, "nome": "Alagadi\u00e7o", "municipio": {"id": 2923357, "nome": "Ourol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290070205, "nome": "Alagoinhas", "municipio": {"id": 2900702, "nome": "Alagoinhas", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290080105, "nome": "Alcoba\u00e7a", "municipio": {"id": 2900801, "nome": "Alcoba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290515610, "nome": "Alegre", "municipio": {"id": 2905156, "nome": "Caetanos", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290870508, "nome": "Alegre", "municipio": {"id": 2908705, "nome": "Conde\u00faba", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291290510, "nome": "Algod\u00e3o", "municipio": {"id": 2912905, "nome": "Ibirataia", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292590710, "nome": "Algod\u00f5es", "municipio": {"id": 2925907, "nome": "Quijingue", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290090005, "nome": "Almadina", "municipio": {"id": 2900900, "nome": "Almadina", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292210210, "nome": "Alto Bonito", "municipio": {"id": 2922102, "nome": "Mundo Novo", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292100515, "nome": "Amado Bahia", "municipio": {"id": 2921005, "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293020410, "nome": "Amani\u00fa", "municipio": {"id": 2930204, "nome": "Sento S\u00e9", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290100705, "nome": "Amargosa", "municipio": {"id": 2901007, "nome": "Amargosa", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290110605, "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues", "municipio": {"id": 2901106, "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290115505, "nome": "Am\u00e9rica Dourada", "municipio": {"id": 2901155, "nome": "Am\u00e9rica Dourada", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293020415, "nome": "Am\u00e9rico Alves", "municipio": {"id": 2930204, "nome": "Sento S\u00e9", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290120505, "nome": "Anag\u00e9", "municipio": {"id": 2901205, "nome": "Anag\u00e9", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290130405, "nome": "Andara\u00ed", "municipio": {"id": 2901304, "nome": "Andara\u00ed", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290135305, "nome": "Andorinha", "municipio": {"id": 2901353, "nome": "Andorinha", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290140305, "nome": "Angical", "municipio": {"id": 2901403, "nome": "Angical", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291460425, "nome": "Angical", "municipio": {"id": 2914604, "nome": "Irec\u00ea", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292010610, "nome": "Angico", "municipio": {"id": 2920106, "nome": "Mairi", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290150205, "nome": "Anguera", "municipio": {"id": 2901502, "nome": "Anguera", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290300307, "nome": "Antari", "municipio": {"id": 2903003, "nome": "Barra do Mendes", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290160105, "nome": "Antas", "municipio": {"id": 2901601, "nome": "Antas", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290170005, "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso", "municipio": {"id": 2901700, "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290180905, "nome": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves", "municipio": {"id": 2901809, "nome": "Ant\u00f4nio Gon\u00e7alves", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290190805, "nome": "Apor\u00e1", "municipio": {"id": 2901908, "nome": "Apor\u00e1", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290195705, "nome": "Apuarema", "municipio": {"id": 2901957, "nome": "Apuarema", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290205405, "nome": "Ara\u00e7\u00e1s", "municipio": {"id": 2902054, "nome": "Ara\u00e7\u00e1s", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290200505, "nome": "Aracatu", "municipio": {"id": 2902005, "nome": "Aracatu", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290210405, "nome": "Araci", "municipio": {"id": 2902104, "nome": "Araci", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290033, "nome": "Serrinha", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290220305, "nome": "Aramari", "municipio": {"id": 2902203, "nome": "Aramari", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292670710, "nome": "Arapiranga", "municipio": {"id": 2926707, "nome": "Rio de Contas", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290225205, "nome": "Arataca", "municipio": {"id": 2902252, "nome": "Arataca", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290230205, "nome": "Aratu\u00edpe", "municipio": {"id": 2902302, "nome": "Aratu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292595610, "nome": "Argoim", "municipio": {"id": 2925956, "nome": "Rafael Jambeiro", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292300110, "nome": "Argolo", "municipio": {"id": 2923001, "nome": "Nova Vi\u00e7osa", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291070107, "nome": "Aribic\u00e9", "municipio": {"id": 2910701, "nome": "Euclides da Cunha", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360610, "nome": "Aritagu\u00e1", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290840815, "nome": "Aroeira", "municipio": {"id": 2908408, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292045210, "nome": "Aroeiras", "municipio": {"id": 2920452, "nome": "Mansid\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292530307, "nome": "Arraial D'Ajuda", "municipio": {"id": 2925303, "nome": "Porto Seguro", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290240105, "nome": "Aurelino Leal", "municipio": {"id": 2902401, "nome": "Aurelino Leal", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290250005, "nome": "Baian\u00f3polis", "municipio": {"id": 2902500, "nome": "Baian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292960210, "nome": "Baixa do Palmeira", "municipio": {"id": 2929602, "nome": "Sapea\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290260905, "nome": "Baixa Grande", "municipio": {"id": 2902609, "nome": "Baixa Grande", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800110, "nome": "Baix\u00e3o", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293210110, "nome": "Baixinha", "municipio": {"id": 2932101, "nome": "Uba\u00edra", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292440510, "nome": "Baluarte", "municipio": {"id": 2924405, "nome": "Pil\u00e3o Arcado", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292460310, "nome": "Bananeiras", "municipio": {"id": 2924603, "nome": "Pindoba\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360615, "nome": "Banco Central", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360655, "nome": "Banco do Pedro", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291550210, "nome": "Bandeira do Almada", "municipio": {"id": 2915502, "nome": "Itaju\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291640110, "nome": "Bandeira do Col\u00f4nia", "municipio": {"id": 2916401, "nome": "Itapetinga", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290840806, "nome": "Bandia\u00e7u", "municipio": {"id": 2908408, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290265805, "nome": "Banza\u00ea", "municipio": {"id": 2902658, "nome": "Banza\u00ea", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292990910, "nome": "Bara\u00fanas", "municipio": {"id": 2929909, "nome": "Seabra", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290580010, "nome": "Barcelos do Sul", "municipio": {"id": 2905800, "nome": "Camamu", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290270805, "nome": "Barra", "municipio": {"id": 2902708, "nome": "Barra", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290280705, "nome": "Barra da Estiva", "municipio": {"id": 2902807, "nome": "Barra da Estiva", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290710310, "nome": "Barra da Parateca", "municipio": {"id": 2907103, "nome": "Carinhanha", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290290605, "nome": "Barra do Cho\u00e7a", "municipio": {"id": 2902906, "nome": "Barra do Cho\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290300305, "nome": "Barra do Mendes", "municipio": {"id": 2903003, "nome": "Barra do Mendes", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290310205, "nome": "Barra do Rocha", "municipio": {"id": 2903102, "nome": "Barra do Rocha", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290290610, "nome": "Barra Nova", "municipio": {"id": 2902906, "nome": "Barra do Cho\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290320105, "nome": "Barreiras", "municipio": {"id": 2903201, "nome": "Barreiras", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292630107, "nome": "Barreiros", "municipio": {"id": 2926301, "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290323505, "nome": "Barro Alto", "municipio": {"id": 2903235, "nome": "Barro Alto", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290330005, "nome": "Barro Preto", "municipio": {"id": 2903300, "nome": "Barro Preto", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290990110, "nome": "Barro Vermelho", "municipio": {"id": 2909901, "nome": "Cura\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290327605, "nome": "Barrocas", "municipio": {"id": 2903276, "nome": "Barrocas", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290033, "nome": "Serrinha", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290400110, "nome": "Basti\u00e3o", "municipio": {"id": 2904001, "nome": "Boninal", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330706, "nome": "Bate-P\u00e9", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291600510, "nome": "Batinga", "municipio": {"id": 2916005, "nome": "Itanh\u00e9m", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290682410, "nome": "Bedeng\u00f3", "municipio": {"id": 2906824, "nome": "Canudos", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290750910, "nome": "Bela Flor", "municipio": {"id": 2907509, "nome": "Catu", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290490210, "nome": "Bel\u00e9m da Cachoeira", "municipio": {"id": 2904902, "nome": "Cachoeira", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290340905, "nome": "Belmonte", "municipio": {"id": 2903409, "nome": "Belmonte", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290350805, "nome": "Belo Campo", "municipio": {"id": 2903508, "nome": "Belo Campo", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290115510, "nome": "Belo Campo", "municipio": {"id": 2901155, "nome": "Am\u00e9rica Dourada", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290720210, "nome": "Bem-Bom", "municipio": {"id": 2907202, "nome": "Casa Nova", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291450510, "nome": "Bento Sim\u00f5es", "municipio": {"id": 2914505, "nome": "Irar\u00e1", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290360705, "nome": "Biritinga", "municipio": {"id": 2903607, "nome": "Biritinga", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290033, "nome": "Serrinha", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292830710, "nome": "Boa Espera", "municipio": {"id": 2928307, "nome": "Santan\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290370605, "nome": "Boa Nova", "municipio": {"id": 2903706, "nome": "Boa Nova", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290070215, "nome": "Boa Uni\u00e3o", "municipio": {"id": 2900702, "nome": "Alagoinhas", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291320010, "nome": "Boa Vista do Lagamar", "municipio": {"id": 2913200, "nome": "Ibotirama", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290380505, "nome": "Boa Vista do Tupim", "municipio": {"id": 2903805, "nome": "Boa Vista do Tupim", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800115, "nome": "Boa\u00e7u", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290340910, "nome": "Boca do C\u00f3rrego", "municipio": {"id": 2903409, "nome": "Belmonte", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290390405, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "municipio": {"id": 2903904, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290395305, "nome": "Bom Jesus da Serra", "municipio": {"id": 2903953, "nome": "Bom Jesus da Serra", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292975010, "nome": "Bom Jesus dos Pobres", "municipio": {"id": 2929750, "nome": "Saubara", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292320910, "nome": "Bom Sossego", "municipio": {"id": 2923209, "nome": "Oliveira dos Brejinhos", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080010, "nome": "Bonfim da Feira", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291400015, "nome": "Bonfim de Ipir\u00e1", "municipio": {"id": 2914000, "nome": "Ipir\u00e1", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290400105, "nome": "Boninal", "municipio": {"id": 2904001, "nome": "Boninal", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290405005, "nome": "Bonito", "municipio": {"id": 2904050, "nome": "Bonito", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290410005, "nome": "Boquira", "municipio": {"id": 2904100, "nome": "Boquira", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290420905, "nome": "Botupor\u00e3", "municipio": {"id": 2904209, "nome": "Botupor\u00e3", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292640010, "nome": "Botuquara", "municipio": {"id": 2926400, "nome": "Riacho de Santana", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290520610, "nome": "Brejinho das Ametistas", "municipio": {"id": 2905206, "nome": "Caetit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292440515, "nome": "Brejo da Serra", "municipio": {"id": 2924405, "nome": "Pil\u00e3o Arcado", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292303510, "nome": "Brejo Luiza de Brito", "municipio": {"id": 2923035, "nome": "Novo Horizonte", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290380510, "nome": "Brejo Novo", "municipio": {"id": 2903805, "nome": "Boa Vista do Tupim", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290430805, "nome": "Brej\u00f5es", "municipio": {"id": 2904308, "nome": "Brej\u00f5es", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290440705, "nome": "Brejol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2904407, "nome": "Brejol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290450605, "nome": "Brotas de Maca\u00fabas", "municipio": {"id": 2904506, "nome": "Brotas de Maca\u00fabas", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290460505, "nome": "Brumado", "municipio": {"id": 2904605, "nome": "Brumado", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290410010, "nome": "Bucuituba", "municipio": {"id": 2904100, "nome": "Boquira", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290470405, "nome": "Buerarema", "municipio": {"id": 2904704, "nome": "Buerarema", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293140010, "nome": "Buracica", "municipio": {"id": 2931400, "nome": "Teodoro Sampaio", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291180810, "nome": "Buranh\u00e9m", "municipio": {"id": 2911808, "nome": "Guaratinga", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290960410, "nome": "Buril", "municipio": {"id": 2909604, "nome": "Cris\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290475305, "nome": "Buritirama", "municipio": {"id": 2904753, "nome": "Buritirama", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290480305, "nome": "Caatiba", "municipio": {"id": 2904803, "nome": "Caatiba", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291750810, "nome": "Caatinga do Moura", "municipio": {"id": 2917508, "nome": "Jacobina", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290485205, "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u", "municipio": {"id": 2904852, "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330707, "nome": "Cabeceira da Jiboia", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290650110, "nome": "Caboto", "municipio": {"id": 2906501, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292430610, "nome": "Cabr\u00e1lia", "municipio": {"id": 2924306, "nome": "Piat\u00e3", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292975015, "nome": "Cabu\u00e7u", "municipio": {"id": 2929750, "nome": "Saubara", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293320810, "nome": "Cacha Pregos", "municipio": {"id": 2933208, "nome": "Vera Cruz", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290490205, "nome": "Cachoeira", "municipio": {"id": 2904902, "nome": "Cachoeira", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293135010, "nome": "Cachoeira do Mato", "municipio": {"id": 2931350, "nome": "Teixeira de Freitas", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290500805, "nome": "Cacul\u00e9", "municipio": {"id": 2905008, "nome": "Cacul\u00e9", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290510705, "nome": "Ca\u00e9m", "municipio": {"id": 2905107, "nome": "Ca\u00e9m", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290515605, "nome": "Caetanos", "municipio": {"id": 2905156, "nome": "Caetanos", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292350610, "nome": "Caet\u00e9-A\u00e7u", "municipio": {"id": 2923506, "nome": "Palmeiras", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290520605, "nome": "Caetit\u00e9", "municipio": {"id": 2905206, "nome": "Caetit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290530505, "nome": "Cafarnaum", "municipio": {"id": 2905305, "nome": "Cafarnaum", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291070109, "nome": "Caimb\u00e9", "municipio": {"id": 2910701, "nome": "Euclides da Cunha", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290540405, "nome": "Cairu", "municipio": {"id": 2905404, "nome": "Cairu", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291630210, "nome": "Caiubi", "municipio": {"id": 2916302, "nome": "Itapebi", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292595615, "nome": "Cajueiro", "municipio": {"id": 2925956, "nome": "Rafael Jambeiro", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293020425, "nome": "Caju\u00ed", "municipio": {"id": 2930204, "nome": "Sento S\u00e9", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293200210, "nome": "Caldeir\u00e3o", "municipio": {"id": 2932002, "nome": "Uau\u00e1", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290515615, "nome": "Caldeir\u00e3o", "municipio": {"id": 2905156, "nome": "Caetanos", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290550305, "nome": "Caldeir\u00e3o Grande", "municipio": {"id": 2905503, "nome": "Caldeir\u00e3o Grande", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290520615, "nome": "Caldeiras", "municipio": {"id": 2905206, "nome": "Caetit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290560205, "nome": "Camacan", "municipio": {"id": 2905602, "nome": "Camacan", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290570105, "nome": "Cama\u00e7ari", "municipio": {"id": 2905701, "nome": "Cama\u00e7ari", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290580005, "nome": "Camamu", "municipio": {"id": 2905800, "nome": "Camamu", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291780510, "nome": "Camassandi", "municipio": {"id": 2917805, "nome": "Jaguaripe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292170810, "nome": "Camirim", "municipio": {"id": 2921708, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292860415, "nome": "Campinhos", "municipio": {"id": 2928604, "nome": "Santo Amaro", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290590905, "nome": "Campo Alegre de Lourdes", "municipio": {"id": 2905909, "nome": "Campo Alegre de Lourdes", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290600605, "nome": "Campo Formoso", "municipio": {"id": 2906006, "nome": "Campo Formoso", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292560010, "nome": "Campo Formoso", "municipio": {"id": 2925600, "nome": "Presidente Dutra", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293120210, "nome": "Camurugi", "municipio": {"id": 2931202, "nome": "Tapero\u00e1", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292140113, "nome": "Canabrava", "municipio": {"id": 2921401, "nome": "Mirangaba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292020510, "nome": "Canabrava", "municipio": {"id": 2920205, "nome": "Malhada", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292360510, "nome": "Canabravinha", "municipio": {"id": 2923605, "nome": "Paramirim", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290530510, "nome": "Canal", "municipio": {"id": 2905305, "nome": "Cafarnaum", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290610505, "nome": "Can\u00e1polis", "municipio": {"id": 2906105, "nome": "Can\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290620405, "nome": "Canarana", "municipio": {"id": 2906204, "nome": "Canarana", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291980110, "nome": "Canatiba", "municipio": {"id": 2919801, "nome": "Maca\u00fabas", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290630305, "nome": "Canavieiras", "municipio": {"id": 2906303, "nome": "Canavieiras", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291810010, "nome": "Canch\u00e9", "municipio": {"id": 2918100, "nome": "Jeremoabo", "microrregiao": {"id": 29013, "nome": "Jeremoabo", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290028, "nome": "Jeremoabo", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290640205, "nome": "Candeal", "municipio": {"id": 2906402, "nome": "Candeal", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290650105, "nome": "Candeias", "municipio": {"id": 2906501, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290660005, "nome": "Candiba", "municipio": {"id": 2906600, "nome": "Candiba", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290670905, "nome": "C\u00e2ndido Sales", "municipio": {"id": 2906709, "nome": "C\u00e2ndido Sales", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291310120, "nome": "Cano\u00e3o", "municipio": {"id": 2913101, "nome": "Ibitit\u00e1", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290680805, "nome": "Cansan\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2906808, "nome": "Cansan\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290682405, "nome": "Canudos", "municipio": {"id": 2906824, "nome": "Canudos", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292205210, "nome": "Canudos", "municipio": {"id": 2922052, "nome": "Mulungu do Morro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291880310, "nome": "Cap\u00e3o", "municipio": {"id": 2918803, "nome": "Laje", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290685705, "nome": "Capela do Alto Alegre", "municipio": {"id": 2906857, "nome": "Capela do Alto Alegre", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290687305, "nome": "Capim Grosso", "municipio": {"id": 2906873, "nome": "Capim Grosso", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291860510, "nome": "Caraguata\u00ed", "municipio": {"id": 2918605, "nome": "Jussiape", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290689905, "nome": "Cara\u00edbas", "municipio": {"id": 2906899, "nome": "Cara\u00edbas", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290880410, "nome": "Caraibuna", "municipio": {"id": 2908804, "nome": "Contendas do Sincor\u00e1", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292910710, "nome": "Cara\u00edpe", "municipio": {"id": 2929107, "nome": "S\u00e3o Felipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292530310, "nome": "Cara\u00edva", "municipio": {"id": 2925303, "nome": "Porto Seguro", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290690705, "nome": "Caravelas", "municipio": {"id": 2906907, "nome": "Caravelas", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290700405, "nome": "Cardeal da Silva", "municipio": {"id": 2907004, "nome": "Cardeal da Silva", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290710305, "nome": "Carinhanha", "municipio": {"id": 2907103, "nome": "Carinhanha", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292620210, "nome": "Caripar\u00e9", "municipio": {"id": 2926202, "nome": "Riach\u00e3o das Neves", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292460315, "nome": "Carna\u00edba de Baixo", "municipio": {"id": 2924603, "nome": "Pindoba\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840710, "nome": "Carna\u00edba do Sert\u00e3o", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290650115, "nome": "Caroba", "municipio": {"id": 2906501, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293010515, "nome": "Carrapichel", "municipio": {"id": 2930105, "nome": "Senhor do Bonfim", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290720205, "nome": "Casa Nova", "municipio": {"id": 2907202, "nome": "Casa Nova", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291220215, "nome": "Cascavel", "municipio": {"id": 2912202, "nome": "Ibicoara", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360625, "nome": "Castelo Novo", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290730105, "nome": "Castro Alves", "municipio": {"id": 2907301, "nome": "Castro Alves", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292040310, "nome": "Catingal", "municipio": {"id": 2920403, "nome": "Manoel Vitorino", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290740005, "nome": "Catol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2907400, "nome": "Catol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290010810, "nome": "Catol\u00e9s", "municipio": {"id": 2900108, "nome": "Aba\u00edra", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291580910, "nome": "Catolezinho", "municipio": {"id": 2915809, "nome": "Itamb\u00e9", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290750905, "nome": "Catu", "municipio": {"id": 2907509, "nome": "Catu", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290755805, "nome": "Caturama", "municipio": {"id": 2907558, "nome": "Caturama", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291380410, "nome": "Cavunge", "municipio": {"id": 2913804, "nome": "Ipecaet\u00e1", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290760805, "nome": "Central", "municipio": {"id": 2907608, "nome": "Central", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291170910, "nome": "Cera\u00edma", "municipio": {"id": 2911709, "nome": "Guanambi", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330708, "nome": "Cercadinho", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290770705, "nome": "Chorroch\u00f3", "municipio": {"id": 2907707, "nome": "Chorroch\u00f3", "microrregiao": {"id": 29005, "nome": "Paulo Afonso", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290780605, "nome": "C\u00edcero Dantas", "municipio": {"id": 2907806, "nome": "C\u00edcero Dantas", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290790505, "nome": "Cip\u00f3", "municipio": {"id": 2907905, "nome": "Cip\u00f3", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293080810, "nome": "Cisterna", "municipio": {"id": 2930808, "nome": "Souto Soares", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290800205, "nome": "Coaraci", "municipio": {"id": 2908002, "nome": "Coaraci", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290810105, "nome": "Cocos", "municipio": {"id": 2908101, "nome": "Cocos", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293250720, "nome": "Col\u00f4nia", "municipio": {"id": 2932507, "nome": "Una", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293250725, "nome": "Comandatuba", "municipio": {"id": 2932507, "nome": "Una", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290830910, "nome": "Com\u00e9rcio", "municipio": {"id": 2908309, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290820005, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira", "municipio": {"id": 2908200, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Feira", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292380310, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o de Campinas", "municipio": {"id": 2923803, "nome": "Paripiranga", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290830905, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida", "municipio": {"id": 2908309, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290840805, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "municipio": {"id": 2908408, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290850705, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe", "municipio": {"id": 2908507, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Jacu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290860605, "nome": "Conde", "municipio": {"id": 2908606, "nome": "Conde", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290870505, "nome": "Conde\u00faba", "municipio": {"id": 2908705, "nome": "Conde\u00faba", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291460430, "nome": "Conquista", "municipio": {"id": 2914604, "nome": "Irec\u00ea", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290880405, "nome": "Contendas do Sincor\u00e1", "municipio": {"id": 2908804, "nome": "Contendas do Sincor\u00e1", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293360410, "nome": "Copixaba", "municipio": {"id": 2933604, "nome": "Xique-Xique", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292060110, "nome": "Coqueiros", "municipio": {"id": 2920601, "nome": "Maragogipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290120510, "nome": "Coquinhos", "municipio": {"id": 2901205, "nome": "Anag\u00e9", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290890305, "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria", "municipio": {"id": 2908903, "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290900005, "nome": "Cordeiros", "municipio": {"id": 2909000, "nome": "Cordeiros", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290910905, "nome": "Coribe", "municipio": {"id": 2909109, "nome": "Coribe", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292580808, "nome": "Coronel Jo\u00e3o Borges", "municipio": {"id": 2925808, "nome": "Queimadas", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290920805, "nome": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1", "municipio": {"id": 2909208, "nome": "Coronel Jo\u00e3o S\u00e1", "microrregiao": {"id": 29013, "nome": "Jeremoabo", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290028, "nome": "Jeremoabo", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291930615, "nome": "Coronel Octaviano Alves", "municipio": {"id": 2919306, "nome": "Len\u00e7\u00f3is", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290930705, "nome": "Correntina", "municipio": {"id": 2909307, "nome": "Correntina", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290100710, "nome": "Corta M\u00e3o", "municipio": {"id": 2901007, "nome": "Amargosa", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290940605, "nome": "Cotegipe", "municipio": {"id": 2909406, "nome": "Cotegipe", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360630, "nome": "Coutos", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290950505, "nome": "Cravol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2909505, "nome": "Cravol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290960405, "nome": "Cris\u00f3polis", "municipio": {"id": 2909604, "nome": "Cris\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290460510, "nome": "Cristal\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2904605, "nome": "Brumado", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290970305, "nome": "Crist\u00f3polis", "municipio": {"id": 2909703, "nome": "Crist\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290730115, "nome": "Crussai", "municipio": {"id": 2907301, "nome": "Castro Alves", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290980205, "nome": "Cruz das Almas", "municipio": {"id": 2909802, "nome": "Cruz das Almas", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292550110, "nome": "Cumuruxatiba", "municipio": {"id": 2925501, "nome": "Prado", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291780515, "nome": "Cunhangi", "municipio": {"id": 2917805, "nome": "Jaguaripe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290990105, "nome": "Cura\u00e7\u00e1", "municipio": {"id": 2909901, "nome": "Cura\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330709, "nome": "Dantil\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291000805, "nome": "D\u00e1rio Meira", "municipio": {"id": 2910008, "nome": "D\u00e1rio Meira", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293245710, "nome": "Delfino", "municipio": {"id": 2932457, "nome": "Umburanas", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290910910, "nome": "Descoberto", "municipio": {"id": 2909109, "nome": "Coribe", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292170815, "nome": "Dias Coelho", "municipio": {"id": 2921708, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291005705, "nome": "Dias d'\u00c1vila", "municipio": {"id": 2910057, "nome": "Dias d'\u00c1vila", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290100715, "nome": "Di\u00f3genes Sampaio", "municipio": {"id": 2901007, "nome": "Amargosa", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291010705, "nome": "Dom Bas\u00edlio", "municipio": {"id": 2910107, "nome": "Dom Bas\u00edlio", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291020605, "nome": "Dom Macedo Costa", "municipio": {"id": 2910206, "nome": "Dom Macedo Costa", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292170820, "nome": "Duas Barras do Morro", "municipio": {"id": 2921708, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291030505, "nome": "El\u00edsio Medrado", "municipio": {"id": 2910305, "nome": "El\u00edsio Medrado", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291040405, "nome": "Encruzilhada", "municipio": {"id": 2910404, "nome": "Encruzilhada", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293210115, "nome": "Engenheiro Franca", "municipio": {"id": 2932101, "nome": "Uba\u00edra", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291880315, "nome": "Engenheiro Pontes", "municipio": {"id": 2918803, "nome": "Laje", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291050305, "nome": "Entre Rios", "municipio": {"id": 2910503, "nome": "Entre Rios", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290050405, "nome": "\u00c9rico Cardoso", "municipio": {"id": 2900504, "nome": "\u00c9rico Cardoso", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291060205, "nome": "Esplanada", "municipio": {"id": 2910602, "nome": "Esplanada", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292340715, "nome": "Espraiado", "municipio": {"id": 2923407, "nome": "Palmas de Monte Alto", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291070105, "nome": "Euclides da Cunha", "municipio": {"id": 2910701, "nome": "Euclides da Cunha", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291072705, "nome": "Eun\u00e1polis", "municipio": {"id": 2910727, "nome": "Eun\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293220010, "nome": "Faisqueira", "municipio": {"id": 2932200, "nome": "Ubaitaba", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291075005, "nome": "F\u00e1tima", "municipio": {"id": 2910750, "nome": "F\u00e1tima", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290390407, "nome": "Favel\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2903904, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291077605, "nome": "Feira da Mata", "municipio": {"id": 2910776, "nome": "Feira da Mata", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080005, "nome": "Feira de Santana", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291310130, "nome": "Feira Nova", "municipio": {"id": 2913101, "nome": "Ibitit\u00e1", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291085905, "nome": "Filad\u00e9lfia", "municipio": {"id": 2910859, "nome": "Filad\u00e9lfia", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291090905, "nome": "Firmino Alves", "municipio": {"id": 2910909, "nome": "Firmino Alves", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291100605, "nome": "Floresta Azul", "municipio": {"id": 2911006, "nome": "Floresta Azul", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800118, "nome": "Florestal", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291110505, "nome": "Formosa do Rio Preto", "municipio": {"id": 2911105, "nome": "Formosa do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290390410, "nome": "Formoso", "municipio": {"id": 2903904, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292480110, "nome": "Fran\u00e7a", "municipio": {"id": 2924801, "nome": "Piritiba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290540410, "nome": "Gale\u00e3o", "municipio": {"id": 2905404, "nome": "Cairu", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290540415, "nome": "Gamboa", "municipio": {"id": 2905404, "nome": "Cairu", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293075810, "nome": "Gameleira da Lapa", "municipio": {"id": 2930758, "nome": "S\u00edtio do Mato", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291130310, "nome": "Gameleira do Assuru\u00e1", "municipio": {"id": 2911303, "nome": "Gentio do Ouro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292925515, "nome": "Gameleira do Jacar\u00e9", "municipio": {"id": 2929255, "nome": "S\u00e3o Gabriel", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291120405, "nome": "Gandu", "municipio": {"id": 2911204, "nome": "Gandu", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291125305, "nome": "Gavi\u00e3o", "municipio": {"id": 2911253, "nome": "Gavi\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291130305, "nome": "Gentio do Ouro", "municipio": {"id": 2911303, "nome": "Gentio do Ouro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290485210, "nome": "Geol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2904852, "nome": "Cabaceiras do Paragua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291140205, "nome": "Gl\u00f3ria", "municipio": {"id": 2911402, "nome": "Gl\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 29005, "nome": "Paulo Afonso", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291150105, "nome": "Gongogi", "municipio": {"id": 2911501, "nome": "Gongogi", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080020, "nome": "Governador Dr. Jo\u00e3o Durval Carneiro", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291160005, "nome": "Governador Mangabeira", "municipio": {"id": 2911600, "nome": "Governador Mangabeira", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292060115, "nome": "Gua\u00ed", "municipio": {"id": 2920601, "nome": "Maragogipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293290308, "nome": "Guaibim", "municipio": {"id": 2932903, "nome": "Valen\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291165905, "nome": "Guajeru", "municipio": {"id": 2911659, "nome": "Guajeru", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291170905, "nome": "Guanambi", "municipio": {"id": 2911709, "nome": "Guanambi", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292060120, "nome": "Guapira", "municipio": {"id": 2920601, "nome": "Maragogipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291180805, "nome": "Guaratinga", "municipio": {"id": 2911808, "nome": "Guaratinga", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293290310, "nome": "Guer\u00e9m", "municipio": {"id": 2932903, "nome": "Valen\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292190610, "nome": "Guin\u00e9", "municipio": {"id": 2921906, "nome": "Mucug\u00ea", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292450410, "nome": "Guirap\u00e1", "municipio": {"id": 2924504, "nome": "Pinda\u00ed", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292540210, "nome": "Gurup\u00e1 Mirim", "municipio": {"id": 2925402, "nome": "Potiragu\u00e1", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291185705, "nome": "Heli\u00f3polis", "municipio": {"id": 2911857, "nome": "Heli\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292300115, "nome": "Helv\u00e9cia", "municipio": {"id": 2923001, "nome": "Nova Vi\u00e7osa", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293240810, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2932408, "nome": "Uiba\u00ed", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080015, "nome": "Humildes", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291190705, "nome": "Ia\u00e7u", "municipio": {"id": 2911907, "nome": "Ia\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291050310, "nome": "Ibatu\u00ed", "municipio": {"id": 2910503, "nome": "Entre Rios", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292070010, "nome": "Ibia\u00e7u", "municipio": {"id": 2920700, "nome": "Mara\u00fa", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292690510, "nome": "Ibiajara", "municipio": {"id": 2926905, "nome": "Rio do Pires", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292210215, "nome": "Ibiapor\u00e3", "municipio": {"id": 2922102, "nome": "Mundo Novo", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291200405, "nome": "Ibiassuc\u00ea", "municipio": {"id": 2912004, "nome": "Ibiassuc\u00ea", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291210305, "nome": "Ibicara\u00ed", "municipio": {"id": 2912103, "nome": "Ibicara\u00ed", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291220205, "nome": "Ibicoara", "municipio": {"id": 2912202, "nome": "Ibicoara", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291230105, "nome": "Ibicu\u00ed", "municipio": {"id": 2912301, "nome": "Ibicu\u00ed", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291240005, "nome": "Ibipeba", "municipio": {"id": 2912400, "nome": "Ibipeba", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291410910, "nome": "Ibipetum", "municipio": {"id": 2914109, "nome": "Ipupiara", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291250905, "nome": "Ibipitanga", "municipio": {"id": 2912509, "nome": "Ibipitanga", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291260805, "nome": "Ibiquera", "municipio": {"id": 2912608, "nome": "Ibiquera", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290270815, "nome": "Ibiraba", "municipio": {"id": 2902708, "nome": "Barra", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291600515, "nome": "Ibiraj\u00e1", "municipio": {"id": 2916005, "nome": "Itanh\u00e9m", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292200310, "nome": "Ibiranh\u00e9m", "municipio": {"id": 2922003, "nome": "Mucuri", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291270705, "nome": "Ibirapitanga", "municipio": {"id": 2912707, "nome": "Ibirapitanga", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291280605, "nome": "Ibirapu\u00e3", "municipio": {"id": 2912806, "nome": "Ibirapu\u00e3", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291290505, "nome": "Ibirataia", "municipio": {"id": 2912905, "nome": "Ibirataia", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291300205, "nome": "Ibitiara", "municipio": {"id": 2913002, "nome": "Ibitiara", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292490010, "nome": "Ibitiguira", "municipio": {"id": 2924900, "nome": "Planaltino", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292680610, "nome": "Ibitira", "municipio": {"id": 2926806, "nome": "Rio do Ant\u00f4nio", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291310105, "nome": "Ibitit\u00e1", "municipio": {"id": 2913101, "nome": "Ibitit\u00e1", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291130315, "nome": "Ibitunane", "municipio": {"id": 2911303, "nome": "Gentio do Ouro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291230115, "nome": "Ibitup\u00e3", "municipio": {"id": 2912301, "nome": "Ibicu\u00ed", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290020710, "nome": "Ib\u00f3", "municipio": {"id": 2900207, "nome": "Abar\u00e9", "microrregiao": {"id": 29005, "nome": "Paulo Afonso", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291320005, "nome": "Ibotirama", "municipio": {"id": 2913200, "nome": "Ibotirama", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291330905, "nome": "Ichu", "municipio": {"id": 2913309, "nome": "Ichu", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292170822, "nome": "Ic\u00f3", "municipio": {"id": 2921708, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291340805, "nome": "Igapor\u00e3", "municipio": {"id": 2913408, "nome": "Igapor\u00e3", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293010520, "nome": "Igara", "municipio": {"id": 2930105, "nome": "Senhor do Bonfim", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290270820, "nome": "Igarit\u00e9", "municipio": {"id": 2902708, "nome": "Barra", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290130410, "nome": "Igatu", "municipio": {"id": 2901304, "nome": "Andara\u00ed", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291345705, "nome": "Igrapi\u00fana", "municipio": {"id": 2913457, "nome": "Igrapi\u00fana", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330710, "nome": "Igu\u00e1", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291350705, "nome": "Igua\u00ed", "municipio": {"id": 2913507, "nome": "Igua\u00ed", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291350710, "nome": "Iguaibi", "municipio": {"id": 2913507, "nome": "Igua\u00ed", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291950410, "nome": "Iguatemi", "municipio": {"id": 2919504, "nome": "Livramento de Nossa Senhora", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293360415, "nome": "Iguira", "municipio": {"id": 2933604, "nome": "Xique-Xique", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291240010, "nome": "Iguitu", "municipio": {"id": 2912400, "nome": "Ibipeba", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360605, "nome": "Ilh\u00e9us", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292210220, "nome": "Inda\u00ed", "municipio": {"id": 2922102, "nome": "Mundo Novo", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360635, "nome": "Inema", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291370505, "nome": "Inhambupe", "municipio": {"id": 2913705, "nome": "Inhambupe", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290110610, "nome": "Inhat\u00e1", "municipio": {"id": 2901106, "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292810915, "nome": "Inha\u00famas", "municipio": {"id": 2928109, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330715, "nome": "Inhobim", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292430615, "nome": "In\u00fabia", "municipio": {"id": 2924306, "nome": "Piat\u00e3", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291380405, "nome": "Ipecaet\u00e1", "municipio": {"id": 2913804, "nome": "Ipecaet\u00e1", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291390305, "nome": "Ipia\u00fa", "municipio": {"id": 2913903, "nome": "Ipia\u00fa", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291400005, "nome": "Ipir\u00e1", "municipio": {"id": 2914000, "nome": "Ipir\u00e1", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291760715, "nome": "Ipi\u00fana", "municipio": {"id": 2917607, "nome": "Jaguaquara", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292320915, "nome": "Ipu\u00e7aba", "municipio": {"id": 2923209, "nome": "Oliveira dos Brejinhos", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291410905, "nome": "Ipupiara", "municipio": {"id": 2914109, "nome": "Ipupiara", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291420805, "nome": "Irajuba", "municipio": {"id": 2914208, "nome": "Irajuba", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291430705, "nome": "Iramaia", "municipio": {"id": 2914307, "nome": "Iramaia", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291440610, "nome": "Iraporanga", "municipio": {"id": 2914406, "nome": "Iraquara", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291440605, "nome": "Iraquara", "municipio": {"id": 2914406, "nome": "Iraquara", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291450505, "nome": "Irar\u00e1", "municipio": {"id": 2914505, "nome": "Irar\u00e1", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291460405, "nome": "Irec\u00ea", "municipio": {"id": 2914604, "nome": "Irec\u00ea", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291740910, "nome": "Irundiara", "municipio": {"id": 2917409, "nome": "Jacaraci", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292200312, "nome": "Itabat\u00e3", "municipio": {"id": 2922003, "nome": "Mucuri", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291465305, "nome": "Itabela", "municipio": {"id": 2914653, "nome": "Itabela", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291470305, "nome": "Itaberaba", "municipio": {"id": 2914703, "nome": "Itaberaba", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291480205, "nome": "Itabuna", "municipio": {"id": 2914802, "nome": "Itabuna", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291490105, "nome": "Itacar\u00e9", "municipio": {"id": 2914901, "nome": "Itacar\u00e9", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290890310, "nome": "Itacava", "municipio": {"id": 2908903, "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290100720, "nome": "Itachama", "municipio": {"id": 2901007, "nome": "Amargosa", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291500705, "nome": "Itaet\u00e9", "municipio": {"id": 2915007, "nome": "Itaet\u00e9", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291510605, "nome": "Itagi", "municipio": {"id": 2915106, "nome": "Itagi", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291520505, "nome": "Itagib\u00e1", "municipio": {"id": 2915205, "nome": "Itagib\u00e1", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291530405, "nome": "Itagimirim", "municipio": {"id": 2915304, "nome": "Itagimirim", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291535305, "nome": "Itagua\u00e7u da Bahia", "municipio": {"id": 2915353, "nome": "Itagua\u00e7u da Bahia", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291090910, "nome": "Itai\u00e1", "municipio": {"id": 2910909, "nome": "Firmino Alves", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800120, "nome": "Itaib\u00f3", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291750815, "nome": "Itaitu", "municipio": {"id": 2917508, "nome": "Jacobina", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292270610, "nome": "Itaja\u00ed", "municipio": {"id": 2922706, "nome": "Nova Cana\u00e3", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291540305, "nome": "Itaju do Col\u00f4nia", "municipio": {"id": 2915403, "nome": "Itaju do Col\u00f4nia", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291130320, "nome": "Itajubaquara", "municipio": {"id": 2911303, "nome": "Gentio do Ouro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291550205, "nome": "Itaju\u00edpe", "municipio": {"id": 2915502, "nome": "Itaju\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800125, "nome": "Itajuru", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291560105, "nome": "Itamaraju", "municipio": {"id": 2915601, "nome": "Itamaraju", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291570005, "nome": "Itamari", "municipio": {"id": 2915700, "nome": "Itamari", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291580905, "nome": "Itamb\u00e9", "municipio": {"id": 2915809, "nome": "Itamb\u00e9", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290190810, "nome": "Itamira", "municipio": {"id": 2901908, "nome": "Apor\u00e1", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290800210, "nome": "Itamotinga", "municipio": {"id": 2908002, "nome": "Coaraci", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840715, "nome": "Itamotinga", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291950415, "nome": "Itanag\u00e9", "municipio": {"id": 2919504, "nome": "Livramento de Nossa Senhora", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291590805, "nome": "Itanagra", "municipio": {"id": 2915908, "nome": "Itanagra", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291600505, "nome": "Itanh\u00e9m", "municipio": {"id": 2916005, "nome": "Itanh\u00e9m", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291790415, "nome": "Itanhi", "municipio": {"id": 2917904, "nome": "Janda\u00edra", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291610405, "nome": "Itaparica", "municipio": {"id": 2916104, "nome": "Itaparica", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291620305, "nome": "Itap\u00e9", "municipio": {"id": 2916203, "nome": "Itap\u00e9", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291630205, "nome": "Itapebi", "municipio": {"id": 2916302, "nome": "Itapebi", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291750820, "nome": "Itapeipu", "municipio": {"id": 2917508, "nome": "Jacobina", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291640105, "nome": "Itapetinga", "municipio": {"id": 2916401, "nome": "Itapetinga", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291650005, "nome": "Itapicuru", "municipio": {"id": 2916500, "nome": "Itapicuru", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291460435, "nome": "Itapicuru", "municipio": {"id": 2914604, "nome": "Irec\u00ea", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291660905, "nome": "Itapitanga", "municipio": {"id": 2916609, "nome": "Itapitanga", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292230020, "nome": "Itapor\u00e3", "municipio": {"id": 2922300, "nome": "Muritiba", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292120310, "nome": "Itapura", "municipio": {"id": 2921203, "nome": "Miguel Calmon", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291670805, "nome": "Itaquara", "municipio": {"id": 2916708, "nome": "Itaquara", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290460515, "nome": "Itaquara\u00ed", "municipio": {"id": 2904605, "nome": "Brumado", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291680705, "nome": "Itarantim", "municipio": {"id": 2916807, "nome": "Itarantim", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291710210, "nome": "Itati", "municipio": {"id": 2917102, "nome": "Itoror\u00f3", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292937015, "nome": "Itatiaia do Alto Bonito", "municipio": {"id": 2929370, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291685605, "nome": "Itatim", "municipio": {"id": 2916856, "nome": "Itatim", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290225210, "nome": "Itatingui", "municipio": {"id": 2902252, "nome": "Arataca", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291690605, "nome": "Itiru\u00e7u", "municipio": {"id": 2916906, "nome": "Itiru\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291700305, "nome": "Iti\u00faba", "municipio": {"id": 2917003, "nome": "Iti\u00faba", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291710205, "nome": "Itoror\u00f3", "municipio": {"id": 2917102, "nome": "Itoror\u00f3", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291720105, "nome": "Itua\u00e7u", "municipio": {"id": 2917201, "nome": "Itua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291730005, "nome": "Ituber\u00e1", "municipio": {"id": 2917300, "nome": "Ituber\u00e1", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292110410, "nome": "Itupeva", "municipio": {"id": 2921104, "nome": "Medeiros Neto", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291733405, "nome": "Iuiu", "municipio": {"id": 2917334, "nome": "Iuiu", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291735905, "nome": "Jaborandi", "municipio": {"id": 2917359, "nome": "Jaborandi", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291740905, "nome": "Jacaraci", "municipio": {"id": 2917409, "nome": "Jacaraci", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291750805, "nome": "Jacobina", "municipio": {"id": 2917508, "nome": "Jacobina", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293170710, "nome": "Jacu", "municipio": {"id": 2931707, "nome": "Terra Nova", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292950315, "nome": "Jacu\u00edpe", "municipio": {"id": 2929503, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291780520, "nome": "Jacuruna", "municipio": {"id": 2917805, "nome": "Jaguaripe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291760705, "nome": "Jaguaquara", "municipio": {"id": 2917607, "nome": "Jaguaquara", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080025, "nome": "Jaguara", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291770605, "nome": "Jaguarari", "municipio": {"id": 2917706, "nome": "Jaguarari", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291780505, "nome": "Jaguaripe", "municipio": {"id": 2917805, "nome": "Jaguaripe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080030, "nome": "Ja\u00edba", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291790405, "nome": "Janda\u00edra", "municipio": {"id": 2917904, "nome": "Janda\u00edra", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291520510, "nome": "Japomirim", "municipio": {"id": 2915205, "nome": "Itagib\u00e1", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360640, "nome": "Japu", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800105, "nome": "Jequi\u00e9", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291810005, "nome": "Jeremoabo", "municipio": {"id": 2918100, "nome": "Jeremoabo", "microrregiao": {"id": 29013, "nome": "Jeremoabo", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290028, "nome": "Jeremoabo", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291820905, "nome": "Jiquiri\u00e7\u00e1", "municipio": {"id": 2918209, "nome": "Jiquiri\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293320815, "nome": "Jiribatuba", "municipio": {"id": 2933208, "nome": "Vera Cruz", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291830805, "nome": "Jita\u00fana", "municipio": {"id": 2918308, "nome": "Jita\u00fana", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291190710, "nome": "Jo\u00e3o Amaro", "municipio": {"id": 2911907, "nome": "Ia\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292190615, "nome": "Jo\u00e3o Correia", "municipio": {"id": 2921906, "nome": "Mucug\u00ea", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291835705, "nome": "Jo\u00e3o Dourado", "municipio": {"id": 2918357, "nome": "Jo\u00e3o Dourado", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290840808, "nome": "Joazeiro", "municipio": {"id": 2908408, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330720, "nome": "Jos\u00e9 Gon\u00e7alves", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291770610, "nome": "Juacema", "municipio": {"id": 2917706, "nome": "Jaguarari", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840705, "nome": "Juazeiro", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291845605, "nome": "Jucuru\u00e7u", "municipio": {"id": 2918456, "nome": "Jucuru\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290690710, "nome": "Juerana", "municipio": {"id": 2906907, "nome": "Caravelas", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840720, "nome": "Junco", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291750826, "nome": "Junco", "municipio": {"id": 2917508, "nome": "Jacobina", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290940610, "nome": "Jupagu\u00e1", "municipio": {"id": 2909406, "nome": "Cotegipe", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292080910, "nome": "Juraci", "municipio": {"id": 2920809, "nome": "Marcion\u00edlio Souza", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840725, "nome": "Juremal", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291850605, "nome": "Jussara", "municipio": {"id": 2918506, "nome": "Jussara", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291855505, "nome": "Jussari", "municipio": {"id": 2918555, "nome": "Jussari", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291860505, "nome": "Jussiape", "municipio": {"id": 2918605, "nome": "Jussiape", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291870405, "nome": "Lafaiete Coutinho", "municipio": {"id": 2918704, "nome": "Lafaiete Coutinho", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291980115, "nome": "Lagoa Clara", "municipio": {"id": 2919801, "nome": "Maca\u00fabas", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290323510, "nome": "Lagoa do Boi", "municipio": {"id": 2903235, "nome": "Barro Alto", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290323515, "nome": "Lagoa Funda", "municipio": {"id": 2903235, "nome": "Barro Alto", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290670915, "nome": "Lagoa Grande", "municipio": {"id": 2906709, "nome": "C\u00e2ndido Sales", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291240015, "nome": "Lagoa Grande", "municipio": {"id": 2912400, "nome": "Ibipeba", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293180615, "nome": "Lagoa Preta", "municipio": {"id": 2931806, "nome": "Tremedal", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291875305, "nome": "Lagoa Real", "municipio": {"id": 2918753, "nome": "Lagoa Real", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291650015, "nome": "Lagoa Redonda", "municipio": {"id": 2916500, "nome": "Itapicuru", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291880305, "nome": "Laje", "municipio": {"id": 2918803, "nome": "Laje", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290240110, "nome": "Laje do Banco", "municipio": {"id": 2902401, "nome": "Aurelino Leal", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290600615, "nome": "Laje dos Negros", "municipio": {"id": 2906006, "nome": "Campo Formoso", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291890205, "nome": "Lajed\u00e3o", "municipio": {"id": 2918902, "nome": "Lajed\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291900905, "nome": "Lajedinho", "municipio": {"id": 2919009, "nome": "Lajedinho", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291190715, "nome": "Lajedo Alto", "municipio": {"id": 2911907, "nome": "Ia\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291905805, "nome": "Lajedo do Tabocal", "municipio": {"id": 2919058, "nome": "Lajedo do Tabocal", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291910805, "nome": "Lamar\u00e3o", "municipio": {"id": 2919108, "nome": "Lamar\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292950320, "nome": "Lamar\u00e3o do Pass\u00e9", "municipio": {"id": 2929503, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291915705, "nome": "Lap\u00e3o", "municipio": {"id": 2919157, "nome": "Lap\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292480115, "nome": "Largo", "municipio": {"id": 2924801, "nome": "Piritiba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291920705, "nome": "Lauro de Freitas", "municipio": {"id": 2919207, "nome": "Lauro de Freitas", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291930605, "nome": "Len\u00e7\u00f3is", "municipio": {"id": 2919306, "nome": "Len\u00e7\u00f3is", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291940505, "nome": "Lic\u00ednio de Almeida", "municipio": {"id": 2919405, "nome": "Lic\u00ednio de Almeida", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291950405, "nome": "Livramento de Nossa Senhora", "municipio": {"id": 2919504, "nome": "Livramento de Nossa Senhora", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292500610, "nome": "Lucaia", "municipio": {"id": 2925006, "nome": "Planalto", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291955305, "nome": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es", "municipio": {"id": 2919553, "nome": "Lu\u00eds Eduardo Magalh\u00e3es", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290720215, "nome": "Lu\u00eds Viana", "municipio": {"id": 2907202, "nome": "Casa Nova", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293140015, "nome": "Lustosa", "municipio": {"id": 2931400, "nome": "Teodoro Sampaio", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291960305, "nome": "Macajuba", "municipio": {"id": 2919603, "nome": "Macajuba", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291970205, "nome": "Macarani", "municipio": {"id": 2919702, "nome": "Macarani", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291980105, "nome": "Maca\u00fabas", "municipio": {"id": 2919801, "nome": "Maca\u00fabas", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291990005, "nome": "Macurur\u00e9", "municipio": {"id": 2919900, "nome": "Macurur\u00e9", "microrregiao": {"id": 29005, "nome": "Paulo Afonso", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290650120, "nome": "Madeira", "municipio": {"id": 2906501, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291992605, "nome": "Madre de Deus", "municipio": {"id": 2919926, "nome": "Madre de Deus", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291995905, "nome": "Maetinga", "municipio": {"id": 2919959, "nome": "Maetinga", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292000705, "nome": "Maiquinique", "municipio": {"id": 2920007, "nome": "Maiquinique", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292010605, "nome": "Mairi", "municipio": {"id": 2920106, "nome": "Mairi", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292020505, "nome": "Malhada", "municipio": {"id": 2920205, "nome": "Malhada", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292030405, "nome": "Malhada de Pedras", "municipio": {"id": 2920304, "nome": "Malhada de Pedras", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292840615, "nome": "Malhada Grande", "municipio": {"id": 2928406, "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291400025, "nome": "Malhador", "municipio": {"id": 2914000, "nome": "Ipir\u00e1", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293000610, "nome": "Mandiroba", "municipio": {"id": 2930006, "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291790420, "nome": "Mangue Seco", "municipio": {"id": 2917904, "nome": "Janda\u00edra", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290520625, "nome": "Mania\u00e7u", "municipio": {"id": 2905206, "nome": "Caetit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840740, "nome": "Mani\u00e7oba", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292040305, "nome": "Manoel Vitorino", "municipio": {"id": 2920403, "nome": "Manoel Vitorino", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292045205, "nome": "Mansid\u00e3o", "municipio": {"id": 2920452, "nome": "Mansid\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293320820, "nome": "Mar Grande", "municipio": {"id": 2933208, "nome": "Vera Cruz", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292950310, "nome": "Maracangalha", "municipio": {"id": 2929503, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292050205, "nome": "Marac\u00e1s", "municipio": {"id": 2920502, "nome": "Marac\u00e1s", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292060105, "nome": "Maragogipe", "municipio": {"id": 2920601, "nome": "Maragogipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290230210, "nome": "Maragogipinho", "municipio": {"id": 2902302, "nome": "Aratu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292070005, "nome": "Mara\u00fa", "municipio": {"id": 2920700, "nome": "Mara\u00fa", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292080905, "nome": "Marcion\u00edlio Souza", "municipio": {"id": 2920809, "nome": "Marcion\u00edlio Souza", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292670715, "nome": "Marcolino Moura", "municipio": {"id": 2926707, "nome": "Rio de Contas", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080035, "nome": "Maria Quit\u00e9ria", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293290315, "nome": "Maricoabo", "municipio": {"id": 2932903, "nome": "Valen\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293090710, "nome": "Mariquita", "municipio": {"id": 2930907, "nome": "Tabocas do Brejo Velho", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292090805, "nome": "Mascote", "municipio": {"id": 2920908, "nome": "Mascote", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291070115, "nome": "Massacar\u00e1", "municipio": {"id": 2910701, "nome": "Euclides da Cunha", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840730, "nome": "Massaroca", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290110615, "nome": "Mata da Alian\u00e7a", "municipio": {"id": 2901106, "nome": "Am\u00e9lia Rodrigues", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292100505, "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o", "municipio": {"id": 2921005, "nome": "Mata de S\u00e3o Jo\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292920610, "nome": "Mataripe", "municipio": {"id": 2929206, "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292105405, "nome": "Matina", "municipio": {"id": 2921054, "nome": "Matina", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080038, "nome": "Matinha", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292110405, "nome": "Medeiros Neto", "municipio": {"id": 2921104, "nome": "Medeiros Neto", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290650125, "nome": "Menino Jesus", "municipio": {"id": 2906501, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292120305, "nome": "Miguel Calmon", "municipio": {"id": 2921203, "nome": "Miguel Calmon", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292130205, "nome": "Milagres", "municipio": {"id": 2921302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290300310, "nome": "Minas do Esp\u00edrito Santo", "municipio": {"id": 2903003, "nome": "Barra do Mendes", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293020430, "nome": "Minas do Mimoso", "municipio": {"id": 2930204, "nome": "Sento S\u00e9", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292520410, "nome": "Miranga", "municipio": {"id": 2925204, "nome": "Pojuca", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292140105, "nome": "Mirangaba", "municipio": {"id": 2921401, "nome": "Mirangaba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292145005, "nome": "Mirante", "municipio": {"id": 2921450, "nome": "Mirante", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291240020, "nome": "Miror\u00f3s", "municipio": {"id": 2912400, "nome": "Ibipeba", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290140315, "nome": "Miss\u00e3o de Aricob\u00e9", "municipio": {"id": 2901403, "nome": "Angical", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291300208, "nome": "Mocambo", "municipio": {"id": 2913002, "nome": "Ibitiara", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290340915, "nome": "Mogiqui\u00e7aba", "municipio": {"id": 2903409, "nome": "Belmonte", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800128, "nome": "Monte Branco", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291030510, "nome": "Monte Cruzeiro", "municipio": {"id": 2910305, "nome": "El\u00edsio Medrado", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290570120, "nome": "Monte Gordo", "municipio": {"id": 2905701, "nome": "Cama\u00e7ari", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292920615, "nome": "Monte Rec\u00f4ncavo", "municipio": {"id": 2929206, "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292150005, "nome": "Monte Santo", "municipio": {"id": 2921500, "nome": "Monte Santo", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292160905, "nome": "Morpar\u00e1", "municipio": {"id": 2921609, "nome": "Morpar\u00e1", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291170912, "nome": "Morrinhos", "municipio": {"id": 2911709, "nome": "Guanambi", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292720010, "nome": "Morro das Flores", "municipio": {"id": 2927200, "nome": "Ruy Barbosa", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292170805, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "municipio": {"id": 2921708, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292180705, "nome": "Mortugaba", "municipio": {"id": 2921807, "nome": "Mortugaba", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292190605, "nome": "Mucug\u00ea", "municipio": {"id": 2921906, "nome": "Mucug\u00ea", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292200305, "nome": "Mucuri", "municipio": {"id": 2922003, "nome": "Mucuri", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292205205, "nome": "Mulungu do Morro", "municipio": {"id": 2922052, "nome": "Mulungu do Morro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292210205, "nome": "Mundo Novo", "municipio": {"id": 2922102, "nome": "Mundo Novo", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292220105, "nome": "Muniz Ferreira", "municipio": {"id": 2922201, "nome": "Muniz Ferreira", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292225005, "nome": "Muqu\u00e9m do S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2922250, "nome": "Muqu\u00e9m do S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292230005, "nome": "Muritiba", "municipio": {"id": 2922300, "nome": "Muritiba", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291170915, "nome": "Mut\u00e3s", "municipio": {"id": 2911709, "nome": "Guanambi", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292240905, "nome": "Mutu\u00edpe", "municipio": {"id": 2922409, "nome": "Mutu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292060125, "nome": "Nag\u00e9", "municipio": {"id": 2920601, "nome": "Maragogipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292250805, "nome": "Nazar\u00e9", "municipio": {"id": 2922508, "nome": "Nazar\u00e9", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292260705, "nome": "Nilo Pe\u00e7anha", "municipio": {"id": 2922607, "nome": "Nilo Pe\u00e7anha", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292265605, "nome": "Nordestina", "municipio": {"id": 2922656, "nome": "Nordestina", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292665710, "nome": "Nova Bras\u00edlia", "municipio": {"id": 2926657, "nome": "Ribeir\u00e3o do Largo", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292270605, "nome": "Nova Cana\u00e3", "municipio": {"id": 2922706, "nome": "Nova Cana\u00e3", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291960321, "nome": "Nova Cruz", "municipio": {"id": 2919603, "nome": "Macajuba", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292273005, "nome": "Nova F\u00e1tima", "municipio": {"id": 2922730, "nome": "Nova F\u00e1tima", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292275505, "nome": "Nova Ibi\u00e1", "municipio": {"id": 2922755, "nome": "Nova Ibi\u00e1", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292490015, "nome": "Nova Ita\u00edpe", "municipio": {"id": 2924900, "nome": "Planaltino", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292280505, "nome": "Nova Itarana", "municipio": {"id": 2922805, "nome": "Nova Itarana", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292110415, "nome": "Nova L\u00eddice", "municipio": {"id": 2921104, "nome": "Medeiros Neto", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292285405, "nome": "Nova Reden\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2922854, "nome": "Nova Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292290405, "nome": "Nova Soure", "municipio": {"id": 2922904, "nome": "Nova Soure", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292300105, "nome": "Nova Vi\u00e7osa", "municipio": {"id": 2923001, "nome": "Nova Vi\u00e7osa", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291430710, "nome": "Novo Acre", "municipio": {"id": 2914307, "nome": "Iramaia", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292303505, "nome": "Novo Horizonte", "municipio": {"id": 2923035, "nome": "Novo Horizonte", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292305005, "nome": "Novo Triunfo", "municipio": {"id": 2923050, "nome": "Novo Triunfo", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290028, "nome": "Jeremoabo", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292140110, "nome": "Nugua\u00e7u", "municipio": {"id": 2921401, "nome": "Mirangaba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290170012, "nome": "Oleiro", "municipio": {"id": 2901700, "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291300210, "nome": "Olhos d'\u00c1gua do Seco", "municipio": {"id": 2913002, "nome": "Ibitiara", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292310005, "nome": "Olindina", "municipio": {"id": 2923100, "nome": "Olindina", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292320905, "nome": "Oliveira dos Brejinhos", "municipio": {"id": 2923209, "nome": "Oliveira dos Brejinhos", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360645, "nome": "Oliven\u00e7a", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292220110, "nome": "Onha", "municipio": {"id": 2922201, "nome": "Muniz Ferreira", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291800130, "nome": "Oriente Novo", "municipio": {"id": 2918001, "nome": "Jequi\u00e9", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290630315, "nome": "Ouricana", "municipio": {"id": 2906303, "nome": "Canavieiras", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292330805, "nome": "Ouri\u00e7angas", "municipio": {"id": 2923308, "nome": "Ouri\u00e7angas", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290450610, "nome": "Ouricuri do Ouro", "municipio": {"id": 2904506, "nome": "Brotas de Maca\u00fabas", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292335705, "nome": "Ourol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2923357, "nome": "Ourol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292900810, "nome": "Outeiro Redondo", "municipio": {"id": 2929008, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291740915, "nome": "Paiol", "municipio": {"id": 2917409, "nome": "Jacaraci", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290520630, "nome": "Paje\u00fa do Vento", "municipio": {"id": 2905206, "nome": "Caetit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291060210, "nome": "Palame", "municipio": {"id": 2910602, "nome": "Esplanada", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292340705, "nome": "Palmas de Monte Alto", "municipio": {"id": 2923407, "nome": "Palmas de Monte Alto", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292350605, "nome": "Palmeiras", "municipio": {"id": 2923506, "nome": "Palmeiras", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291540320, "nome": "Palmira", "municipio": {"id": 2915403, "nome": "Itaju do Col\u00f4nia", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292595625, "nome": "Paraguass\u00fa", "municipio": {"id": 2925956, "nome": "Rafael Jambeiro", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292360505, "nome": "Paramirim", "municipio": {"id": 2923605, "nome": "Paramirim", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292020515, "nome": "Parateca", "municipio": {"id": 2920205, "nome": "Malhada", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292370405, "nome": "Paratinga", "municipio": {"id": 2923704, "nome": "Paratinga", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292380305, "nome": "Paripiranga", "municipio": {"id": 2923803, "nome": "Paripiranga", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290650130, "nome": "Passagem dos Teixeiras", "municipio": {"id": 2906501, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290650135, "nome": "Pass\u00e9", "municipio": {"id": 2906501, "nome": "Candeias", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290040510, "nome": "Pata\u00edba", "municipio": {"id": 2900405, "nome": "\u00c1gua Fria", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290990115, "nome": "Patamut\u00e9", "municipio": {"id": 2909901, "nome": "Cura\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290720220, "nome": "Pau a Pique", "municipio": {"id": 2907202, "nome": "Casa Nova", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292390205, "nome": "Pau Brasil", "municipio": {"id": 2923902, "nome": "Pau Brasil", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292400905, "nome": "Paulo Afonso", "municipio": {"id": 2924009, "nome": "Paulo Afonso", "microrregiao": {"id": 29005, "nome": "Paulo Afonso", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290620420, "nome": "Paz de Salobro", "municipio": {"id": 2906204, "nome": "Canarana", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292405805, "nome": "P\u00e9 de Serra", "municipio": {"id": 2924058, "nome": "P\u00e9 de Serra", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292410805, "nome": "Pedr\u00e3o", "municipio": {"id": 2924108, "nome": "Pedr\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293250735, "nome": "Pedras de Una", "municipio": {"id": 2932507, "nome": "Una", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292420705, "nome": "Pedro Alexandre", "municipio": {"id": 2924207, "nome": "Pedro Alexandre", "microrregiao": {"id": 29013, "nome": "Jeremoabo", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290028, "nome": "Jeremoabo", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290590910, "nome": "Peixe", "municipio": {"id": 2905909, "nome": "Campo Alegre de Lourdes", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292800020, "nome": "Pereira", "municipio": {"id": 2928000, "nome": "Santaluz", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290730125, "nome": "Petim", "municipio": {"id": 2907301, "nome": "Castro Alves", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292070015, "nome": "Piabanha", "municipio": {"id": 2920700, "nome": "Mara\u00fa", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292430605, "nome": "Piat\u00e3", "municipio": {"id": 2924306, "nome": "Piat\u00e3", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293020420, "nome": "Pi\u00e7arr\u00e3o", "municipio": {"id": 2930204, "nome": "Sento S\u00e9", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292440505, "nome": "Pil\u00e3o Arcado", "municipio": {"id": 2924405, "nome": "Pil\u00e3o Arcado", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291770608, "nome": "Pilar", "municipio": {"id": 2917706, "nome": "Jaguarari", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290660015, "nome": "Pil\u00f5es", "municipio": {"id": 2906600, "nome": "Candiba", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292090811, "nome": "Pimenta", "municipio": {"id": 2920908, "nome": "Mascote", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360650, "nome": "Pimenteira", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292450405, "nome": "Pinda\u00ed", "municipio": {"id": 2924504, "nome": "Pinda\u00ed", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292460305, "nome": "Pindoba\u00e7u", "municipio": {"id": 2924603, "nome": "Pindoba\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292340720, "nome": "Pinga Fogo", "municipio": {"id": 2923407, "nome": "Palmas de Monte Alto", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291840735, "nome": "Pinh\u00f5es", "municipio": {"id": 2918407, "nome": "Juazeiro", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292465205, "nome": "Pintadas", "municipio": {"id": 2924652, "nome": "Pintadas", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292467805, "nome": "Pira\u00ed do Norte", "municipio": {"id": 2924678, "nome": "Pira\u00ed do Norte", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291780526, "nome": "Pirajuia", "municipio": {"id": 2917805, "nome": "Jaguaripe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293220025, "nome": "Pira\u00fana", "municipio": {"id": 2932200, "nome": "Ubaitaba", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293020435, "nome": "Piri", "municipio": {"id": 2930204, "nome": "Sento S\u00e9", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292470205, "nome": "Pirip\u00e1", "municipio": {"id": 2924702, "nome": "Pirip\u00e1", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292480105, "nome": "Piritiba", "municipio": {"id": 2924801, "nome": "Piritiba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291130323, "nome": "Pituba", "municipio": {"id": 2911303, "nome": "Gentio do Ouro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292490005, "nome": "Planaltino", "municipio": {"id": 2924900, "nome": "Planaltino", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292500605, "nome": "Planalto", "municipio": {"id": 2925006, "nome": "Planalto", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290170015, "nome": "Po\u00e7o", "municipio": {"id": 2901700, "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290240115, "nome": "Po\u00e7o Central", "municipio": {"id": 2902401, "nome": "Aurelino Leal", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290990120, "nome": "Po\u00e7o de Fora", "municipio": {"id": 2909901, "nome": "Cura\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292510505, "nome": "Po\u00e7\u00f5es", "municipio": {"id": 2925105, "nome": "Po\u00e7\u00f5es", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292600410, "nome": "Po\u00e7os", "municipio": {"id": 2926004, "nome": "Remanso", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292520405, "nome": "Pojuca", "municipio": {"id": 2925204, "nome": "Pojuca", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290690715, "nome": "Ponta da Areia", "municipio": {"id": 2906907, "nome": "Caravelas", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292525305, "nome": "Ponto Novo", "municipio": {"id": 2925253, "nome": "Ponto Novo", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292480125, "nome": "Porto Feliz", "municipio": {"id": 2924801, "nome": "Piritiba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292820810, "nome": "Porto Novo", "municipio": {"id": 2928208, "nome": "Santana", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292530305, "nome": "Porto Seguro", "municipio": {"id": 2925303, "nome": "Porto Seguro", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292300125, "nome": "Posto da Mata", "municipio": {"id": 2923001, "nome": "Nova Vi\u00e7osa", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292540205, "nome": "Potiragu\u00e1", "municipio": {"id": 2925402, "nome": "Potiragu\u00e1", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290630320, "nome": "Poxim do Sul", "municipio": {"id": 2906303, "nome": "Canavieiras", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292550105, "nome": "Prado", "municipio": {"id": 2925501, "nome": "Prado", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330730, "nome": "Pradoso", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292560005, "nome": "Presidente Dutra", "municipio": {"id": 2925600, "nome": "Presidente Dutra", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292570905, "nome": "Presidente J\u00e2nio Quadros", "municipio": {"id": 2925709, "nome": "Presidente J\u00e2nio Quadros", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292575805, "nome": "Presidente Tancredo Neves", "municipio": {"id": 2925758, "nome": "Presidente Tancredo Neves", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290115515, "nome": "Prevenido", "municipio": {"id": 2901155, "nome": "Am\u00e9rica Dourada", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290670920, "nome": "Quara\u00e7u", "municipio": {"id": 2906709, "nome": "C\u00e2ndido Sales", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291850607, "nome": "Queimada Nova", "municipio": {"id": 2918506, "nome": "Jussara", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292580805, "nome": "Queimadas", "municipio": {"id": 2925808, "nome": "Queimadas", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292590705, "nome": "Quijingue", "municipio": {"id": 2925907, "nome": "Quijingue", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290026, "nome": "Euclides da Cunha", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292160910, "nome": "Quixaba", "municipio": {"id": 2921609, "nome": "Morpar\u00e1", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292593105, "nome": "Quixabeira", "municipio": {"id": 2925931, "nome": "Quixabeira", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292595605, "nome": "Rafael Jambeiro", "municipio": {"id": 2925956, "nome": "Rafael Jambeiro", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291077620, "nome": "Ramalho", "municipio": {"id": 2910776, "nome": "Feira da Mata", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292340725, "nome": "Rancho das M\u00e3es", "municipio": {"id": 2923407, "nome": "Palmas de Monte Alto", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291850610, "nome": "Recife", "municipio": {"id": 2918506, "nome": "Jussara", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292600405, "nome": "Remanso", "municipio": {"id": 2926004, "nome": "Remanso", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292303515, "nome": "Rem\u00e9dios", "municipio": {"id": 2923035, "nome": "Novo Horizonte", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290890330, "nome": "Retiro", "municipio": {"id": 2908903, "nome": "Cora\u00e7\u00e3o de Maria", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292610305, "nome": "Retirol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2926103, "nome": "Retirol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292620205, "nome": "Riach\u00e3o das Neves", "municipio": {"id": 2926202, "nome": "Riach\u00e3o das Neves", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292630105, "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe", "municipio": {"id": 2926301, "nome": "Riach\u00e3o do Jacu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293280410, "nome": "Riach\u00e3o do Utinga", "municipio": {"id": 2932804, "nome": "Utinga", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290070220, "nome": "Riacho da Guia", "municipio": {"id": 2900702, "nome": "Alagoinhas", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292640005, "nome": "Riacho de Santana", "municipio": {"id": 2926400, "nome": "Riacho de Santana", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290990125, "nome": "Riacho Seco", "municipio": {"id": 2909901, "nome": "Cura\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292650905, "nome": "Ribeira do Amparo", "municipio": {"id": 2926509, "nome": "Ribeira do Amparo", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292660805, "nome": "Ribeira do Pombal", "municipio": {"id": 2926608, "nome": "Ribeira do Pombal", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292665705, "nome": "Ribeir\u00e3o do Largo", "municipio": {"id": 2926657, "nome": "Ribeir\u00e3o do Largo", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291680710, "nome": "Ribeir\u00e3o do Salto", "municipio": {"id": 2916807, "nome": "Itarantim", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290830915, "nome": "Rio da Dona", "municipio": {"id": 2908309, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Almeida", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292670705, "nome": "Rio de Contas", "municipio": {"id": 2926707, "nome": "Rio de Contas", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292680605, "nome": "Rio do Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2926806, "nome": "Rio do Ant\u00f4nio", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291710215, "nome": "Rio do Meio", "municipio": {"id": 2917102, "nome": "Itoror\u00f3", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290015, "nome": "Itapetinga", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292690505, "nome": "Rio do Pires", "municipio": {"id": 2926905, "nome": "Rio do Pires", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293170715, "nome": "Rio Fundo", "municipio": {"id": 2931707, "nome": "Terra Nova", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292700205, "nome": "Rio Real", "municipio": {"id": 2927002, "nome": "Rio Real", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292710105, "nome": "Rodelas", "municipio": {"id": 2927101, "nome": "Rodelas", "microrregiao": {"id": 29005, "nome": "Paulo Afonso", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290930715, "nome": "Ros\u00e1rio", "municipio": {"id": 2909307, "nome": "Correntina", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293190510, "nome": "Rua Nova", "municipio": {"id": 2931905, "nome": "Tucano", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292720005, "nome": "Ruy Barbosa", "municipio": {"id": 2927200, "nome": "Ruy Barbosa", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292440520, "nome": "Saldanha", "municipio": {"id": 2924405, "nome": "Pil\u00e3o Arcado", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290840810, "nome": "Salgad\u00e1lia", "municipio": {"id": 2908408, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292730905, "nome": "Salinas da Margarida", "municipio": {"id": 2927309, "nome": "Salinas da Margarida", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292740805, "nome": "Salvador", "municipio": {"id": 2927408, "nome": "Salvador", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291650010, "nome": "Samba\u00edba", "municipio": {"id": 2916500, "nome": "Itapicuru", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291360665, "nome": "Sambaituba", "municipio": {"id": 2913606, "nome": "Ilh\u00e9us", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292750705, "nome": "Santa B\u00e1rbara", "municipio": {"id": 2927507, "nome": "Santa B\u00e1rbara", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292760605, "nome": "Santa Br\u00edgida", "municipio": {"id": 2927606, "nome": "Santa Br\u00edgida", "microrregiao": {"id": 29013, "nome": "Jeremoabo", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290024, "nome": "Paulo Afonso", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292770505, "nome": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia", "municipio": {"id": 2927705, "nome": "Santa Cruz Cabr\u00e1lia", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292780405, "nome": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria", "municipio": {"id": 2927804, "nome": "Santa Cruz da Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292790305, "nome": "Santa In\u00eas", "municipio": {"id": 2927903, "nome": "Santa In\u00eas", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290012, "nome": "Jequi\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292805905, "nome": "Santa Luzia", "municipio": {"id": 2928059, "nome": "Santa Luzia", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291960326, "nome": "Santa Luzia", "municipio": {"id": 2919603, "nome": "Macajuba", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292810905, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "municipio": {"id": 2928109, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292840605, "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia", "municipio": {"id": 2928406, "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293300015, "nome": "Santa Rita de C\u00e1ssia", "municipio": {"id": 2933000, "nome": "Valente", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292850505, "nome": "Santa Terezinha", "municipio": {"id": 2928505, "nome": "Santa Terezinha", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292800005, "nome": "Santaluz", "municipio": {"id": 2928000, "nome": "Santaluz", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292820805, "nome": "Santana", "municipio": {"id": 2928208, "nome": "Santana", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292830705, "nome": "Santan\u00f3polis", "municipio": {"id": 2928307, "nome": "Santan\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290490215, "nome": "Santiago do Iguape", "municipio": {"id": 2904902, "nome": "Cachoeira", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292860405, "nome": "Santo Amaro", "municipio": {"id": 2928604, "nome": "Santo Amaro", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292895025, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2928950, "nome": "S\u00e3o Domingos", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290690720, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Barcelona", "municipio": {"id": 2906907, "nome": "Caravelas", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292870305, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "municipio": {"id": 2928703, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292880205, "nome": "Santo Est\u00eav\u00e3o", "municipio": {"id": 2928802, "nome": "Santo Est\u00eav\u00e3o", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290170020, "nome": "Santo Estev\u00e3o Velho", "municipio": {"id": 2901700, "nome": "Ant\u00f4nio Cardoso", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291130325, "nome": "Santo In\u00e1cio", "municipio": {"id": 2911303, "nome": "Gentio do Ouro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292260715, "nome": "S\u00e3o Benedito", "municipio": {"id": 2922607, "nome": "Nilo Pe\u00e7anha", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292890105, "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio", "municipio": {"id": 2928901, "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292895005, "nome": "S\u00e3o Domingos", "municipio": {"id": 2928950, "nome": "S\u00e3o Domingos", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292910705, "nome": "S\u00e3o Felipe", "municipio": {"id": 2929107, "nome": "S\u00e3o Felipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292900805, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix", "municipio": {"id": 2929008, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292905705, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe", "municipio": {"id": 2929057, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Coribe", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292920605, "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde", "municipio": {"id": 2929206, "nome": "S\u00e3o Francisco do Conde", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292925505, "nome": "S\u00e3o Gabriel", "municipio": {"id": 2929255, "nome": "S\u00e3o Gabriel", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292930505, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos", "municipio": {"id": 2929305, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290840809, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o", "municipio": {"id": 2908408, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290780615, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fortaleza", "municipio": {"id": 2907806, "nome": "C\u00edcero Dantas", "microrregiao": {"id": 29015, "nome": "Ribeira do Pombal", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290027, "nome": "C\u00edcero Dantas", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330733, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Vit\u00f3ria", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290560220, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Panelinha", "municipio": {"id": 2905602, "nome": "Camacan", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292090816, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Para\u00edso", "municipio": {"id": 2920908, "nome": "Mascote", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290080125, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 2900801, "nome": "Alcoba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292935405, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria", "municipio": {"id": 2929354, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 da Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291580915, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Col\u00f4nia", "municipio": {"id": 2915809, "nome": "Itamb\u00e9", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292937005, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe", "municipio": {"id": 2929370, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Jacu\u00edpe", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291060220, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Mucambo", "municipio": {"id": 2910602, "nome": "Esplanada", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292620215, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Rio Grande", "municipio": {"id": 2926202, "nome": "Riach\u00e3o das Neves", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290930710, "nome": "S\u00e3o Manoel do Norte", "municipio": {"id": 2909307, "nome": "Correntina", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290019, "nome": "Santa Maria da Vitoria", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292940405, "nome": "S\u00e3o Miguel das Matas", "municipio": {"id": 2929404, "nome": "S\u00e3o Miguel das Matas", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290800220, "nome": "S\u00e3o Roque", "municipio": {"id": 2908002, "nome": "Coaraci", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292060130, "nome": "S\u00e3o Roque do Paragua\u00e7u", "municipio": {"id": 2920601, "nome": "Maragogipe", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330735, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292950305, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9", "municipio": {"id": 2929503, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Pass\u00e9", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291950420, "nome": "S\u00e3o Tim\u00f3teo", "municipio": {"id": 2919504, "nome": "Livramento de Nossa Senhora", "microrregiao": {"id": 29025, "nome": "Livramento do Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292960205, "nome": "Sapea\u00e7u", "municipio": {"id": 2929602, "nome": "Sapea\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292970105, "nome": "S\u00e1tiro Dias", "municipio": {"id": 2929701, "nome": "S\u00e1tiro Dias", "microrregiao": {"id": 29017, "nome": "Alagoinhas", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292975005, "nome": "Saubara", "municipio": {"id": 2929750, "nome": "Saubara", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290450615, "nome": "Saud\u00e1vel", "municipio": {"id": 2904506, "nome": "Brotas de Maca\u00fabas", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292980005, "nome": "Sa\u00fade", "municipio": {"id": 2929800, "nome": "Sa\u00fade", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292990905, "nome": "Seabra", "municipio": {"id": 2929909, "nome": "Seabra", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293000605, "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras", "municipio": {"id": 2930006, "nome": "Sebasti\u00e3o Laranjeiras", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293080825, "nome": "Segr\u00eado", "municipio": {"id": 2930808, "nome": "Souto Soares", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293010505, "nome": "Senhor do Bonfim", "municipio": {"id": 2930105, "nome": "Senhor do Bonfim", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293020405, "nome": "Sento S\u00e9", "municipio": {"id": 2930204, "nome": "Sento S\u00e9", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292930515, "nome": "Sergi", "municipio": {"id": 2929305, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo dos Campos", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293200215, "nome": "Serra da Canabrava", "municipio": {"id": 2932002, "nome": "Uau\u00e1", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293015405, "nome": "Serra do Ramalho", "municipio": {"id": 2930154, "nome": "Serra do Ramalho", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293030305, "nome": "Serra Dourada", "municipio": {"id": 2930303, "nome": "Serra Dourada", "microrregiao": {"id": 29003, "nome": "Santa Maria da Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293290320, "nome": "Serra Grande", "municipio": {"id": 2932903, "nome": "Valen\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293270525, "nome": "Serra Grande", "municipio": {"id": 2932705, "nome": "Uru\u00e7uca", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293040205, "nome": "Serra Preta", "municipio": {"id": 2930402, "nome": "Serra Preta", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293050105, "nome": "Serrinha", "municipio": {"id": 2930501, "nome": "Serrinha", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290033, "nome": "Serrinha", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293060005, "nome": "Serrol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2930600, "nome": "Serrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293070905, "nome": "Sim\u00f5es Filho", "municipio": {"id": 2930709, "nome": "Sim\u00f5es Filho", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290135310, "nome": "S\u00edtio da Bara\u00fana", "municipio": {"id": 2901353, "nome": "Andorinha", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293075805, "nome": "S\u00edtio do Mato", "municipio": {"id": 2930758, "nome": "S\u00edtio do Mato", "microrregiao": {"id": 29007, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290017, "nome": "Bom Jesus da Lapa", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290730130, "nome": "S\u00edtio do Meio", "municipio": {"id": 2907301, "nome": "Castro Alves", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290004, "nome": "Cruz das Almas", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293076605, "nome": "S\u00edtio do Quinto", "municipio": {"id": 2930766, "nome": "S\u00edtio do Quinto", "microrregiao": {"id": 29013, "nome": "Jeremoabo", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290028, "nome": "Jeremoabo", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292890110, "nome": "S\u00edtio Grande", "municipio": {"id": 2928901, "nome": "S\u00e3o Desid\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290750915, "nome": "S\u00edtio Novo", "municipio": {"id": 2907509, "nome": "Catu", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290115520, "nome": "Soares", "municipio": {"id": 2901155, "nome": "Am\u00e9rica Dourada", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293077405, "nome": "Sobradinho", "municipio": {"id": 2930774, "nome": "Sobradinho", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290720225, "nome": "Sobrado", "municipio": {"id": 2907202, "nome": "Casa Nova", "microrregiao": {"id": 29004, "nome": "Juazeiro", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293080805, "nome": "Souto Soares", "municipio": {"id": 2930808, "nome": "Souto Soares", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291050315, "nome": "Suba\u00fama", "municipio": {"id": 2910503, "nome": "Entre Rios", "microrregiao": {"id": 29018, "nome": "Entre Rios", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293100410, "nome": "Sussuarana", "municipio": {"id": 2931004, "nome": "Tanha\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293090705, "nome": "Tabocas do Brejo Velho", "municipio": {"id": 2930907, "nome": "Tabocas do Brejo Velho", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293317425, "nome": "Taboleiro do Castro", "municipio": {"id": 2933174, "nome": "Varzedo", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291490110, "nome": "Taboquinhas", "municipio": {"id": 2914901, "nome": "Itacar\u00e9", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290940615, "nome": "Tagu\u00e1", "municipio": {"id": 2909406, "nome": "Cotegipe", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292170824, "nome": "Tamboril", "municipio": {"id": 2921708, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293100405, "nome": "Tanha\u00e7u", "municipio": {"id": 2931004, "nome": "Tanha\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293105305, "nome": "Tanque Novo", "municipio": {"id": 2931053, "nome": "Tanque Novo", "microrregiao": {"id": 29022, "nome": "Boquira", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293110305, "nome": "Tanquinho", "municipio": {"id": 2931103, "nome": "Tanquinho", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290135315, "nome": "Tanquinho do Po\u00e7o", "municipio": {"id": 2901353, "nome": "Andorinha", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293120205, "nome": "Tapero\u00e1", "municipio": {"id": 2931202, "nome": "Tapero\u00e1", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292720015, "nome": "Tapira\u00edpe", "municipio": {"id": 2927200, "nome": "Ruy Barbosa", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291150110, "nome": "Tapirama", "municipio": {"id": 2911501, "nome": "Gongogi", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293130105, "nome": "Tapiramut\u00e1", "municipio": {"id": 2931301, "nome": "Tapiramut\u00e1", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292120315, "nome": "Tapiranga", "municipio": {"id": 2921203, "nome": "Miguel Calmon", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290580020, "nome": "Tapuia", "municipio": {"id": 2905800, "nome": "Camamu", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292140115, "nome": "Taquarandi", "municipio": {"id": 2921401, "nome": "Mirangaba", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292200315, "nome": "Taquarinha", "municipio": {"id": 2922003, "nome": "Mucuri", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292130210, "nome": "Tartaruga", "municipio": {"id": 2921302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291940510, "nome": "Tauape", "municipio": {"id": 2919405, "nome": "Lic\u00ednio de Almeida", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293135005, "nome": "Teixeira de Freitas", "municipio": {"id": 2931350, "nome": "Teixeira de Freitas", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292090825, "nome": "Teixeira do Progresso", "municipio": {"id": 2920908, "nome": "Mascote", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293140005, "nome": "Teodoro Sampaio", "municipio": {"id": 2931400, "nome": "Teodoro Sampaio", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290002, "nome": "Alagoinhas", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293150905, "nome": "Teofil\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2931509, "nome": "Teofil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290033, "nome": "Serrinha", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293160805, "nome": "Teol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2931608, "nome": "Teol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293170705, "nome": "Terra Nova", "municipio": {"id": 2931707, "nome": "Terra Nova", "microrregiao": {"id": 29019, "nome": "Catu", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290001, "nome": "Salvador", "regiao-intermediaria": {"id": 2901, "nome": "Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293010525, "nome": "Tijua\u00e7u", "municipio": {"id": 2930105, "nome": "Senhor do Bonfim", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291080040, "nome": "Tiquaru\u00e7u", "municipio": {"id": 2910800, "nome": "Feira de Santana", "microrregiao": {"id": 29012, "nome": "Feira de Santana", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292530320, "nome": "Trancoso", "municipio": {"id": 2925303, "nome": "Porto Seguro", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291720130, "nome": "Tranqueiras", "municipio": {"id": 2917201, "nome": "Itua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293180605, "nome": "Tremedal", "municipio": {"id": 2931806, "nome": "Tremedal", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290280710, "nome": "Triunfo do Sincor\u00e1", "municipio": {"id": 2902807, "nome": "Barra da Estiva", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293190505, "nome": "Tucano", "municipio": {"id": 2931905, "nome": "Tucano", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290025, "nome": "Ribeira do Pombal", "regiao-intermediaria": {"id": 2909, "nome": "Paulo Afonso", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293200205, "nome": "Uau\u00e1", "municipio": {"id": 2932002, "nome": "Uau\u00e1", "microrregiao": {"id": 29014, "nome": "Euclides da Cunha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290022, "nome": "Juazeiro", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293210105, "nome": "Uba\u00edra", "municipio": {"id": 2932101, "nome": "Uba\u00edra", "microrregiao": {"id": 29024, "nome": "Jequi\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293220005, "nome": "Ubaitaba", "municipio": {"id": 2932200, "nome": "Ubaitaba", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293230905, "nome": "Ubat\u00e3", "municipio": {"id": 2932309, "nome": "Ubat\u00e3", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290460520, "nome": "Ubira\u00e7aba", "municipio": {"id": 2904605, "nome": "Brumado", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290013, "nome": "Brumado", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290130420, "nome": "Ubirait\u00e1", "municipio": {"id": 2901304, "nome": "Andara\u00ed", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293240805, "nome": "Uiba\u00ed", "municipio": {"id": 2932408, "nome": "Uiba\u00ed", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293245705, "nome": "Umburanas", "municipio": {"id": 2932457, "nome": "Umburanas", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293250705, "nome": "Una", "municipio": {"id": 2932507, "nome": "Una", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293260605, "nome": "Urandi", "municipio": {"id": 2932606, "nome": "Urandi", "microrregiao": {"id": 29026, "nome": "Guanambi", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290016, "nome": "Guanambi", "regiao-intermediaria": {"id": 2905, "nome": "Guanambi", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293270505, "nome": "Uru\u00e7uca", "municipio": {"id": 2932705, "nome": "Uru\u00e7uca", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290007, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293280405, "nome": "Utinga", "municipio": {"id": 2932804, "nome": "Utinga", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292530315, "nome": "Vale Verde", "municipio": {"id": 2925303, "nome": "Porto Seguro", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290009, "nome": "Eun\u00e1polis - Porto Seguro", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293290305, "nome": "Valen\u00e7a", "municipio": {"id": 2932903, "nome": "Valen\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293300005, "nome": "Valente", "municipio": {"id": 2933000, "nome": "Valente", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293300010, "nome": "Valil\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2933000, "nome": "Valente", "microrregiao": {"id": 29016, "nome": "Serrinha", "mesorregiao": {"id": 2904, "nome": "Nordeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290032, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Coit\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293305905, "nome": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a", "municipio": {"id": 2933059, "nome": "V\u00e1rzea da Ro\u00e7a", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290029, "nome": "Feira de Santana", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292990915, "nome": "V\u00e1rzea do Caldas", "municipio": {"id": 2929909, "nome": "Seabra", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290034, "nome": "Seabra", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292205215, "nome": "V\u00e1rzea do Cerco", "municipio": {"id": 2922052, "nome": "Mulungu do Morro", "microrregiao": {"id": 29009, "nome": "Irec\u00ea", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293310905, "nome": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o", "municipio": {"id": 2933109, "nome": "V\u00e1rzea do Po\u00e7o", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292460325, "nome": "V\u00e1rzea Grande", "municipio": {"id": 2924603, "nome": "Pindoba\u00e7u", "microrregiao": {"id": 29008, "nome": "Senhor do Bonfim", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290023, "nome": "Senhor do Bonfim", "regiao-intermediaria": {"id": 2908, "nome": "Juazeiro", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293315805, "nome": "V\u00e1rzea Nova", "municipio": {"id": 2933158, "nome": "V\u00e1rzea Nova", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290250010, "nome": "V\u00e1rzeas", "municipio": {"id": 2902500, "nome": "Baian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 29001, "nome": "Barreiras", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293317405, "nome": "Varzedo", "municipio": {"id": 2933174, "nome": "Varzedo", "microrregiao": {"id": 29020, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290540420, "nome": "Velha Boipeba", "municipio": {"id": 2905404, "nome": "Cairu", "microrregiao": {"id": 29030, "nome": "Valen\u00e7a", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290005, "nome": "Valen\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 292170830, "nome": "Ventura", "municipio": {"id": 2921708, "nome": "Morro do Chap\u00e9u", "microrregiao": {"id": 29010, "nome": "Jacobina", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290020, "nome": "Irec\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293320805, "nome": "Vera Cruz", "municipio": {"id": 2933208, "nome": "Vera Cruz", "microrregiao": {"id": 29021, "nome": "Salvador", "mesorregiao": {"id": 2905, "nome": "Metropolitana de Salvador", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290006, "nome": "Nazar\u00e9 - Maragogipe", "regiao-intermediaria": {"id": 2902, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Jesus", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293325705, "nome": "Vereda", "municipio": {"id": 2933257, "nome": "Vereda", "microrregiao": {"id": 29032, "nome": "Porto Seguro", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290008, "nome": "Teixeira de Freitas", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330740, "nome": "Veredinha", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293250740, "nome": "Vila Brasil", "municipio": {"id": 2932507, "nome": "Una", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290010, "nome": "Camacan", "regiao-intermediaria": {"id": 2903, "nome": "Ilh\u00e9us - Itabuna", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 291040420, "nome": "Vila do Cafe", "municipio": {"id": 2910404, "nome": "Encruzilhada", "microrregiao": {"id": 29029, "nome": "Itapetinga", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 290689940, "nome": "Vila Mariana", "municipio": {"id": 2906899, "nome": "Cara\u00edbas", "microrregiao": {"id": 29027, "nome": "Brumado", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293330705, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "municipio": {"id": 2933307, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "microrregiao": {"id": 29028, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290011, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293130110, "nome": "Volta Grande", "municipio": {"id": 2931301, "nome": "Tapiramut\u00e1", "microrregiao": {"id": 29011, "nome": "Itaberaba", "mesorregiao": {"id": 2903, "nome": "Centro Norte Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290030, "nome": "Jacobina", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293340605, "nome": "Wagner", "municipio": {"id": 2933406, "nome": "Wagner", "microrregiao": {"id": 29023, "nome": "Seabra", "mesorregiao": {"id": 2906, "nome": "Centro Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290031, "nome": "Itaberaba", "regiao-intermediaria": {"id": 2910, "nome": "Feira de Santana", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293345505, "nome": "Wanderley", "municipio": {"id": 2933455, "nome": "Wanderley", "microrregiao": {"id": 29002, "nome": "Cotegipe", "mesorregiao": {"id": 2901, "nome": "Extremo Oeste Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290018, "nome": "Barreiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2906, "nome": "Barreiras", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293350505, "nome": "Wenceslau Guimar\u00e3es", "municipio": {"id": 2933505, "nome": "Wenceslau Guimar\u00e3es", "microrregiao": {"id": 29031, "nome": "Ilh\u00e9us-Itabuna", "mesorregiao": {"id": 2907, "nome": "Sul Baiano", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290014, "nome": "Ipia\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2904, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 293360405, "nome": "Xique-Xique", "municipio": {"id": 2933604, "nome": "Xique-Xique", "microrregiao": {"id": 29006, "nome": "Barra", "mesorregiao": {"id": 2902, "nome": "Vale S\u00e3o-Franciscano da Bahia", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 290021, "nome": "Xique-Xique - Barra", "regiao-intermediaria": {"id": 2907, "nome": "Irec\u00ea", "UF": {"id": 29, "sigla": "BA", "nome": "Bahia", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}]