[{"id": 230010105, "nome": "Abaiara", "municipio": {"id": 2300101, "nome": "Abaiara", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230580308, "nome": "Ab\u00edlio Martins", "municipio": {"id": 2305803, "nome": "Ipu", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230015005, "nome": "Acarape", "municipio": {"id": 2300150, "nome": "Acarape", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230020005, "nome": "Acara\u00fa", "municipio": {"id": 2300200, "nome": "Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030905, "nome": "Acopiara", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230533210, "nome": "A\u00e7ude dos Pinheiros", "municipio": {"id": 2305332, "nome": "Ibicuitinga", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320307, "nome": "A\u00e7udinho", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850007, "nome": "A\u00e7udinho dos Costas", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230470710, "nome": "Adrian\u00f3polis", "municipio": {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231040710, "nome": "\u00c1gua Boa", "municipio": {"id": 2310407, "nome": "Paramoti", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565440, "nome": "\u00c1gua Branca", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231150407, "nome": "\u00c1gua Fria", "municipio": {"id": 2311504, "nome": "Quixer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230495410, "nome": "\u00c1gua Verde", "municipio": {"id": 2304954, "nome": "Guai\u00faba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630607, "nome": "Agua\u00ed", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240407, "nome": "\u00c1guas Belas", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230800510, "nome": "Aiu\u00e1", "municipio": {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230040805, "nome": "Aiuaba", "municipio": {"id": 2300408, "nome": "Aiuaba", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230130710, "nome": "Alagoinha", "municipio": {"id": 2301307, "nome": "Araripe", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590207, "nome": "Alazans", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230050705, "nome": "Alc\u00e2ntaras", "municipio": {"id": 2300507, "nome": "Alc\u00e2ntaras", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231126410, "nome": "Algod\u00f5es", "municipio": {"id": 2311264, "nome": "Quiterian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230655310, "nome": "Almofala", "municipio": {"id": 2306553, "nome": "Itarema", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230060605, "nome": "Altaneira", "municipio": {"id": 2300606, "nome": "Altaneira", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230530807, "nome": "Alto Lindo", "municipio": {"id": 2305308, "nome": "Ibiapina", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230070505, "nome": "Alto Santo", "municipio": {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231170210, "nome": "Amanaiara", "municipio": {"id": 2311702, "nome": "Reriutaba", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770010, "nome": "Amanari", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230750210, "nome": "Amaniutuba", "municipio": {"id": 2307502, "nome": "Lavras da Mangabeira", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230260210, "nome": "Amarelas", "municipio": {"id": 2302602, "nome": "Camocim", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230160410, "nome": "Amaro", "municipio": {"id": 2301604, "nome": "Assar\u00e9", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590210, "nome": "Am\u00e9rica", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075405, "nome": "Amontada", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810410, "nome": "Anau\u00e1", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230820307, "nome": "Anil", "municipio": {"id": 2308203, "nome": "Meruoca", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230523307, "nome": "Aningas", "municipio": {"id": 2305233, "nome": "Horizonte", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231210610, "nome": "Anjinhos", "municipio": {"id": 2312106, "nome": "Santana do Cariri", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231135507, "nome": "Antonico", "municipio": {"id": 2311355, "nome": "Quixel\u00f4", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230080405, "nome": "Antonina do Norte", "municipio": {"id": 2300804, "nome": "Antonina do Norte", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231160315, "nome": "Ant\u00f4nio Diogo", "municipio": {"id": 2311603, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770015, "nome": "Ant\u00f4nio Marques", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290807, "nome": "Apraz\u00edvel", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230090305, "nome": "Apuiar\u00e9s", "municipio": {"id": 2300903, "nome": "Apuiar\u00e9s", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230690010, "nome": "Aquin\u00f3polis", "municipio": {"id": 2306900, "nome": "Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100005, "nome": "Aquiraz", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230110905, "nome": "Aracati", "municipio": {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290810, "nome": "Aracatia\u00e7u", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075410, "nome": "Aracatiara", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120805, "nome": "Aracoiaba", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230190110, "nome": "Arajara", "municipio": {"id": 2301901, "nome": "Barbalha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230020010, "nome": "Arana\u00fa", "municipio": {"id": 2300200, "nome": "Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231340110, "nome": "Arap\u00e1", "municipio": {"id": 2313401, "nome": "Tiangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640520, "nome": "Arapari", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231210615, "nome": "Araporanga", "municipio": {"id": 2312106, "nome": "Santana do Cariri", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230400410, "nome": "Araqu\u00e9m", "municipio": {"id": 2304004, "nome": "Corea\u00fa", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230205710, "nome": "Araras", "municipio": {"id": 2302057, "nome": "Barroquinha", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230125705, "nome": "Ararend\u00e1", "municipio": {"id": 2301257, "nome": "Ararend\u00e1", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230130705, "nome": "Araripe", "municipio": {"id": 2301307, "nome": "Araripe", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230310510, "nome": "Arari\u00fas", "municipio": {"id": 2303105, "nome": "Carir\u00e9", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230160415, "nome": "Aratama", "municipio": {"id": 2301604, "nome": "Assar\u00e9", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231360910, "nome": "Araticum", "municipio": {"id": 2313609, "nome": "Ubajara", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230140605, "nome": "Aratuba", "municipio": {"id": 2301406, "nome": "Aratuba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220560, "nome": "Areal", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230945807, "nome": "Arisco dos Marianos", "municipio": {"id": 2309458, "nome": "Ocara", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230150505, "nome": "Arneiroz", "municipio": {"id": 2301505, "nome": "Arneiroz", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230400415, "nome": "Aroeiras", "municipio": {"id": 2304004, "nome": "Corea\u00fa", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230750215, "nome": "Arrojado", "municipio": {"id": 2307502, "nome": "Lavras da Mangabeira", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870810, "nome": "Aruaru", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230160405, "nome": "Assar\u00e9", "municipio": {"id": 2301604, "nome": "Assar\u00e9", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410307, "nome": "Assis", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230380807, "nome": "Assun\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640525, "nome": "Assun\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231300510, "nome": "Assun\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2313005, "nome": "Solon\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230426906, "nome": "Aurora", "municipio": {"id": 2304269, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230170305, "nome": "Aurora", "municipio": {"id": 2301703, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200707, "nome": "Bahia", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200708, "nome": "Baixa Fria", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630610, "nome": "Baixa Grande", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230720520, "nome": "Baixa Grande", "municipio": {"id": 2307205, "nome": "Jati", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230835106, "nome": "Baixa Verde", "municipio": {"id": 2308351, "nome": "Milh\u00e3", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230180205, "nome": "Baixio", "municipio": {"id": 2301802, "nome": "Baixio", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230426907, "nome": "Baixio", "municipio": {"id": 2304269, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230740310, "nome": "Baixio da Donana", "municipio": {"id": 2307403, "nome": "Juc\u00e1s", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420206, "nome": "Baixio das Palmeiras", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230070508, "nome": "Baixio Grande", "municipio": {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230720510, "nome": "Balan\u00e7as", "municipio": {"id": 2307205, "nome": "Jati", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640527, "nome": "Baleia", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590212, "nome": "Balseiros", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230185105, "nome": "Banabui\u00fa", "municipio": {"id": 2301851, "nome": "Banabui\u00fa", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230660310, "nome": "Bandeira", "municipio": {"id": 2306603, "nome": "Itatira", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290865, "nome": "Baracho", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230270110, "nome": "Bar\u00e3o de Aquiraz", "municipio": {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230393108, "nome": "Barbada", "municipio": {"id": 2303931, "nome": "Chor\u00f3", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230190105, "nome": "Barbalha", "municipio": {"id": 2301901, "nome": "Barbalha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230040810, "nome": "Barra", "municipio": {"id": 2300408, "nome": "Aiuaba", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230445910, "nome": "Barra", "municipio": {"id": 2304459, "nome": "Fortim", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230835108, "nome": "Barra", "municipio": {"id": 2308351, "nome": "Milh\u00e3", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030907, "nome": "Barra do Ing\u00e1", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423610, "nome": "Barra do Sotero", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330210, "nome": "Barra Nova", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231160330, "nome": "Barra Nova", "municipio": {"id": 2311603, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230195005, "nome": "Barreira", "municipio": {"id": 2301950, "nome": "Barreira", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230110907, "nome": "Barreira dos Vianas", "municipio": {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550610, "nome": "Barreiras", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230860910, "nome": "Barreiros", "municipio": {"id": 2308609, "nome": "Monsenhor Tabosa", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231120710, "nome": "Barreiros", "municipio": {"id": 2311207, "nome": "Potengi", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231230409, "nome": "Barreiros", "municipio": {"id": 2312304, "nome": "S\u00e3o Benedito", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640530, "nome": "Barrento", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231190008, "nome": "Barrinha", "municipio": {"id": 2311900, "nome": "Saboeiro", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200805, "nome": "Barro", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550613, "nome": "Barro Alto", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200709, "nome": "Barro Preto", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590245, "nome": "Barrocas", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230205705, "nome": "Barroquinha", "municipio": {"id": 2302057, "nome": "Barroquinha", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230600907, "nome": "Basti\u00f5es", "municipio": {"id": 2306009, "nome": "Iracema", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230070512, "nome": "Batoque", "municipio": {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230210705, "nome": "Baturit\u00e9", "municipio": {"id": 2302107, "nome": "Baturit\u00e9", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550615, "nome": "Ba\u00fa", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230495411, "nome": "Ba\u00fa", "municipio": {"id": 2304954, "nome": "Guai\u00faba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230220605, "nome": "Beberibe", "municipio": {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230230505, "nome": "Bela Cruz", "municipio": {"id": 2302305, "nome": "Bela Cruz", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420222, "nome": "Bela Vista", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230330307, "nome": "Bela Vista", "municipio": {"id": 2303303, "nome": "Cari\u00fas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640535, "nome": "Bela Vista", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231340130, "nome": "Bela Vista", "municipio": {"id": 2313401, "nome": "Tiangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140507, "nome": "Bel\u00e9m", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420207, "nome": "Belmonte", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140508, "nome": "Beril\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423620, "nome": "Bet\u00e2nia", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230426910, "nome": "Bet\u00e2nia", "municipio": {"id": 2304269, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230530808, "nome": "Bet\u00e2nia", "municipio": {"id": 2305308, "nome": "Ibiapina", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230520910, "nome": "Bet\u00e2nia", "municipio": {"id": 2305209, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290870, "nome": "Bilheira", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230205715, "nome": "Bitupit\u00e1", "municipio": {"id": 2302057, "nome": "Barroquinha", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230760110, "nome": "Bixop\u00e1", "municipio": {"id": 2307601, "nome": "Limoeiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870815, "nome": "Boa \u00c1gua", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230880707, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "municipio": {"id": 2308807, "nome": "Mora\u00fajo", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320310, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230070515, "nome": "Boa F\u00e9", "municipio": {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240405, "nome": "Boa Viagem", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230210710, "nome": "Boa Vista", "municipio": {"id": 2302107, "nome": "Baturit\u00e9", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850010, "nome": "Boa Vista", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231025810, "nome": "Boa Vista", "municipio": {"id": 2310258, "nome": "Paraipaba", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230610810, "nome": "Boa Vista do Caxitor\u00e9", "municipio": {"id": 2306108, "nome": "Irau\u00e7uba", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230837735, "nome": "Bom Jesus", "municipio": {"id": 2308377, "nome": "Mira\u00edma", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230070520, "nome": "Bom Jesus", "municipio": {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370907, "nome": "Bom Princ\u00edpio", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290815, "nome": "Bonfim", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231270006, "nome": "Bonfim", "municipio": {"id": 2312700, "nome": "Senador Pompeu", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231180110, "nome": "Bonhu", "municipio": {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280010, "nome": "Bonito", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240408, "nome": "Boqueir\u00e3o", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700710, "nome": "Borges", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200808, "nome": "Brejinho", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230130715, "nome": "Brejinho", "municipio": {"id": 2301307, "nome": "Araripe", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231210620, "nome": "Brejo Grande", "municipio": {"id": 2312106, "nome": "Santana do Cariri", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230250305, "nome": "Brejo Santo", "municipio": {"id": 2302503, "nome": "Brejo Santo", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230837710, "nome": "Brotas", "municipio": {"id": 2308377, "nome": "Mira\u00edma", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231100907, "nome": "Buritizal", "municipio": {"id": 2311009, "nome": "Poranga", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810412, "nome": "Buritizinho", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230110910, "nome": "Cabreiro", "municipio": {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230070525, "nome": "Cabrito", "municipio": {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230170320, "nome": "Cachoeira", "municipio": {"id": 2301703, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770017, "nome": "Cachoeira", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230660312, "nome": "Cachoeira", "municipio": {"id": 2306603, "nome": "Itatira", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230150510, "nome": "Cachoeira de Fora", "municipio": {"id": 2301505, "nome": "Arneiroz", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560550, "nome": "Cachoeira do Fogo", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231100908, "nome": "Cachoeira Grande", "municipio": {"id": 2311009, "nome": "Poranga", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230320425, "nome": "Cachoeirinha", "municipio": {"id": 2303204, "nome": "Cariria\u00e7u", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230763515, "nome": "Cacimba Nova", "municipio": {"id": 2307635, "nome": "Madalena", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230310515, "nome": "Cacimbas", "municipio": {"id": 2303105, "nome": "Carir\u00e9", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230435030, "nome": "Cacimbinha", "municipio": {"id": 2304350, "nome": "Forquilha", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230830215, "nome": "Caf\u00e9 da Linha", "municipio": {"id": 2308302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240308, "nome": "C\u00e1gado", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231325215, "nome": "Cai\u00e7ara", "municipio": {"id": 2313252, "nome": "Tarrafas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280012, "nome": "Cai\u00e7ara", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230425110, "nome": "Cai\u00e7ara", "municipio": {"id": 2304251, "nome": "Cruz", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230393110, "nome": "Cai\u00e7arinha", "municipio": {"id": 2303931, "nome": "Chor\u00f3", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230650410, "nome": "Caio Prado", "municipio": {"id": 2306504, "nome": "Itapi\u00fana", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290820, "nome": "Caioca", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230330310, "nome": "Caipu", "municipio": {"id": 2303303, "nome": "Cari\u00fas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565435, "nome": "Caj\u00e1s dos Jorges", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230763520, "nome": "Cajazeiras", "municipio": {"id": 2307635, "nome": "Madalena", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230160430, "nome": "Cajazeiras dos Simi\u00f5es", "municipio": {"id": 2301604, "nome": "Assar\u00e9", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231400310, "nome": "Calaba\u00e7a", "municipio": {"id": 2314003, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230190112, "nome": "Caldas", "municipio": {"id": 2301901, "nome": "Barbalha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231195910, "nome": "Caldeir\u00e3o", "municipio": {"id": 2311959, "nome": "Salitre", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130618, "nome": "Calif\u00f3rnia", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640536, "nome": "Calugi", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100007, "nome": "Camar\u00e1", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231025815, "nome": "Camboas", "municipio": {"id": 2310258, "nome": "Paraipaba", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230820310, "nome": "Camilos", "municipio": {"id": 2308203, "nome": "Meruoca", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230260205, "nome": "Camocim", "municipio": {"id": 2302602, "nome": "Camocim", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231390610, "nome": "Campan\u00e1rio", "municipio": {"id": 2313906, "nome": "Uruoca", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230445915, "nome": "Campestre", "municipio": {"id": 2304459, "nome": "Fortim", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230395610, "nome": "Campestre", "municipio": {"id": 2303956, "nome": "Chorozinho", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420209, "nome": "Campo Alegre", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030840, "nome": "Campo Grande", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231170220, "nome": "Campo Lindo", "municipio": {"id": 2311702, "nome": "Reriutaba", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280011, "nome": "Campos", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230300610, "nome": "Campos Belos", "municipio": {"id": 2303006, "nome": "Caridade", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230270105, "nome": "Campos Sales", "municipio": {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231350007, "nome": "Canaan", "municipio": {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230480615, "nome": "Canabrava dos Ferreiras", "municipio": {"id": 2304806, "nome": "Granjeiro", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230740315, "nome": "Canaf\u00edstula", "municipio": {"id": 2307403, "nome": "Juc\u00e1s", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230090310, "nome": "Canaf\u00edstula", "municipio": {"id": 2300903, "nome": "Apuiar\u00e9s", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230570420, "nome": "Cana\u00fana", "municipio": {"id": 2305704, "nome": "Ipaumirim", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230380820, "nome": "Candeias", "municipio": {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850015, "nome": "Cangati", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231300515, "nome": "Cangati", "municipio": {"id": 2313005, "nome": "Solon\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280005, "nome": "Canind\u00e9", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930015, "nome": "Canindezinho", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230533215, "nome": "Canindezinho", "municipio": {"id": 2305332, "nome": "Ibicuitinga", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231400315, "nome": "Canindezinho", "municipio": {"id": 2314003, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231123110, "nome": "Canindezinho", "municipio": {"id": 2311231, "nome": "Potiretama", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230400417, "nome": "Canto", "municipio": {"id": 2304004, "nome": "Corea\u00fa", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231085210, "nome": "Capim de Ro\u00e7a", "municipio": {"id": 2310852, "nome": "Pindoretama", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230290905, "nome": "Capistrano", "municipio": {"id": 2302909, "nome": "Capistrano", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231050607, "nome": "Capit\u00e3o Mor", "municipio": {"id": 2310506, "nome": "Pedra Branca", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280013, "nome": "Capit\u00e3o Pedro Sampaio", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230350110, "nome": "Caponga", "municipio": {"id": 2303501, "nome": "Cascavel", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100008, "nome": "Caponga da Bernarda", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231085215, "nome": "Caponguinha", "municipio": {"id": 2310852, "nome": "Pindoretama", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290825, "nome": "Caracar\u00e1", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230300605, "nome": "Caridade", "municipio": {"id": 2303006, "nome": "Caridade", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230310505, "nome": "Carir\u00e9", "municipio": {"id": 2303105, "nome": "Carir\u00e9", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230320405, "nome": "Cariria\u00e7u", "municipio": {"id": 2303204, "nome": "Cariria\u00e7u", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230330305, "nome": "Cari\u00fas", "municipio": {"id": 2303303, "nome": "Cari\u00fas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230430110, "nome": "Cariutaba", "municipio": {"id": 2304301, "nome": "Farias Brito", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230270115, "nome": "Carmel\u00f3polis", "municipio": {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230720515, "nome": "Carna\u00faba", "municipio": {"id": 2307205, "nome": "Jati", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230340205, "nome": "Carnaubal", "municipio": {"id": 2303402, "nome": "Carnaubal", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850020, "nome": "Carna\u00fabas", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230835110, "nome": "Carnaubinha", "municipio": {"id": 2308351, "nome": "Milh\u00e3", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230900310, "nome": "Carqueijo", "municipio": {"id": 2309003, "nome": "Mucambo", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330215, "nome": "Carrapateiras", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231340115, "nome": "Caruata\u00ed", "municipio": {"id": 2313401, "nome": "Tiangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320315, "nome": "Carvalho", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230655315, "nome": "Carvoeiro", "municipio": {"id": 2306553, "nome": "Itarema", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230350105, "nome": "Cascavel", "municipio": {"id": 2303501, "nome": "Cascavel", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230070510, "nome": "Castanh\u00e3o", "municipio": {"id": 2300705, "nome": "Alto Santo", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230360005, "nome": "Catarina", "municipio": {"id": 2303600, "nome": "Catarina", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850025, "nome": "Catol\u00e9", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231090207, "nome": "Catol\u00e9 da Pista", "municipio": {"id": 2310902, "nome": "Piquet Carneiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370910, "nome": "Catuana", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230365905, "nome": "Catunda", "municipio": {"id": 2303659, "nome": "Catunda", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370905, "nome": "Caucaia", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231335110, "nome": "Caxitor\u00e9", "municipio": {"id": 2313351, "nome": "Teju\u00e7uoca", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231375720, "nome": "Caxitor\u00e9", "municipio": {"id": 2313757, "nome": "Umirim", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230380805, "nome": "Cedro", "municipio": {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230395615, "nome": "Cedro", "municipio": {"id": 2303956, "nome": "Chorozinho", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231355910, "nome": "Cemoaba", "municipio": {"id": 2313559, "nome": "Tururu", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230390705, "nome": "Chaval", "municipio": {"id": 2303907, "nome": "Chaval", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230533220, "nome": "Chile", "municipio": {"id": 2305332, "nome": "Ibicuitinga", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230393105, "nome": "Chor\u00f3", "municipio": {"id": 2303931, "nome": "Chor\u00f3", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230395605, "nome": "Chorozinho", "municipio": {"id": 2303956, "nome": "Chorozinho", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850026, "nome": "Cip\u00f3", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130625, "nome": "Cip\u00f3 dos Anjos", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030810, "nome": "Cococi", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231270008, "nome": "Codi\u00e1", "municipio": {"id": 2312700, "nome": "Senador Pompeu", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810415, "nome": "Coit\u00e9", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230980510, "nome": "Colina", "municipio": {"id": 2309805, "nome": "Pacoti", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231355915, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2313559, "nome": "Tururu", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230520915, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2305209, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230400405, "nome": "Corea\u00fa", "municipio": {"id": 2304004, "nome": "Corea\u00fa", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230195010, "nome": "C\u00f3rrego", "municipio": {"id": 2301950, "nome": "Barreira", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230110916, "nome": "C\u00f3rrego dos Fernandes", "municipio": {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231350006, "nome": "C\u00f3rrego Fundo", "municipio": {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230710607, "nome": "Corrente", "municipio": {"id": 2307106, "nome": "Jardim", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410305, "nome": "Crate\u00fas", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420205, "nome": "Crato", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231080310, "nome": "Crioulos", "municipio": {"id": 2310803, "nome": "Pereiro", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230350112, "nome": "Cristais", "municipio": {"id": 2303501, "nome": "Cascavel", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423605, "nome": "Croat\u00e1", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231395515, "nome": "Croat\u00e1", "municipio": {"id": 2313955, "nome": "Varjota", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240310, "nome": "Croat\u00e1", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640540, "nome": "Cruxati", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630620, "nome": "Cruz", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230425105, "nome": "Cruz", "municipio": {"id": 2304251, "nome": "Cruz", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230540710, "nome": "Cruzeirinho", "municipio": {"id": 2305407, "nome": "Ic\u00f3", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200810, "nome": "Cuncas", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320320, "nome": "Curatis", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410309, "nome": "Curral Velho", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230945810, "nome": "Curupira", "municipio": {"id": 2309458, "nome": "Ocara", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130630, "nome": "Cust\u00f3dio", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140540, "nome": "Dami\u00e3o Carneiro", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130635, "nome": "Daniel de Queir\u00f3z", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230426905, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "municipio": {"id": 2304269, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640547, "nome": "Deserto", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231210625, "nome": "Dom Leme", "municipio": {"id": 2312106, "nome": "Santana do Cariri", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130640, "nome": "Dom Maur\u00edcio", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420210, "nome": "Dom Quintino", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240410, "nome": "Domingos da Costa", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231095115, "nome": "Donato", "municipio": {"id": 2310951, "nome": "Pires Ferreira", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230495413, "nome": "Dourado", "municipio": {"id": 2304954, "nome": "Guai\u00faba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230523312, "nome": "Dourados", "municipio": {"id": 2305233, "nome": "Horizonte", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030910, "nome": "Ebron", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230600915, "nome": "Ema", "municipio": {"id": 2306009, "nome": "Iracema", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231085220, "nome": "Ema", "municipio": {"id": 2310852, "nome": "Pindoretama", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560520, "nome": "Ematuba", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230940915, "nome": "Ema\u00fas", "municipio": {"id": 2309409, "nome": "Novo Oriente", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140510, "nome": "Encantado", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590215, "nome": "Engenheiro Jo\u00e3o Tom\u00e9", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231270010, "nome": "Engenheiro Jos\u00e9 Lopes", "municipio": {"id": 2312700, "nome": "Senador Pompeu", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200812, "nome": "Engenho Velho", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230427705, "nome": "Erer\u00e9", "municipio": {"id": 2304277, "nome": "Erer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930019, "nome": "Espacinha", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280015, "nome": "Esperan\u00e7a", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230190115, "nome": "Estrela", "municipio": {"id": 2301901, "nome": "Barbalha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230428505, "nome": "Eus\u00e9bio", "municipio": {"id": 2304285, "nome": "Eus\u00e9bio", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231160321, "nome": "Fa\u00edsca", "municipio": {"id": 2311603, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230430105, "nome": "Farias Brito", "municipio": {"id": 2304301, "nome": "Farias Brito", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230980515, "nome": "F\u00e1tima", "municipio": {"id": 2309805, "nome": "Pacoti", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230710615, "nome": "Fazenda Nova", "municipio": {"id": 2307106, "nome": "Jardim", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230690015, "nome": "Feiticeiro", "municipio": {"id": 2306900, "nome": "Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230320410, "nome": "Feitosa", "municipio": {"id": 2303204, "nome": "Cariria\u00e7u", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231190009, "nome": "Felipe", "municipio": {"id": 2311900, "nome": "Saboeiro", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230570410, "nome": "Felizardo", "municipio": {"id": 2305704, "nome": "Ipaumirim", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700730, "nome": "Figueiredo", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231190010, "nome": "Flamengo", "municipio": {"id": 2311900, "nome": "Saboeiro", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231350008, "nome": "Fleicheiras", "municipio": {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231180115, "nome": "Flores", "municipio": {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230580315, "nome": "Flores", "municipio": {"id": 2305803, "nome": "Ipu", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230435005, "nome": "Forquilha", "municipio": {"id": 2304350, "nome": "Forquilha", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230220608, "nome": "Forquilha", "municipio": {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230440005, "nome": "Fortaleza", "municipio": {"id": 2304400, "nome": "Fortaleza", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230445905, "nome": "Fortim", "municipio": {"id": 2304459, "nome": "Fortim", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230450905, "nome": "Frecheirinha", "municipio": {"id": 2304509, "nome": "Frecheirinha", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230830220, "nome": "Fronteiro", "municipio": {"id": 2308302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550635, "nome": "Gadelha", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231010010, "nome": "Gado", "municipio": {"id": 2310100, "nome": "Palm\u00e1cia", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231010015, "nome": "Gados dos Rodrigues", "municipio": {"id": 2310100, "nome": "Palm\u00e1cia", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075412, "nome": "Gar\u00e7as", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030812, "nome": "Gavi\u00e3o", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590220, "nome": "G\u00e1zea", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230460805, "nome": "General Sampaio", "municipio": {"id": 2304608, "nome": "General Sampaio", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410210, "nome": "General Tib\u00farcio", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230160425, "nome": "Genezar\u00e9", "municipio": {"id": 2301604, "nome": "Assar\u00e9", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700715, "nome": "Giqui", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230465705, "nome": "Gra\u00e7a", "municipio": {"id": 2304657, "nome": "Gra\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230470705, "nome": "Granja", "municipio": {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230480605, "nome": "Granjeiro", "municipio": {"id": 2304806, "nome": "Granjeiro", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230490505, "nome": "Groa\u00edras", "municipio": {"id": 2304905, "nome": "Groa\u00edras", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230495405, "nome": "Guai\u00faba", "municipio": {"id": 2304954, "nome": "Guai\u00faba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230445920, "nome": "Guajiru", "municipio": {"id": 2304459, "nome": "Fortim", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231350009, "nome": "Gualdrapas", "municipio": {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230350115, "nome": "Guanac\u00e9s", "municipio": {"id": 2303501, "nome": "Cascavel", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230500105, "nome": "Guaraciaba do Norte", "municipio": {"id": 2305001, "nome": "Guaraciaba do Norte", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230510005, "nome": "Guaramiranga", "municipio": {"id": 2305100, "nome": "Guaramiranga", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370915, "nome": "Guararu", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231160325, "nome": "Guassi", "municipio": {"id": 2311603, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230950810, "nome": "Guassuss\u00ea", "municipio": {"id": 2309508, "nome": "Or\u00f3s", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240415, "nome": "Guia", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230260225, "nome": "Guri\u00fa", "municipio": {"id": 2302602, "nome": "Camocim", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230520905, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2305209, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320325, "nome": "Holanda", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230523305, "nome": "Horizonte", "municipio": {"id": 2305233, "nome": "Horizonte", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560525, "nome": "Iapi", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200815, "nome": "Iara", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230526605, "nome": "Ibaretama", "municipio": {"id": 2305266, "nome": "Ibaretama", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410310, "nome": "Ibiapaba", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230530805, "nome": "Ibiapina", "municipio": {"id": 2305308, "nome": "Ibiapina", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231400320, "nome": "Ibicatu", "municipio": {"id": 2314003, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231090210, "nome": "Ibicu\u00e3", "municipio": {"id": 2310902, "nome": "Piquet Carneiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230535710, "nome": "Ibicuitaba", "municipio": {"id": 2305357, "nome": "Icapu\u00ed", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230533205, "nome": "Ibicuitinga", "municipio": {"id": 2305332, "nome": "Ibicuitinga", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230750220, "nome": "Iborepi", "municipio": {"id": 2307502, "nome": "Lavras da Mangabeira", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240420, "nome": "Ibua\u00e7u", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230470715, "nome": "Ibugua\u00e7u", "municipio": {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230535705, "nome": "Icapu\u00ed", "municipio": {"id": 2305357, "nome": "Icapu\u00ed", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075415, "nome": "Icara\u00ed", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230540705, "nome": "Ic\u00f3", "municipio": {"id": 2305407, "nome": "Ic\u00f3", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230540715, "nome": "Icozinho", "municipio": {"id": 2305407, "nome": "Ic\u00f3", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120815, "nome": "Ideal", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230950815, "nome": "Igar\u00f3i", "municipio": {"id": 2309508, "nome": "Or\u00f3s", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280017, "nome": "Igua\u00e7u", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550605, "nome": "Iguatu", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560505, "nome": "Independ\u00eancia", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230580318, "nome": "Ingazeiras", "municipio": {"id": 2305803, "nome": "Ipu", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230170310, "nome": "Ingazeiras", "municipio": {"id": 2301703, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330220, "nome": "Inhamuns", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231230415, "nome": "Inhu\u00e7u", "municipio": {"id": 2312304, "nome": "S\u00e3o Benedito", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230800513, "nome": "Ipagua\u00e7u", "municipio": {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565405, "nome": "Ipaporanga", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230570405, "nome": "Ipaumirim", "municipio": {"id": 2305704, "nome": "Ipaumirim", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240422, "nome": "Ipiranga", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230580305, "nome": "Ipu", "municipio": {"id": 2305803, "nome": "Ipu", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640522, "nome": "Ipu Mazag\u00e3o", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230835115, "nome": "Ipueira", "municipio": {"id": 2308351, "nome": "Milh\u00e3", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590205, "nome": "Ipueiras", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280020, "nome": "Ipueiras dos Gomes", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230600905, "nome": "Iracema", "municipio": {"id": 2306009, "nome": "Iracema", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230520920, "nome": "Iraj\u00e1", "municipio": {"id": 2305209, "nome": "Hidrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930050, "nome": "Irapu\u00e1", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410315, "nome": "Irapu\u00e1", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630625, "nome": "Iratinga", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230610805, "nome": "Irau\u00e7uba", "municipio": {"id": 2306108, "nome": "Irau\u00e7uba", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030915, "nome": "Isidoro", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230495415, "nome": "Itacima", "municipio": {"id": 2304954, "nome": "Guai\u00faba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231380709, "nome": "Itacolomy", "municipio": {"id": 2313807, "nome": "Uruburetama", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230270120, "nome": "Itagu\u00e1", "municipio": {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230620705, "nome": "Itai\u00e7aba", "municipio": {"id": 2306207, "nome": "Itai\u00e7aba", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230960720, "nome": "Itaipaba", "municipio": {"id": 2309607, "nome": "Pacajus", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230625605, "nome": "Itaitinga", "municipio": {"id": 2306256, "nome": "Itaitinga", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230490515, "nome": "Itamarac\u00e1", "municipio": {"id": 2304905, "nome": "Groa\u00edras", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230650415, "nome": "Itans", "municipio": {"id": 2306504, "nome": "Itapi\u00fana", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630605, "nome": "Itapaj\u00e9", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770020, "nome": "Itapebussu", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230220610, "nome": "Itapeim", "municipio": {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640505, "nome": "Itapipoca", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230650405, "nome": "Itapi\u00fana", "municipio": {"id": 2306504, "nome": "Itapi\u00fana", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230655305, "nome": "Itarema", "municipio": {"id": 2306553, "nome": "Itarema", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230660305, "nome": "Itatira", "municipio": {"id": 2306603, "nome": "Itatira", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231360915, "nome": "Jaburuna", "municipio": {"id": 2313609, "nome": "Ubajara", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240425, "nome": "Jacampari", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230350120, "nome": "Jacarecoara", "municipio": {"id": 2303501, "nome": "Cascavel", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100015, "nome": "Jaca\u00fana", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120816, "nome": "Jaguar\u00e3o", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230670205, "nome": "Jaguaretama", "municipio": {"id": 2306702, "nome": "Jaguaretama", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230680105, "nome": "Jaguaribara", "municipio": {"id": 2306801, "nome": "Jaguaribara", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230690005, "nome": "Jaguaribe", "municipio": {"id": 2306900, "nome": "Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700705, "nome": "Jaguaruana", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290835, "nome": "Jaibaras", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230840115, "nome": "Jamacaru", "municipio": {"id": 2308401, "nome": "Miss\u00e3o Velha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560530, "nome": "Jandrangoeira", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230710605, "nome": "Jardim", "municipio": {"id": 2307106, "nome": "Jardim", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231020910, "nome": "Jardim", "municipio": {"id": 2310209, "nome": "Paracuru", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230710610, "nome": "Jardimirim", "municipio": {"id": 2307106, "nome": "Jardim", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230720505, "nome": "Jati", "municipio": {"id": 2307205, "nome": "Jati", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120817, "nome": "Jenipapeiro", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230725405, "nome": "Jijoca de Jericoacoara", "municipio": {"id": 2307254, "nome": "Jijoca de Jericoacoara", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230110924, "nome": "Jirau", "municipio": {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200710, "nome": "Jo\u00e3o Cordeiro", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100017, "nome": "Jo\u00e3o de Castro", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290840, "nome": "Jord\u00e3o", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550625, "nome": "Jos\u00e9 de Alencar", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230610815, "nome": "Ju\u00e1", "municipio": {"id": 2306108, "nome": "Irau\u00e7uba", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130643, "nome": "Ju\u00e1", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231060515, "nome": "Ju\u00e1", "municipio": {"id": 2310605, "nome": "Penaforte", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410212, "nome": "Ju\u00e1 dos Vieiras", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130650, "nome": "Juatama", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870825, "nome": "Juazeiro de Baixo", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230730405, "nome": "Juazeiro do Norte", "municipio": {"id": 2307304, "nome": "Juazeiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770025, "nome": "Jubaia", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230310520, "nome": "Juc\u00e1", "municipio": {"id": 2303105, "nome": "Carir\u00e9", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230740305, "nome": "Juc\u00e1s", "municipio": {"id": 2307403, "nome": "Juc\u00e1s", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700735, "nome": "Jurema", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370917, "nome": "Jurema", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230837730, "nome": "Juremal", "municipio": {"id": 2308377, "nome": "Mira\u00edma", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230020030, "nome": "Juritianha", "municipio": {"id": 2300200, "nome": "Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100020, "nome": "Justiniano de Serpa", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140515, "nome": "Lacerda", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770026, "nome": "Ladeira Grande", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230380830, "nome": "Lagedo", "municipio": {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770027, "nome": "Lages", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423625, "nome": "Lagoa da Cruz", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640549, "nome": "Lagoa das Merc\u00eas", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410317, "nome": "Lagoa das Pedras", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120819, "nome": "Lagoa de S\u00e3o Jo\u00e3o", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230195015, "nome": "Lagoa do Barro", "municipio": {"id": 2301950, "nome": "Barreira", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565415, "nome": "Lagoa do Barro", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230020040, "nome": "Lagoa do Carneiro", "municipio": {"id": 2300200, "nome": "Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770029, "nome": "Lagoa do Juvenal", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230660315, "nome": "Lagoa do Mato", "municipio": {"id": 2306603, "nome": "Itatira", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231195920, "nome": "Lagoa dos Crioulos", "municipio": {"id": 2311959, "nome": "Salitre", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231180117, "nome": "Lagoa Grande", "municipio": {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870827, "nome": "Lagoa Grande", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075420, "nome": "Lagoa Grande", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230195025, "nome": "Lagoa Grande", "municipio": {"id": 2301950, "nome": "Barreira", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231270020, "nome": "Lagoa Nova", "municipio": {"id": 2312700, "nome": "Senador Pompeu", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231150410, "nome": "Lagoinha", "municipio": {"id": 2311504, "nome": "Quixer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231025820, "nome": "Lagoinha", "municipio": {"id": 2310258, "nome": "Paraipaba", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410215, "nome": "Lambedouro", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230465720, "nome": "Lapa", "municipio": {"id": 2304657, "nome": "Gra\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230185112, "nome": "Laranjeiras", "municipio": {"id": 2301851, "nome": "Banabui\u00fa", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230750205, "nome": "Lavras da Mangabeira", "municipio": {"id": 2307502, "nome": "Lavras da Mangabeira", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230540720, "nome": "Lima Campos", "municipio": {"id": 2305407, "nome": "Ic\u00f3", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230760105, "nome": "Limoeiro do Norte", "municipio": {"id": 2307601, "nome": "Limoeiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220510, "nome": "Lisieux", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590225, "nome": "Livramento", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220520, "nome": "Logradouro", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231100910, "nome": "Macambira", "municipio": {"id": 2311009, "nome": "Poranga", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230763510, "nome": "Macaoca", "municipio": {"id": 2307635, "nome": "Madalena", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220525, "nome": "Macara\u00fa", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230445925, "nome": "Macei\u00f3", "municipio": {"id": 2304459, "nome": "Fortim", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230763505, "nome": "Madalena", "municipio": {"id": 2307635, "nome": "Madalena", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230720525, "nome": "M\u00e3e D'\u00c1gua", "municipio": {"id": 2307205, "nome": "Jati", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930025, "nome": "Major Simpl\u00edcio", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231190030, "nome": "Malhada", "municipio": {"id": 2311900, "nome": "Saboeiro", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220530, "nome": "Malhada Grande", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230750225, "nome": "Mangabeira", "municipio": {"id": 2307502, "nome": "Lavras da Mangabeira", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410217, "nome": "Manhoso", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230535715, "nome": "Manib\u00fa", "municipio": {"id": 2305357, "nome": "Icapu\u00ed", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140530, "nome": "Manituba", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850027, "nome": "Manoel Correia", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770031, "nome": "Manoel Guedes", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230690020, "nome": "Mapu\u00e1", "municipio": {"id": 2306900, "nome": "Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230765005, "nome": "Maracana\u00fa", "municipio": {"id": 2307650, "nome": "Maracana\u00fa", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770005, "nome": "Maranguape", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230426920, "nome": "Marato\u00e3", "municipio": {"id": 2304269, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230393120, "nome": "Maravilha", "municipio": {"id": 2303931, "nome": "Chor\u00f3", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230780905, "nome": "Marco", "municipio": {"id": 2307809, "nome": "Marco", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230640550, "nome": "Marinheiros", "municipio": {"id": 2306405, "nome": "Itapipoca", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330225, "nome": "Marrecas", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230730410, "nome": "Marrocos", "municipio": {"id": 2307304, "nome": "Juazeiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330230, "nome": "Marru\u00e1s", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230790805, "nome": "Martin\u00f3pole", "municipio": {"id": 2307908, "nome": "Martin\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230500122, "nome": "Martinsl\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2305001, "nome": "Guaraciaba do Norte", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230800505, "nome": "Massap\u00ea", "municipio": {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240430, "nome": "Massap\u00ea dos Paes", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230110935, "nome": "Mata Fresca", "municipio": {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231070410, "nome": "Matias", "municipio": {"id": 2310704, "nome": "Pentecoste", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590230, "nome": "Matriz", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810405, "nome": "Mauriti", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230740320, "nome": "Mel", "municipio": {"id": 2307403, "nome": "Juc\u00e1s", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230820305, "nome": "Meruoca", "municipio": {"id": 2308203, "nome": "Meruoca", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930060, "nome": "Miguel Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230830205, "nome": "Milagres", "municipio": {"id": 2308302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230835105, "nome": "Milh\u00e3", "municipio": {"id": 2308351, "nome": "Milh\u00e3", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120821, "nome": "Milton Belo", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231050610, "nome": "Mineirol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2310506, "nome": "Pedra Branca", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230320420, "nome": "Miragem", "municipio": {"id": 2303204, "nome": "Cariria\u00e7u", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230837705, "nome": "Mira\u00edma", "municipio": {"id": 2308377, "nome": "Mira\u00edma", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370920, "nome": "Miramb\u00e9", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030814, "nome": "Miranda", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230840120, "nome": "Miss\u00e3o Nova", "municipio": {"id": 2308401, "nome": "Miss\u00e3o Velha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230840105, "nome": "Miss\u00e3o Velha", "municipio": {"id": 2308401, "nome": "Miss\u00e3o Velha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230610820, "nome": "Missi", "municipio": {"id": 2306108, "nome": "Irau\u00e7uba", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230780915, "nome": "Mocambo", "municipio": {"id": 2307809, "nome": "Marco", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075425, "nome": "Moitas", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850005, "nome": "Momba\u00e7a", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230970633, "nome": "Monguba", "municipio": {"id": 2309706, "nome": "Pacatuba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230860905, "nome": "Monsenhor Tabosa", "municipio": {"id": 2308609, "nome": "Monsenhor Tabosa", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200817, "nome": "Monte Alegre", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280025, "nome": "Monte Alegre", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420218, "nome": "Monte Alverne", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230270123, "nome": "Monte Castelo", "municipio": {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230393125, "nome": "Monte Castelo", "municipio": {"id": 2303931, "nome": "Chor\u00f3", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230835120, "nome": "Monte Grave", "municipio": {"id": 2308351, "nome": "Milh\u00e3", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560534, "nome": "Monte Sinai", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030815, "nome": "Monte Sion", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410320, "nome": "Montenebo", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850030, "nome": "Morada Nova", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870805, "nome": "Morada Nova", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230880705, "nome": "Mora\u00fajo", "municipio": {"id": 2308807, "nome": "Mora\u00fajo", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930055, "nome": "Moringue", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230890605, "nome": "Morrinhos", "municipio": {"id": 2308906, "nome": "Morrinhos", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230500125, "nome": "Morrinhos Novos", "municipio": {"id": 2305001, "nome": "Guaraciaba do Norte", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230660320, "nome": "Morro Branco", "municipio": {"id": 2306603, "nome": "Itatira", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075428, "nome": "Mosquito", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230500127, "nome": "Mucambo", "municipio": {"id": 2305001, "nome": "Guaraciaba do Norte", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230900305, "nome": "Mucambo", "municipio": {"id": 2309003, "nome": "Mucambo", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230910205, "nome": "Mulungu", "municipio": {"id": 2309102, "nome": "Mulungu", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231090215, "nome": "Mulungu", "municipio": {"id": 2310902, "nome": "Piquet Carneiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565420, "nome": "Mulung\u00fa", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230800515, "nome": "Mumbaba", "municipio": {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231380711, "nome": "Munda\u00fa", "municipio": {"id": 2313807, "nome": "Uruburetama", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231350010, "nome": "Munda\u00fa", "municipio": {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231350011, "nome": "Munguba", "municipio": {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200715, "nome": "Mutambeiras", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231400325, "nome": "Narani\u00fa", "municipio": {"id": 2314003, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075430, "nome": "Nascente", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140532, "nome": "Nenel\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230860915, "nome": "Nossa Senhora do Livramento", "municipio": {"id": 2308609, "nome": "Monsenhor Tabosa", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930030, "nome": "Nova Bet\u00e2nia", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230430115, "nome": "Nova Bet\u00e2nia", "municipio": {"id": 2304301, "nome": "Farias Brito", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590235, "nome": "Nova F\u00e1tima", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230690025, "nome": "Nova Floresta", "municipio": {"id": 2306900, "nome": "Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23024, "nome": "M\u00e9dio Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590250, "nome": "Nova Gra\u00e7a", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230920105, "nome": "Nova Olinda", "municipio": {"id": 2309201, "nome": "Nova Olinda", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930005, "nome": "Nova Russas", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810420, "nome": "Nova Santa Cruz", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231360925, "nome": "Nova Veneza", "municipio": {"id": 2313609, "nome": "Ubajara", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230526620, "nome": "Nova-Vida", "municipio": {"id": 2305266, "nome": "Ibaretama", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030820, "nome": "Novo Assis", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230945820, "nome": "Novo Horizonte", "municipio": {"id": 2309458, "nome": "Ocara", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230150525, "nome": "Novo Horizonte", "municipio": {"id": 2301505, "nome": "Arneiroz", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230940905, "nome": "Novo Oriente", "municipio": {"id": 2309409, "nome": "Novo Oriente", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230495425, "nome": "N\u00facleo Colonial Pio XII (S\u00e3o Ger\u00f4nimo)", "municipio": {"id": 2304954, "nome": "Guai\u00faba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230945805, "nome": "Ocara", "municipio": {"id": 2309458, "nome": "Ocara", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030830, "nome": "Oiticica", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230526625, "nome": "Oiticica", "municipio": {"id": 2305266, "nome": "Ibaretama", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410325, "nome": "Oiticica", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230010125, "nome": "Oitis", "municipio": {"id": 2300101, "nome": "Abaiara", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810435, "nome": "Olho D'\u00e1gua", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230010135, "nome": "Olho D'\u00c1gua de Pedras", "municipio": {"id": 2300101, "nome": "Abaiara", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240431, "nome": "Olho D'\u00c1gua do Bezerril", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240432, "nome": "Olho d'\u00c1gua dos Facundos", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231310410, "nome": "Olho-d'\u00c1gua da Bica", "municipio": {"id": 2313104, "nome": "Tabuleiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320330, "nome": "Oliveiras", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230950805, "nome": "Or\u00f3s", "municipio": {"id": 2309508, "nome": "Or\u00f3s", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231095120, "nome": "Otavil\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2310951, "nome": "Pires Ferreira", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230960705, "nome": "Pacajus", "municipio": {"id": 2309607, "nome": "Pacajus", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230970605, "nome": "Pacatuba", "municipio": {"id": 2309706, "nome": "Pacatuba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230980505, "nome": "Pacoti", "municipio": {"id": 2309805, "nome": "Pacoti", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230990405, "nome": "Pacuj\u00e1", "municipio": {"id": 2309904, "nome": "Pacuj\u00e1", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230830225, "nome": "Padre C\u00edcero", "municipio": {"id": 2308302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230730415, "nome": "Padre C\u00edcero", "municipio": {"id": 2307304, "nome": "Juazeiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230800520, "nome": "Padre Linhares", "municipio": {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410220, "nome": "Padre Vieira", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230140620, "nome": "Pai Jo\u00e3o", "municipio": {"id": 2301406, "nome": "Aratuba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230130720, "nome": "Paje\u00fa", "municipio": {"id": 2301307, "nome": "Araripe", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230765030, "nome": "Paju\u00e7ara", "municipio": {"id": 2307650, "nome": "Maracana\u00fa", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230950820, "nome": "Palestina", "municipio": {"id": 2309508, "nome": "Or\u00f3s", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230940920, "nome": "Palestina", "municipio": {"id": 2309409, "nome": "Novo Oriente", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810427, "nome": "Palestina do Cariri", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230820315, "nome": "Palestina do Norte", "municipio": {"id": 2308203, "nome": "Meruoca", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231000105, "nome": "Palhano", "municipio": {"id": 2310001, "nome": "Palhano", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231010005, "nome": "Palm\u00e1cia", "municipio": {"id": 2310100, "nome": "Palm\u00e1cia", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230650420, "nome": "Palmat\u00f3ria", "municipio": {"id": 2306504, "nome": "Itapi\u00fana", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230780910, "nome": "Panacu\u00ed", "municipio": {"id": 2307809, "nome": "Marco", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770032, "nome": "Papara", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231390615, "nome": "Paracu\u00e1", "municipio": {"id": 2313906, "nome": "Uruoca", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231020905, "nome": "Paracuru", "municipio": {"id": 2310209, "nome": "Paracuru", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231025805, "nome": "Paraipaba", "municipio": {"id": 2310258, "nome": "Paraipaba", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230365920, "nome": "Para\u00edso", "municipio": {"id": 2303659, "nome": "Catunda", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230220615, "nome": "Parajuru", "municipio": {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030805, "nome": "Parambu", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231040705, "nome": "Paramoti", "municipio": {"id": 2310407, "nome": "Paramoti", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200720, "nome": "Parapu\u00ed", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230470720, "nome": "Parazinho", "municipio": {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230220620, "nome": "Paripueira", "municipio": {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230960730, "nome": "Pascoal", "municipio": {"id": 2309607, "nome": "Pacajus", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140535, "nome": "Passagem", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230390710, "nome": "Passagem", "municipio": {"id": 2303907, "nome": "Chaval", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410223, "nome": "Passagem da On\u00e7a", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231300530, "nome": "Pasta", "municipio": {"id": 2313005, "nome": "Solon\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100025, "nome": "Patacas", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290847, "nome": "Patos", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230395625, "nome": "Patos dos Liberatos", "municipio": {"id": 2303956, "nome": "Chorozinho", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290850, "nome": "Patriarca", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230763530, "nome": "Paus Branco", "municipio": {"id": 2307635, "nome": "Madalena", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230970635, "nome": "Pavuna", "municipio": {"id": 2309706, "nome": "Pacatuba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240315, "nome": "Pec\u00e9m", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231050605, "nome": "Pedra Branca", "municipio": {"id": 2310506, "nome": "Pedra Branca", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120823, "nome": "Pedra Branca", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290875, "nome": "Pedra de Fogo", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230526627, "nome": "Pedra e Cal", "municipio": {"id": 2305266, "nome": "Ibaretama", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870830, "nome": "Pedras", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230185114, "nome": "Pedras Brancas", "municipio": {"id": 2301851, "nome": "Banabui\u00fa", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230540725, "nome": "Pedrinhas", "municipio": {"id": 2305407, "nome": "Ic\u00f3", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231180119, "nome": "Peixe", "municipio": {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231310415, "nome": "Peixe Gordo", "municipio": {"id": 2313104, "nome": "Tabuleiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231060505, "nome": "Penaforte", "municipio": {"id": 2310605, "nome": "Penaforte", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770033, "nome": "Penedo", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231070405, "nome": "Pentecoste", "municipio": {"id": 2310704, "nome": "Pentecoste", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231080305, "nome": "Pereiro", "municipio": {"id": 2310803, "nome": "Pereiro", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230510010, "nome": "Pernambuquinho", "municipio": {"id": 2305100, "nome": "Guaramiranga", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230470725, "nome": "Pessoa Anta", "municipio": {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231340120, "nome": "Pindoguaba", "municipio": {"id": 2313401, "nome": "Tiangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231085205, "nome": "Pindoretama", "municipio": {"id": 2310852, "nome": "Pindoretama", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231370815, "nome": "Pio X", "municipio": {"id": 2313708, "nome": "Umari", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231090205, "nome": "Piquet Carneiro", "municipio": {"id": 2310902, "nome": "Piquet Carneiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230526630, "nome": "Piranji", "municipio": {"id": 2305266, "nome": "Ibaretama", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231095105, "nome": "Pires Ferreira", "municipio": {"id": 2310951, "nome": "Pires Ferreira", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630630, "nome": "Pitombeira", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230350130, "nome": "Pitombeiras", "municipio": {"id": 2303501, "nome": "Cascavel", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120824, "nome": "Pl\u00e1cido Martins", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230150520, "nome": "Planalto", "municipio": {"id": 2301505, "nome": "Arneiroz", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230250310, "nome": "Po\u00e7o", "municipio": {"id": 2302503, "nome": "Brejo Santo", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075435, "nome": "Po\u00e7o Comprido", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230837720, "nome": "Po\u00e7o da On\u00e7a", "municipio": {"id": 2308377, "nome": "Mira\u00edma", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240435, "nome": "Po\u00e7o da Pedra", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230270135, "nome": "Po\u00e7o das Pedras", "municipio": {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231020920, "nome": "Po\u00e7o Doce", "municipio": {"id": 2310209, "nome": "Paracuru", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230740325, "nome": "Po\u00e7o Grande", "municipio": {"id": 2307403, "nome": "Juc\u00e1s", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230900315, "nome": "Po\u00e7o Verde", "municipio": {"id": 2309003, "nome": "Mucambo", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420225, "nome": "Ponta da Serra", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231210640, "nome": "Pontal da Santa Cruz", "municipio": {"id": 2312106, "nome": "Santana do Cariri", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231100905, "nome": "Poranga", "municipio": {"id": 2311009, "nome": "Poranga", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231070415, "nome": "Porf\u00edrio Sampaio", "municipio": {"id": 2310704, "nome": "Pentecoste", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231110805, "nome": "Porteiras", "municipio": {"id": 2311108, "nome": "Porteiras", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231120705, "nome": "Potengi", "municipio": {"id": 2311207, "nome": "Potengi", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410330, "nome": "Poti", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231123105, "nome": "Potiretama", "municipio": {"id": 2311231, "nome": "Potiretama", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230230510, "nome": "Prata", "municipio": {"id": 2302305, "nome": "Bela Cruz", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230017, "nome": "Acara\u00fa", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231085225, "nome": "Prati\u00fas", "municipio": {"id": 2310852, "nome": "Pindoretama", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231300532, "nome": "Prefeita Suely Pinheiro", "municipio": {"id": 2313005, "nome": "Solon\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230320430, "nome": "Primavera", "municipio": {"id": 2303204, "nome": "Cariria\u00e7u", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410225, "nome": "Quatiguaba", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230523330, "nome": "Queimados", "municipio": {"id": 2305233, "nome": "Horizonte", "microrregiao": {"id": 23017, "nome": "Pacajus", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230840125, "nome": "Quimami", "municipio": {"id": 2308401, "nome": "Miss\u00e3o Velha", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030920, "nome": "Quinco\u00ea", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230430120, "nome": "Quincunc\u00e1", "municipio": {"id": 2304301, "nome": "Farias Brito", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230750230, "nome": "Quitai\u00fas", "municipio": {"id": 2307502, "nome": "Lavras da Mangabeira", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231126405, "nome": "Quiterian\u00f3polis", "municipio": {"id": 2311264, "nome": "Quiterian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130605, "nome": "Quixad\u00e1", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230270125, "nome": "Quixari\u00fa", "municipio": {"id": 2302701, "nome": "Campos Sales", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231135505, "nome": "Quixel\u00f4", "municipio": {"id": 2311355, "nome": "Quixel\u00f4", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140505, "nome": "Quixeramobim", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231150405, "nome": "Quixer\u00e9", "municipio": {"id": 2311504, "nome": "Quixer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290845, "nome": "Rafael Arruda", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220540, "nome": "Raimundo Martins", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230125720, "nome": "Ramadinha", "municipio": {"id": 2301257, "nome": "Ararend\u00e1", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410333, "nome": "Realejo", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230580323, "nome": "Recanto", "municipio": {"id": 2305803, "nome": "Ipu", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231160305, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2311603, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423635, "nome": "Reparti\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231170205, "nome": "Reriutaba", "municipio": {"id": 2311702, "nome": "Reriutaba", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231380713, "nome": "Retiro", "municipio": {"id": 2313807, "nome": "Uruburetama", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231030835, "nome": "Riach\u00e3o", "municipio": {"id": 2310308, "nome": "Parambu", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200830, "nome": "Riach\u00e3o", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230837725, "nome": "Riach\u00e3o", "municipio": {"id": 2308377, "nome": "Mira\u00edma", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220550, "nome": "Riacho da Pedras", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230130725, "nome": "Riacho Grande", "municipio": {"id": 2301307, "nome": "Araripe", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231400330, "nome": "Riacho Verde", "municipio": {"id": 2314003, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130652, "nome": "Riacho Verde", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550636, "nome": "Riacho Vermelho", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230185115, "nome": "Rinar\u00e9", "municipio": {"id": 2301851, "nome": "Banabui\u00fa", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870835, "nome": "Rold\u00e3o", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230830210, "nome": "Ros\u00e1rio", "municipio": {"id": 2308302, "nome": "Milagres", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231180105, "nome": "Russas", "municipio": {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230075440, "nome": "Sabiaguaba", "municipio": {"id": 2300754, "nome": "Amontada", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231190005, "nome": "Saboeiro", "municipio": {"id": 2311900, "nome": "Saboeiro", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220535, "nome": "Saco do Bel\u00e9m", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565410, "nome": "Sacramento", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231280910, "nome": "Sal\u00e3o", "municipio": {"id": 2312809, "nome": "Senador S\u00e1", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290880, "nome": "Salgado dos Machados", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230435020, "nome": "Salgado dos Mendes", "municipio": {"id": 2304350, "nome": "Forquilha", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231195905, "nome": "Salitre", "municipio": {"id": 2311959, "nome": "Salitre", "microrregiao": {"id": 23029, "nome": "Chapada do Araripe", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230470730, "nome": "Samba\u00edba", "municipio": {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220555, "nome": "Sangradouro", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230980520, "nome": "Santa Ana", "municipio": {"id": 2309805, "nome": "Pacoti", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231050615, "nome": "Santa Cruz do Banabui\u00fa", "municipio": {"id": 2310506, "nome": "Pedra Branca", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420230, "nome": "Santa F\u00e9", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030925, "nome": "Santa Fel\u00edcia", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700718, "nome": "Santa Luzia", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231380715, "nome": "Santa Luzia", "municipio": {"id": 2313807, "nome": "Uruburetama", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230940924, "nome": "Santa Maria", "municipio": {"id": 2309409, "nome": "Novo Oriente", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220505, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230393135, "nome": "Santa Rita", "municipio": {"id": 2303931, "nome": "Chor\u00f3", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230420240, "nome": "Santa Rosa", "municipio": {"id": 2304202, "nome": "Crato", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423640, "nome": "Santa Tereza", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230110940, "nome": "Santa Tereza", "municipio": {"id": 2301109, "nome": "Aracati", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330233, "nome": "Santa Tereza", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230170312, "nome": "Santa Vit\u00f3ria", "municipio": {"id": 2301703, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410337, "nome": "Santana", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200705, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231210605, "nome": "Santana do Cariri", "municipio": {"id": 2312106, "nome": "Santana do Cariri", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230950830, "nome": "Santar\u00e9m", "municipio": {"id": 2309508, "nome": "Or\u00f3s", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231060525, "nome": "Santo Andr\u00e9", "municipio": {"id": 2310605, "nome": "Penaforte", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230125715, "nome": "Santo Antonio", "municipio": {"id": 2301257, "nome": "Ararend\u00e1", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030930, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200820, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410335, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230380840, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230530810, "nome": "Santo Ant\u00f4nio da Pindoba", "municipio": {"id": 2305308, "nome": "Ibiapina", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230820320, "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Fernandes", "municipio": {"id": 2308203, "nome": "Meruoca", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231095110, "nome": "Santo Izidro", "municipio": {"id": 2310951, "nome": "Pires Ferreira", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230330315, "nome": "S\u00e3o Bartolomeu", "municipio": {"id": 2303303, "nome": "Cari\u00fas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231230405, "nome": "S\u00e3o Benedito", "municipio": {"id": 2312304, "nome": "S\u00e3o Benedito", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130657, "nome": "S\u00e3o Bernardo", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230300615, "nome": "S\u00e3o Domingos", "municipio": {"id": 2303006, "nome": "Caridade", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810425, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230250315, "nome": "S\u00e3o Filipe", "municipio": {"id": 2302503, "nome": "Brejo Santo", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230820325, "nome": "S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2308203, "nome": "Meruoca", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231126420, "nome": "S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2311264, "nome": "Quiterian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240305, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230427720, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o", "municipio": {"id": 2304277, "nome": "Erer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231180120, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus", "municipio": {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770037, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Amanari", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231250205, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe", "municipio": {"id": 2312502, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Jaguaribe", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130659, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o dos Queirozes", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231375730, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "municipio": {"id": 2313757, "nome": "Umirim", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231270015, "nome": "S\u00e3o Joaquim do Salgado", "municipio": {"id": 2312700, "nome": "Senador Pompeu", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231190050, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 2311900, "nome": "Saboeiro", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231000110, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 2310001, "nome": "Palhano", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590237, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230600925, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 2306009, "nome": "Iracema", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230010120, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 2300101, "nome": "Abaiara", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230590240, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Lontras", "municipio": {"id": 2305902, "nome": "Ipueiras", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231300535, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Solon\u00f3pole", "municipio": {"id": 2313005, "nome": "Solon\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700720, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Lagamar", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290853, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Torto", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231260105, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu", "municipio": {"id": 2312601, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds do Curu", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140545, "nome": "S\u00e3o Miguel", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810429, "nome": "S\u00e3o Miguel", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230380850, "nome": "S\u00e3o Miguel", "municipio": {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030931, "nome": "S\u00e3o Paulinho", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230930045, "nome": "S\u00e3o Pedro", "municipio": {"id": 2309300, "nome": "Nova Russas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231355925, "nome": "S\u00e3o Pedro do Gavi\u00e3o", "municipio": {"id": 2313559, "nome": "Tururu", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230740330, "nome": "S\u00e3o Pedro do Norte", "municipio": {"id": 2307403, "nome": "Juc\u00e1s", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230940925, "nome": "S\u00e3o Raimundo", "municipio": {"id": 2309409, "nome": "Novo Oriente", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230060610, "nome": "S\u00e3o Rom\u00e3o", "municipio": {"id": 2300606, "nome": "Altaneira", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423650, "nome": "S\u00e3o Roque", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230330320, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "municipio": {"id": 2303303, "nome": "Cari\u00fas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230210740, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o", "municipio": {"id": 2302107, "nome": "Baturit\u00e9", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630632, "nome": "S\u00e3o Tom\u00e9", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230540730, "nome": "S\u00e3o Vicente", "municipio": {"id": 2305407, "nome": "Ic\u00f3", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230850035, "nome": "S\u00e3o Vicente", "municipio": {"id": 2308500, "nome": "Momba\u00e7a", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231200725, "nome": "Sap\u00f3", "municipio": {"id": 2312007, "nome": "Santana do Acara\u00fa", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770035, "nome": "Sapupara", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230700725, "nome": "Saquinho", "municipio": {"id": 2307007, "nome": "Jaguaruana", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231070420, "nome": "Sebasti\u00e3o de Abreu", "municipio": {"id": 2310704, "nome": "Pentecoste", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230970650, "nome": "Senador Carlos Jereissati", "municipio": {"id": 2309706, "nome": "Pacatuba", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231270005, "nome": "Senador Pompeu", "municipio": {"id": 2312700, "nome": "Senador Pompeu", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231280905, "nome": "Senador S\u00e1", "municipio": {"id": 2312809, "nome": "Senador S\u00e1", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230945830, "nome": "Sereno de Cima", "municipio": {"id": 2309458, "nome": "Ocara", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230220622, "nome": "Serra do F\u00e9lix", "municipio": {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230945840, "nome": "Serragem", "municipio": {"id": 2309458, "nome": "Ocara", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230480610, "nome": "Serrinha", "municipio": {"id": 2304806, "nome": "Granjeiro", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230200825, "nome": "Serrota", "municipio": {"id": 2302008, "nome": "Barro", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231280915, "nome": "Serrota", "municipio": {"id": 2312809, "nome": "Senador S\u00e1", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240320, "nome": "Serrote", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630634, "nome": "Serrote do Meio", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231110830, "nome": "Sim\u00e3o", "municipio": {"id": 2311108, "nome": "Porteiras", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230185120, "nome": "Siti\u00e1", "municipio": {"id": 2301851, "nome": "Banabui\u00fa", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230890640, "nome": "S\u00edtio Alegre", "municipio": {"id": 2308906, "nome": "Morrinhos", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565430, "nome": "S\u00edtio Araras", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370925, "nome": "S\u00edtios Novos", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240325, "nome": "Siup\u00e9", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290805, "nome": "Sobral", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230630635, "nome": "Soledade", "municipio": {"id": 2306306, "nome": "Itapaj\u00e9", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030933, "nome": "Solid\u00e3o", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231300505, "nome": "Solon\u00f3pole", "municipio": {"id": 2313005, "nome": "Solon\u00f3pole", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230550640, "nome": "Suassurana", "municipio": {"id": 2305506, "nome": "Iguatu", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230220625, "nome": "Sucatinga", "municipio": {"id": 2302206, "nome": "Beberibe", "microrregiao": {"id": 23015, "nome": "Cascavel", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320335, "nome": "Sucesso", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230500130, "nome": "Sussuanha", "municipio": {"id": 2305001, "nome": "Guaraciaba do Norte", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231340125, "nome": "Tabainha", "municipio": {"id": 2313401, "nome": "Tiangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230080410, "nome": "Taboleiro", "municipio": {"id": 2300804, "nome": "Antonina do Norte", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231310405, "nome": "Tabuleiro do Norte", "municipio": {"id": 2313104, "nome": "Tabuleiro do Norte", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240327, "nome": "Taiba", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231320305, "nome": "Tamboril", "municipio": {"id": 2313203, "nome": "Tamboril", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230800522, "nome": "Tangente", "municipio": {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770040, "nome": "Tanques", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230100030, "nome": "Tapera", "municipio": {"id": 2301000, "nome": "Aquiraz", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231290855, "nome": "Taperuaba", "municipio": {"id": 2312908, "nome": "Sobral", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130665, "nome": "Tapuiar\u00e1", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230310535, "nome": "Tapuio", "municipio": {"id": 2303105, "nome": "Carir\u00e9", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230710620, "nome": "Taquari", "municipio": {"id": 2307106, "nome": "Jardim", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280030, "nome": "Targinos", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231325205, "nome": "Tarrafas", "municipio": {"id": 2313252, "nome": "Tarrafas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330205, "nome": "Tau\u00e1", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231335105, "nome": "Teju\u00e7uoca", "municipio": {"id": 2313351, "nome": "Teju\u00e7uoca", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231340105, "nome": "Tiangu\u00e1", "municipio": {"id": 2313401, "nome": "Tiangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231180125, "nome": "Timba\u00faba de Nossa Senhora das Dores", "municipio": {"id": 2311801, "nome": "Russas", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230395635, "nome": "Timba\u00faba dos Marinheiros", "municipio": {"id": 2303956, "nome": "Chorozinho", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230470735, "nome": "Timonha", "municipio": {"id": 2304707, "nome": "Granja", "microrregiao": {"id": 23001, "nome": "Litoral de Camocim e Acara\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230018, "nome": "Camocim", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230170315, "nome": "Tipi", "municipio": {"id": 2301703, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231150420, "nome": "Tom\u00e9", "municipio": {"id": 2311504, "nome": "Quixer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230427725, "nome": "Tom\u00e9 Vieira", "municipio": {"id": 2304277, "nome": "Erer\u00e9", "microrregiao": {"id": 23025, "nome": "Serra do Pereiro", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230565425, "nome": "Torr\u00f5es", "municipio": {"id": 2305654, "nome": "Ipaporanga", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231350005, "nome": "Trairi", "municipio": {"id": 2313500, "nome": "Trairi", "microrregiao": {"id": 23008, "nome": "Itapipoca", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560545, "nome": "Tranqueiras", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230435025, "nome": "Trapi\u00e1", "municipio": {"id": 2304350, "nome": "Forquilha", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231220545, "nome": "Trapi\u00e1", "municipio": {"id": 2312205, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230940930, "nome": "Tr\u00eas Irm\u00e3os", "municipio": {"id": 2309409, "nome": "Novo Oriente", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230395640, "nome": "Tri\u00e2ngulo", "municipio": {"id": 2303956, "nome": "Chorozinho", "microrregiao": {"id": 23014, "nome": "Chorozinho", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230010130, "nome": "Tri\u00e2ngulo", "municipio": {"id": 2300101, "nome": "Abaiara", "microrregiao": {"id": 23033, "nome": "Brejo Santo", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231330235, "nome": "Trici", "municipio": {"id": 2313302, "nome": "Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 23020, "nome": "Sert\u00e3o de Inhamuns", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230014, "nome": "Tau\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230920130, "nome": "Triunfo", "municipio": {"id": 2309201, "nome": "Nova Olinda", "microrregiao": {"id": 23032, "nome": "Cariri", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231050620, "nome": "Tr\u00f3ia", "municipio": {"id": 2310506, "nome": "Pedra Branca", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230030935, "nome": "Trussu", "municipio": {"id": 2300309, "nome": "Acopiara", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230370930, "nome": "Tucunduba", "municipio": {"id": 2303709, "nome": "Caucaia", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230410340, "nome": "Tucuns", "municipio": {"id": 2304103, "nome": "Crate\u00fas", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230800525, "nome": "Tu\u00edna", "municipio": {"id": 2308005, "nome": "Massap\u00ea", "microrregiao": {"id": 23005, "nome": "Sobral", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231355905, "nome": "Tururu", "municipio": {"id": 2313559, "nome": "Tururu", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231360905, "nome": "Ubajara", "municipio": {"id": 2313609, "nome": "Ubajara", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230400420, "nome": "Uba\u00fana", "municipio": {"id": 2304004, "nome": "Corea\u00fa", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280035, "nome": "Ubira\u00e7u", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230870840, "nome": "Uiraponga", "municipio": {"id": 2308708, "nome": "Morada Nova", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230007, "nome": "Russas - Limoeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231370805, "nome": "Umari", "municipio": {"id": 2313708, "nome": "Umari", "microrregiao": {"id": 23028, "nome": "Lavras da Mangabeira", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230010, "nome": "Ic\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231240330, "nome": "Umarituba", "municipio": {"id": 2312403, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Amarante", "microrregiao": {"id": 23009, "nome": "Baixo Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770042, "nome": "Umarizeiras", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230810430, "nome": "Umburanas", "municipio": {"id": 2308104, "nome": "Mauriti", "microrregiao": {"id": 23031, "nome": "Barro", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230012, "nome": "Brejo Santo", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231375705, "nome": "Umirim", "municipio": {"id": 2313757, "nome": "Umirim", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230763545, "nome": "Uni\u00e3o", "municipio": {"id": 2307635, "nome": "Madalena", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231380705, "nome": "Uruburetama", "municipio": {"id": 2313807, "nome": "Uruburetama", "microrregiao": {"id": 23010, "nome": "Uruburetama", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230002, "nome": "Itapipoca", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231390605, "nome": "Uruoca", "municipio": {"id": 2313906, "nome": "Uruoca", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231140550, "nome": "Uruqu\u00ea", "municipio": {"id": 2311405, "nome": "Quixeramobim", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230320415, "nome": "Val\u00eancia", "municipio": {"id": 2303204, "nome": "Cariria\u00e7u", "microrregiao": {"id": 23030, "nome": "Cariria\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 2307, "nome": "Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231395505, "nome": "Varjota", "municipio": {"id": 2313955, "nome": "Varjota", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231400305, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "municipio": {"id": 2314003, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230380810, "nome": "V\u00e1rzea da Concei\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2303808, "nome": "Cedro", "microrregiao": {"id": 23026, "nome": "Iguatu", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230009, "nome": "Iguatu", "regiao-intermediaria": {"id": 2303, "nome": "Iguatu", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230240440, "nome": "V\u00e1rzea da Ipueira", "municipio": {"id": 2302404, "nome": "Boa Viagem", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231130670, "nome": "V\u00e1rzea da On\u00e7a", "municipio": {"id": 2311306, "nome": "Quixad\u00e1", "microrregiao": {"id": 23019, "nome": "Sert\u00e3o de Quixeramobim", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230880710, "nome": "V\u00e1rzea da Volta", "municipio": {"id": 2308807, "nome": "Mora\u00fajo", "microrregiao": {"id": 23003, "nome": "Corea\u00fa", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230580325, "nome": "V\u00e1rzea do Gil\u00f3", "municipio": {"id": 2305803, "nome": "Ipu", "microrregiao": {"id": 23006, "nome": "Ipu", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230500120, "nome": "V\u00e1rzea dos Espinhos", "municipio": {"id": 2305001, "nome": "Guaraciaba do Norte", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230560555, "nome": "V\u00e1rzea Grande", "municipio": {"id": 2305605, "nome": "Independ\u00eancia", "microrregiao": {"id": 23018, "nome": "Sert\u00e3o de Crat\u00e9us", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230013, "nome": "Crate\u00fas", "regiao-intermediaria": {"id": 2305, "nome": "Crate\u00fas", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230280040, "nome": "Vazante do Cur\u00fa", "municipio": {"id": 2302800, "nome": "Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 23012, "nome": "Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230004, "nome": "Canind\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230120825, "nome": "Vazantes", "municipio": {"id": 2301208, "nome": "Aracoiaba", "microrregiao": {"id": 23013, "nome": "Baturit\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230003, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o-Acarape", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230426925, "nome": "Velame", "municipio": {"id": 2304269, "nome": "Deputado Irapuan Pinheiro", "microrregiao": {"id": 23021, "nome": "Sert\u00e3o de Senador Pompeu", "mesorregiao": {"id": 2304, "nome": "Sert\u00f5es Cearenses", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230050710, "nome": "Ventura", "municipio": {"id": 2300507, "nome": "Alc\u00e2ntaras", "microrregiao": {"id": 23004, "nome": "Meruoca", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230770045, "nome": "Vertentes do Lagedo", "municipio": {"id": 2307700, "nome": "Maranguape", "microrregiao": {"id": 23016, "nome": "Fortaleza", "mesorregiao": {"id": 2303, "nome": "Metropolitana de Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230001, "nome": "Fortaleza", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230533230, "nome": "Vi\u00e7osa", "municipio": {"id": 2305332, "nome": "Ibicuitinga", "microrregiao": {"id": 23023, "nome": "Baixo Jaguaribe", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230006, "nome": "Quixad\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230445930, "nome": "Vi\u00e7osa", "municipio": {"id": 2304459, "nome": "Fortim", "microrregiao": {"id": 23022, "nome": "Litoral de Aracati", "mesorregiao": {"id": 2305, "nome": "Jaguaribe", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230008, "nome": "Aracati", "regiao-intermediaria": {"id": 2302, "nome": "Quixad\u00e1", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231410205, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "municipio": {"id": 2314102, "nome": "Vi\u00e7osa do Cear\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230365925, "nome": "Video", "municipio": {"id": 2303659, "nome": "Catunda", "microrregiao": {"id": 23007, "nome": "Santa Quit\u00e9ria", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230015, "nome": "Sobral", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 231325210, "nome": "Vila Nova", "municipio": {"id": 2313252, "nome": "Tarrafas", "microrregiao": {"id": 23027, "nome": "V\u00e1rzea Alegre", "mesorregiao": {"id": 2306, "nome": "Centro-Sul Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230011, "nome": "Juazeiro do Norte", "regiao-intermediaria": {"id": 2304, "nome": "Juazeiro do Norte", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230090315, "nome": "Vila Soares", "municipio": {"id": 2300903, "nome": "Apuiar\u00e9s", "microrregiao": {"id": 23011, "nome": "M\u00e9dio Curu", "mesorregiao": {"id": 2302, "nome": "Norte Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230005, "nome": "Itapag\u00e9", "regiao-intermediaria": {"id": 2301, "nome": "Fortaleza", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 230423645, "nome": "Vista Alegre", "municipio": {"id": 2304236, "nome": "Croat\u00e1", "microrregiao": {"id": 23002, "nome": "Ibiapaba", "mesorregiao": {"id": 2301, "nome": "Noroeste Cearense", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 230016, "nome": "S\u00e3o Benedito - Ipu - Guaraciaba do Norte - Tiangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2306, "nome": "Sobral", "UF": {"id": 23, "sigla": "CE", "nome": "Cear\u00e1", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}]