[{"id": 320313010, "nome": "Acioli", "municipio": {"id": 3203130, "nome": "Jo\u00e3o Neiva", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010205, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320420310, "nome": "Agh\u00e1", "municipio": {"id": 3204203, "nome": "Pi\u00fama", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320016905, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "municipio": {"id": 3200169, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320013610, "nome": "\u00c1guas Claras", "municipio": {"id": 3200136, "nome": "\u00c1guia Branca", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320013605, "nome": "\u00c1guia Branca", "municipio": {"id": 3200136, "nome": "\u00c1guia Branca", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320480710, "nome": "Airituba", "municipio": {"id": 3204807, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020105, "nome": "Alegre", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320030005, "nome": "Alfredo Chaves", "municipio": {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320480715, "nome": "Alto Cal\u00e7ado", "municipio": {"id": 3204807, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320460907, "nome": "Alto Caldeir\u00e3o", "municipio": {"id": 3204609, "nome": "Santa Teresa", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320503610, "nome": "Alto Castelinho", "municipio": {"id": 3205036, "nome": "Vargem Alta", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320506910, "nome": "Alto Caxixe", "municipio": {"id": 3205069, "nome": "Venda Nova do Imigrante", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320080510, "nome": "Alto Mutum Preto", "municipio": {"id": 3200805, "nome": "Baixo Guandu", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320370008, "nome": "Alto Norte", "municipio": {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320040910, "nome": "Alto Pongal", "municipio": {"id": 3200409, "nome": "Anchieta", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320035905, "nome": "Alto Rio Novo", "municipio": {"id": 3200359, "nome": "Alto Rio Novo", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320460910, "nome": "Alto Santa Maria", "municipio": {"id": 3204609, "nome": "Santa Teresa", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320040905, "nome": "Anchieta", "municipio": {"id": 3200409, "nome": "Anchieta", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320150610, "nome": "\u00c2ngelo Frechiani", "municipio": {"id": 3201506, "nome": "Colatina", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020110, "nome": "Anutiba", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320050805, "nome": "Apiac\u00e1", "municipio": {"id": 3200508, "nome": "Apiac\u00e1", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320510110, "nome": "Ara\u00e7atiba", "municipio": {"id": 3205101, "nome": "Viana", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320190210, "nome": "Arac\u00ea", "municipio": {"id": 3201902, "nome": "Domingos Martins", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320060705, "nome": "Aracruz", "municipio": {"id": 3200607, "nome": "Aracruz", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320334610, "nome": "Araguaia", "municipio": {"id": 3203346, "nome": "Marechal Floriano", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020115, "nome": "Arara\u00ed", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320520010, "nome": "Argolas", "municipio": {"id": 3205200, "nome": "Vila Velha", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320070605, "nome": "At\u00edlio Viv\u00e1cqua", "municipio": {"id": 3200706, "nome": "At\u00edlio Viv\u00e1cqua", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320080505, "nome": "Baixo Guandu", "municipio": {"id": 3200805, "nome": "Baixo Guandu", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090405, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320332010, "nome": "Barra do Itapemirim", "municipio": {"id": 3203320, "nome": "Marata\u00edzes", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320490610, "nome": "Barra Nova", "municipio": {"id": 3204906, "nome": "S\u00e3o Mateus", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320305610, "nome": "Barra Seca", "municipio": {"id": 3203056, "nome": "Jaguar\u00e9", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320150615, "nome": "Baunilha", "municipio": {"id": 3201506, "nome": "Colatina", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320507, "nome": "Bebedouro", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320190213, "nome": "Biriricas", "municipio": {"id": 3201902, "nome": "Domingos Martins", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320100105, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "municipio": {"id": 3201001, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320150620, "nome": "Boapaba", "municipio": {"id": 3201506, "nome": "Colatina", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320110005, "nome": "Bom Jesus do Norte", "municipio": {"id": 3201100, "nome": "Bom Jesus do Norte", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320050807, "nome": "Bonsucesso", "municipio": {"id": 3200508, "nome": "Apiac\u00e1", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320160507, "nome": "Bra\u00e7o do Rio", "municipio": {"id": 3201605, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320465810, "nome": "Bra\u00e7o do Sul", "municipio": {"id": 3204658, "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320115905, "nome": "Brejetuba", "municipio": {"id": 3201159, "nome": "Brejetuba", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120910, "nome": "Burarama", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090415, "nome": "Cachoeirinha de Ita\u00fana", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120905, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020120, "nome": "Caf\u00e9", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320500210, "nome": "Calogi", "municipio": {"id": 3205002, "nome": "Serra", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320380910, "nome": "Camar\u00e1", "municipio": {"id": 3203809, "nome": "Muqui", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320500215, "nome": "Carapina", "municipio": {"id": 3205002, "nome": "Serra", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320130805, "nome": "Cariacica", "municipio": {"id": 3201308, "nome": "Cariacica", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320140705, "nome": "Castelo", "municipio": {"id": 3201407, "nome": "Castelo", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020125, "nome": "Celina", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320150605, "nome": "Colatina", "municipio": {"id": 3201506, "nome": "Colatina", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320160505, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "municipio": {"id": 3201605, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320170405, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo", "municipio": {"id": 3201704, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Castelo", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320340310, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Muqui", "municipio": {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120915, "nome": "Conduru", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120916, "nome": "C\u00f3rrego dos Monos", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210810, "nome": "Cotax\u00e9", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120917, "nome": "Coutinho", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320160508, "nome": "Cricar\u00e9", "municipio": {"id": 3201605, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320405415, "nome": "Cristal do Norte", "municipio": {"id": 3204054, "nome": "Pedro Can\u00e1rio", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320030010, "nome": "Crubix\u00e1", "municipio": {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320510, "nome": "Desengano", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320180305, "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o", "municipio": {"id": 3201803, "nome": "Divino de S\u00e3o Louren\u00e7o", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320480720, "nome": "Divino Esp\u00edrito Santo", "municipio": {"id": 3204807, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320450010, "nome": "Djalma Coutinho", "municipio": {"id": 3204500, "nome": "Santa Leopoldina", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320190205, "nome": "Domingos Martins", "municipio": {"id": 3201902, "nome": "Domingos Martins", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320340315, "nome": "Dona Am\u00e9rica", "municipio": {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320200905, "nome": "Dores do Rio Preto", "municipio": {"id": 3202009, "nome": "Dores do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320260310, "nome": "Duas Barras", "municipio": {"id": 3202603, "nome": "Iconha", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210805, "nome": "Ecoporanga", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320140715, "nome": "Estrela do Norte", "municipio": {"id": 3201407, "nome": "Castelo", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320512, "nome": "Farias", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320470815, "nome": "Fartura", "municipio": {"id": 3204708, "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010213, "nome": "Fazenda Guandu", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320220705, "nome": "Fund\u00e3o", "municipio": {"id": 3202207, "nome": "Fund\u00e3o", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320455915, "nome": "Garraf\u00e3o", "municipio": {"id": 3204559, "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120918, "nome": "Gironda", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320530910, "nome": "Goiabeiras", "municipio": {"id": 3205309, "nome": "Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320016910, "nome": "Governador Lacerda de Aguiar", "municipio": {"id": 3200169, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320225605, "nome": "Governador Lindenberg", "municipio": {"id": 3202256, "nome": "Governador Lindenberg", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320150630, "nome": "Gra\u00e7a Aranha", "municipio": {"id": 3201506, "nome": "Colatina", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120919, "nome": "Gruta", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320230605, "nome": "Gua\u00e7u\u00ed", "municipio": {"id": 3202306, "nome": "Gua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320060710, "nome": "Guaran\u00e1", "municipio": {"id": 3200607, "nome": "Aracruz", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320240505, "nome": "Guarapari", "municipio": {"id": 3202405, "nome": "Guarapari", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320390815, "nome": "Guararema", "municipio": {"id": 3203908, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320245405, "nome": "Ibatiba", "municipio": {"id": 3202454, "nome": "Ibatiba", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320520015, "nome": "Ibes", "municipio": {"id": 3205200, "nome": "Vila Velha", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010215, "nome": "Ibicaba", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320250405, "nome": "Ibira\u00e7u", "municipio": {"id": 3202504, "nome": "Ibira\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320255305, "nome": "Ibitirama", "municipio": {"id": 3202553, "nome": "Ibitirama", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320030015, "nome": "Ibitiru\u00ed", "municipio": {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320080515, "nome": "Ibituba", "municipio": {"id": 3200805, "nome": "Baixo Guandu", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320260305, "nome": "Iconha", "municipio": {"id": 3202603, "nome": "Iconha", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210815, "nome": "Imburana", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320220710, "nome": "Irundi", "municipio": {"id": 3202207, "nome": "Fund\u00e3o", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320265205, "nome": "Irupi", "municipio": {"id": 3202652, "nome": "Irupi", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320190220, "nome": "Isabel", "municipio": {"id": 3201902, "nome": "Domingos Martins", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320360110, "nome": "Itabaiana", "municipio": {"id": 3203601, "nome": "Mucurici", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320270210, "nome": "Ita\u00e7u", "municipio": {"id": 3202702, "nome": "Itagua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320270205, "nome": "Itagua\u00e7u", "municipio": {"id": 3202702, "nome": "Itagua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320370010, "nome": "Itaici", "municipio": {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320270215, "nome": "Itaimb\u00e9", "municipio": {"id": 3202702, "nome": "Itagua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320280109, "nome": "Itaipava", "municipio": {"id": 3202801, "nome": "Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320425215, "nome": "Itamira", "municipio": {"id": 3204252, "nome": "Ponto Belo", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120920, "nome": "Itaoca", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320280110, "nome": "Itapeco\u00e1", "municipio": {"id": 3202801, "nome": "Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320280105, "nome": "Itapemirim", "municipio": {"id": 3202801, "nome": "Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090425, "nome": "Itaperuna", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320150635, "nome": "Itapina", "municipio": {"id": 3201506, "nome": "Colatina", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320130810, "nome": "Itaquari", "municipio": {"id": 3201308, "nome": "Cariacica", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320290005, "nome": "Itarana", "municipio": {"id": 3202900, "nome": "Itarana", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320160510, "nome": "Ita\u00fanas", "municipio": {"id": 3201605, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o da Barra", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320490620, "nome": "Itauninhas", "municipio": {"id": 3204906, "nome": "S\u00e3o Mateus", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320300705, "nome": "I\u00fana", "municipio": {"id": 3203007, "nome": "I\u00fana", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320040915, "nome": "Jabaquara", "municipio": {"id": 3200409, "nome": "Anchieta", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320503615, "nome": "Jacigu\u00e1", "municipio": {"id": 3205036, "nome": "Vargem Alta", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320060712, "nome": "Jacupemba", "municipio": {"id": 3200607, "nome": "Aracruz", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320305605, "nome": "Jaguar\u00e9", "municipio": {"id": 3203056, "nome": "Jaguar\u00e9", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320310605, "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro", "municipio": {"id": 3203106, "nome": "Jer\u00f4nimo Monteiro", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210820, "nome": "Joa\u00e7uba", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320313005, "nome": "Jo\u00e3o Neiva", "municipio": {"id": 3203130, "nome": "Jo\u00e3o Neiva", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320316315, "nome": "Joatuba", "municipio": {"id": 3203163, "nome": "Laranja da Terra", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320050810, "nome": "Jos\u00e9 Carlos", "municipio": {"id": 3200508, "nome": "Apiac\u00e1", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320520020, "nome": "Jucu", "municipio": {"id": 3205200, "nome": "Vila Velha", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320517615, "nome": "Jurama", "municipio": {"id": 3205176, "nome": "Vila Val\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320400515, "nome": "Lajinha", "municipio": {"id": 3204005, "nome": "Pancas", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320316305, "nome": "Laranja da Terra", "municipio": {"id": 3203163, "nome": "Laranja da Terra", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320140723, "nome": "Limoeiro", "municipio": {"id": 3201407, "nome": "Castelo", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320505, "nome": "Linhares", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320450025, "nome": "Mangara\u00ed", "municipio": {"id": 3204500, "nome": "Santa Leopoldina", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320330405, "nome": "Manten\u00f3polis", "municipio": {"id": 3203304, "nome": "Manten\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320332005, "nome": "Marata\u00edzes", "municipio": {"id": 3203320, "nome": "Marata\u00edzes", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320334605, "nome": "Marechal Floriano", "municipio": {"id": 3203346, "nome": "Marechal Floriano", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320335305, "nome": "Maril\u00e2ndia", "municipio": {"id": 3203353, "nome": "Maril\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010228, "nome": "Mata Fria", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320030020, "nome": "Matilde", "municipio": {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320190230, "nome": "Melga\u00e7o", "municipio": {"id": 3201902, "nome": "Domingos Martins", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320370015, "nome": "Menino Jesus", "municipio": {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320340305, "nome": "Mimoso do Sul", "municipio": {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320225610, "nome": "Moacyr \u00c1vidos", "municipio": {"id": 3202256, "nome": "Governador Lindenberg", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320350205, "nome": "Montanha", "municipio": {"id": 3203502, "nome": "Montanha", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320035915, "nome": "Monte Carmelo do Rio Novo", "municipio": {"id": 3200359, "nome": "Alto Rio Novo", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320140725, "nome": "Monte Pio", "municipio": {"id": 3201407, "nome": "Castelo", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090427, "nome": "Monte Senir", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090430, "nome": "Monte Sinai", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320225613, "nome": "Morello", "municipio": {"id": 3202256, "nome": "Governador Lindenberg", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320360105, "nome": "Mucurici", "municipio": {"id": 3203601, "nome": "Mucurici", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320200910, "nome": "Mundo Novo", "municipio": {"id": 3202009, "nome": "Dores do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320370005, "nome": "Muniz Freire", "municipio": {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320380905, "nome": "Muqui", "municipio": {"id": 3203809, "nome": "Muqui", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210822, "nome": "Muritiba", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320490630, "nome": "Nestor Gomes", "municipio": {"id": 3204906, "nome": "S\u00e3o Mateus", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320300723, "nome": "Nossa Senhora das Gra\u00e7as", "municipio": {"id": 3203007, "nome": "I\u00fana", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320305620, "nome": "Nossa Senhora de F\u00e1tima", "municipio": {"id": 3203056, "nome": "Jaguar\u00e9", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320500220, "nome": "Nova Almeida", "municipio": {"id": 3205002, "nome": "Serra", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320390805, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "municipio": {"id": 3203908, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320490635, "nome": "Nova Verona", "municipio": {"id": 3204906, "nome": "S\u00e3o Mateus", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320225615, "nome": "Novo Brasil", "municipio": {"id": 3202256, "nome": "Governador Lindenberg", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120930, "nome": "Pacotuba", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320270225, "nome": "Palmeira", "municipio": {"id": 3202702, "nome": "Itagua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320035920, "nome": "Palmerino", "municipio": {"id": 3200359, "nome": "Alto Rio Novo", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320400505, "nome": "Pancas", "municipio": {"id": 3204005, "nome": "Pancas", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320190235, "nome": "Paraju", "municipio": {"id": 3201902, "nome": "Domingos Martins", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320140730, "nome": "Patrim\u00f4nio do Ouro", "municipio": {"id": 3201407, "nome": "Castelo", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090435, "nome": "Paulista", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320405405, "nome": "Pedro Can\u00e1rio", "municipio": {"id": 3204054, "nome": "Pedro Can\u00e1rio", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320250420, "nome": "Pendanga", "municipio": {"id": 3202504, "nome": "Ibira\u00e7u", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320300720, "nome": "Pequi\u00e1", "municipio": {"id": 3203007, "nome": "I\u00fana", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320280114, "nome": "Piabanha do Norte", "municipio": {"id": 3202801, "nome": "Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320370020, "nome": "Pia\u00e7u", "municipio": {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320410405, "nome": "Pinheiros", "municipio": {"id": 3204104, "nome": "Pinheiros", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010230, "nome": "Piracema", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320420305, "nome": "Pi\u00fama", "municipio": {"id": 3204203, "nome": "Pi\u00fama", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320513, "nome": "Pontal do Ipiranga", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320340320, "nome": "Ponte de Itabapoana", "municipio": {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320425205, "nome": "Ponto Belo", "municipio": {"id": 3204252, "nome": "Ponto Belo", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010235, "nome": "Pont\u00f5es", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090440, "nome": "Poranga", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320514, "nome": "Povoa\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320220713, "nome": "Praia Grande", "municipio": {"id": 3202207, "nome": "Fund\u00e3o", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210823, "nome": "Prata dos Baianos", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320430205, "nome": "Presidente Kennedy", "municipio": {"id": 3204302, "nome": "Presidente Kennedy", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320440110, "nome": "Princesa", "municipio": {"id": 3204401, "nome": "Rio Novo do Sul", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320503620, "nome": "Prosperidade", "municipio": {"id": 3205036, "nome": "Vargem Alta", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320500225, "nome": "Queimado", "municipio": {"id": 3205002, "nome": "Serra", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320080520, "nome": "Quil\u00f4metro 14 do Mutum", "municipio": {"id": 3200805, "nome": "Baixo Guandu", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320515, "nome": "Reg\u00eancia", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320060715, "nome": "Riacho", "municipio": {"id": 3200607, "nome": "Aracruz", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320030025, "nome": "Ribeir\u00e3o do Cristo", "municipio": {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320435105, "nome": "Rio Bananal", "municipio": {"id": 3204351, "nome": "Rio Bananal", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320240510, "nome": "Rio Cal\u00e7ado", "municipio": {"id": 3202405, "nome": "Guarapari", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320280115, "nome": "Rio Muqui", "municipio": {"id": 3202801, "nome": "Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32013, "nome": "Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320440105, "nome": "Rio Novo do Sul", "municipio": {"id": 3204401, "nome": "Rio Novo do Sul", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320523, "nome": "Rio Quartel", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020135, "nome": "Rive", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320030030, "nome": "Sagrada Fam\u00edlia", "municipio": {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020140, "nome": "Santa Ang\u00e9lica", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320060720, "nome": "Santa Cruz", "municipio": {"id": 3200607, "nome": "Aracruz", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320265220, "nome": "Santa Cruz de Irupi", "municipio": {"id": 3202652, "nome": "Irupi", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320495520, "nome": "Santa J\u00falia", "municipio": {"id": 3204955, "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320450005, "nome": "Santa Leopoldina", "municipio": {"id": 3204500, "nome": "Santa Leopoldina", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320330410, "nome": "Santa Luzia de Manten\u00f3polis", "municipio": {"id": 3203304, "nome": "Manten\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320016915, "nome": "Santa Luzia do Azul", "municipio": {"id": 3200169, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210830, "nome": "Santa Luzia do Norte", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320455905, "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1", "municipio": {"id": 3204559, "nome": "Santa Maria de Jetib\u00e1", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320334625, "nome": "Santa Maria de Marechal", "municipio": {"id": 3203346, "nome": "Marechal Floriano", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320255310, "nome": "Santa Marta", "municipio": {"id": 3202553, "nome": "Ibitirama", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320115918, "nome": "Santa Rita de Brejetuba", "municipio": {"id": 3201159, "nome": "Brejetuba", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320460905, "nome": "Santa Teresa", "municipio": {"id": 3204609, "nome": "Santa Teresa", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320210840, "nome": "Santa Terezinha", "municipio": {"id": 3202108, "nome": "Ecoporanga", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320300725, "nome": "Sant\u00edssima Trindade", "municipio": {"id": 3203007, "nome": "I\u00fana", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320016920, "nome": "Santo Agostinho", "municipio": {"id": 3200169, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090450, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320460917, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Cana\u00e3", "municipio": {"id": 3204609, "nome": "Santa Teresa", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320340325, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Muqui", "municipio": {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320100140, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Pousalegre", "municipio": {"id": 3201001, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320390830, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Quinze", "municipio": {"id": 3203908, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320465805, "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte", "municipio": {"id": 3204658, "nome": "S\u00e3o Domingos do Norte", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320435140, "nome": "S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 3204351, "nome": "Rio Bananal", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010237, "nome": "S\u00e3o Francisco Xavier do Guandu", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320470805, "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha", "municipio": {"id": 3204708, "nome": "S\u00e3o Gabriel da Palha", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320330415, "nome": "S\u00e3o Geraldo", "municipio": {"id": 3203304, "nome": "Manten\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320495525, "nome": "S\u00e3o Jacinto", "municipio": {"id": 3204955, "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320460920, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Petr\u00f3polis", "municipio": {"id": 3204609, "nome": "Santa Teresa", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320506920, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Vi\u00e7osa", "municipio": {"id": 3205069, "nome": "Venda Nova do Imigrante", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320020145, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Norte", "municipio": {"id": 3200201, "nome": "Alegre", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320300730, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Pr\u00edncipe", "municipio": {"id": 3203007, "nome": "I\u00fana", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320410410, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sobrado", "municipio": {"id": 3204104, "nome": "Pinheiros", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320517630, "nome": "S\u00e3o Jorge da Barra Seca", "municipio": {"id": 3205176, "nome": "Vila Val\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320115920, "nome": "S\u00e3o Jorge de Oliveira", "municipio": {"id": 3201159, "nome": "Brejetuba", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320435145, "nome": "S\u00e3o Jorge de Tiradentes", "municipio": {"id": 3204351, "nome": "Rio Bananal", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320340330, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 das Torres", "municipio": {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320503625, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Fruteiras", "municipio": {"id": 3205036, "nome": "Vargem Alta", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320330425, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 de Manten\u00f3polis", "municipio": {"id": 3203304, "nome": "Manten\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320480705, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "municipio": {"id": 3204807, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cal\u00e7ado", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320100145, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Sobradinho", "municipio": {"id": 3201001, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010239, "nome": "S\u00e3o Lu\u00eds de Boa Sorte", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320316320, "nome": "S\u00e3o Luiz de Miranda", "municipio": {"id": 3203163, "nome": "Laranja da Terra", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320490605, "nome": "S\u00e3o Mateus", "municipio": {"id": 3204906, "nome": "S\u00e3o Mateus", "microrregiao": {"id": 32005, "nome": "S\u00e3o Mateus", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320230608, "nome": "S\u00e3o Miguel do Capara\u00f3", "municipio": {"id": 3202306, "nome": "Gua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320370023, "nome": "S\u00e3o Pedro", "municipio": {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320340335, "nome": "S\u00e3o Pedro de Itabapoana", "municipio": {"id": 3203403, "nome": "Mimoso do Sul", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320230610, "nome": "S\u00e3o Pedro de Rates", "municipio": {"id": 3202306, "nome": "Gua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320320525, "nome": "S\u00e3o Rafael", "municipio": {"id": 3203205, "nome": "Linhares", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320200915, "nome": "S\u00e3o Raimundo da Pedra Menina", "municipio": {"id": 3202009, "nome": "Dores do Rio Preto", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320495505, "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3", "municipio": {"id": 3204955, "nome": "S\u00e3o Roque do Cana\u00e3", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320230615, "nome": "S\u00e3o Tiago", "municipio": {"id": 3202306, "nome": "Gua\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320520025, "nome": "S\u00e3o Torquato", "municipio": {"id": 3205200, "nome": "Vila Velha", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120936, "nome": "S\u00e3o Vicente", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320335310, "nome": "Sapucaia", "municipio": {"id": 3203353, "nome": "Maril\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320500205, "nome": "Serra", "municipio": {"id": 3205002, "nome": "Serra", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320010240, "nome": "Serra Pelada", "municipio": {"id": 3200102, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320316325, "nome": "Sobreiro", "municipio": {"id": 3203163, "nome": "Laranja da Terra", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320501005, "nome": "Sooretama", "municipio": {"id": 3205010, "nome": "Sooretama", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320004, "nome": "Linhares", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320220715, "nome": "Timbu\u00ed", "municipio": {"id": 3202207, "nome": "Fund\u00e3o", "microrregiao": {"id": 32006, "nome": "Linhares", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320240515, "nome": "Todos os Santos", "municipio": {"id": 3202405, "nome": "Guarapari", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320030035, "nome": "Ur\u00e2nia", "municipio": {"id": 3200300, "nome": "Alfredo Chaves", "microrregiao": {"id": 32010, "nome": "Guarapari", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320090456, "nome": "Vargem Alegre", "municipio": {"id": 3200904, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320503605, "nome": "Vargem Alta", "municipio": {"id": 3205036, "nome": "Vargem Alta", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320120940, "nome": "Vargem Grande do Soturno", "municipio": {"id": 3201209, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "microrregiao": {"id": 32012, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320007, "nome": "Cachoeiro de Itapemirim", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320506905, "nome": "Venda Nova do Imigrante", "municipio": {"id": 3205069, "nome": "Venda Nova do Imigrante", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320510105, "nome": "Viana", "municipio": {"id": 3205101, "nome": "Viana", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320370025, "nome": "Vieira Machado", "municipio": {"id": 3203700, "nome": "Muniz Freire", "microrregiao": {"id": 32011, "nome": "Alegre", "mesorregiao": {"id": 3204, "nome": "Sul Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320008, "nome": "Alegre", "regiao-intermediaria": {"id": 3204, "nome": "Cachoeiro do Itapemirim", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320316330, "nome": "Vila de Laranja da Terra", "municipio": {"id": 3203163, "nome": "Laranja da Terra", "microrregiao": {"id": 32007, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320016930, "nome": "Vila Nelita", "municipio": {"id": 3200169, "nome": "\u00c1gua Doce do Norte", "microrregiao": {"id": 32001, "nome": "Barra de S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320080525, "nome": "Vila Nova de Bananal", "municipio": {"id": 3200805, "nome": "Baixo Guandu", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320515005, "nome": "Vila Pav\u00e3o", "municipio": {"id": 3205150, "nome": "Vila Pav\u00e3o", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320006, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320517605, "nome": "Vila Val\u00e9rio", "municipio": {"id": 3205176, "nome": "Vila Val\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 32002, "nome": "Nova Ven\u00e9cia", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320520005, "nome": "Vila Velha", "municipio": {"id": 3205200, "nome": "Vila Velha", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320400525, "nome": "Vila Verde", "municipio": {"id": 3204005, "nome": "Pancas", "microrregiao": {"id": 32003, "nome": "Colatina", "mesorregiao": {"id": 3201, "nome": "Noroeste Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320005, "nome": "Colatina", "regiao-intermediaria": {"id": 3203, "nome": "Colatina", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320350210, "nome": "Vinh\u00e1tico", "municipio": {"id": 3203502, "nome": "Montanha", "microrregiao": {"id": 32004, "nome": "Montanha", "mesorregiao": {"id": 3202, "nome": "Litoral Norte Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320003, "nome": "S\u00e3o Mateus", "regiao-intermediaria": {"id": 3202, "nome": "S\u00e3o Mateus", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320460925, "nome": "Vinte e Cinco de Julho", "municipio": {"id": 3204609, "nome": "Santa Teresa", "microrregiao": {"id": 32008, "nome": "Santa Teresa", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320002, "nome": "Afonso Cl\u00e1udio - Venda Nova do Imigrante - Santa Maria de Jetib\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}, {"id": 320530905, "nome": "Vit\u00f3ria", "municipio": {"id": 3205309, "nome": "Vit\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 32009, "nome": "Vit\u00f3ria", "mesorregiao": {"id": 3203, "nome": "Central Esp\u00edrito-santense", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 320001, "nome": "Vit\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 3201, "nome": "Vit\u00f3ria", "UF": {"id": 32, "sigla": "ES", "nome": "Esp\u00edrito Santo", "regiao": {"id": 3, "sigla": "SE", "nome": "Sudeste"}}}}}}]