[{"id": 150010705, "nome": "Abaetetuba", "municipio": {"id": 1500107, "nome": "Abaetetuba", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150003, "nome": "Abaetetuba", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150013105, "nome": "Abel Figueiredo", "municipio": {"id": 1500131, "nome": "Abel Figueiredo", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150020605, "nome": "Acar\u00e1", "municipio": {"id": 1500206, "nome": "Acar\u00e1", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150030505, "nome": "Afu\u00e1", "municipio": {"id": 1500305, "nome": "Afu\u00e1", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150034705, "nome": "\u00c1gua Azul do Norte", "municipio": {"id": 1500347, "nome": "\u00c1gua Azul do Norte", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150014, "nome": "Xinguara", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150040405, "nome": "Alenquer", "municipio": {"id": 1500404, "nome": "Alenquer", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150050305, "nome": "Almeirim", "municipio": {"id": 1500503, "nome": "Almeirim", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150019, "nome": "Almeirim - Porto de Moz", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150170910, "nome": "Almo\u00e7o", "municipio": {"id": 1501709, "nome": "Bragan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150060205, "nome": "Altamira", "municipio": {"id": 1500602, "nome": "Altamira", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150680710, "nome": "Alter do Ch\u00e3o", "municipio": {"id": 1506807, "nome": "Santar\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150815910, "nome": "Alvorada", "municipio": {"id": 1508159, "nome": "Uruar\u00e1", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150650010, "nome": "Americano", "municipio": {"id": 1506500, "nome": "Santa Izabel do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150070105, "nome": "Anaj\u00e1s", "municipio": {"id": 1500701, "nome": "Anaj\u00e1s", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150080005, "nome": "Ananindeua", "municipio": {"id": 1500800, "nome": "Ananindeua", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150085905, "nome": "Anapu", "municipio": {"id": 1500859, "nome": "Anapu", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150180810, "nome": "Ant\u00f4nio Lemos", "municipio": {"id": 1501808, "nome": "Breves", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150240010, "nome": "Ape\u00fa", "municipio": {"id": 1502400, "nome": "Castanhal", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150750810, "nome": "Apinag\u00e9s", "municipio": {"id": 1507508, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150680740, "nome": "Arapixuna", "municipio": {"id": 1506807, "nome": "Santar\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210307, "nome": "Arei\u00e3o", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150450510, "nome": "Areias", "municipio": {"id": 1504505, "nome": "Melga\u00e7o", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150050310, "nome": "Arumanduba", "municipio": {"id": 1500503, "nome": "Almeirim", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150019, "nome": "Almeirim - Porto de Moz", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150090910, "nome": "Aturia\u00ed", "municipio": {"id": 1500909, "nome": "Augusto Corr\u00eaa", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150090905, "nome": "Augusto Corr\u00eaa", "municipio": {"id": 1500909, "nome": "Augusto Corr\u00eaa", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150095805, "nome": "Aurora do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1500958, "nome": "Aurora do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150007, "nome": "Paragominas", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150100605, "nome": "Aveiro", "municipio": {"id": 1501006, "nome": "Aveiro", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150110505, "nome": "Bagre", "municipio": {"id": 1501105, "nome": "Bagre", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150120405, "nome": "Bai\u00e3o", "municipio": {"id": 1501204, "nome": "Bai\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150125305, "nome": "Bannach", "municipio": {"id": 1501253, "nome": "Bannach", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150130305, "nome": "Barcarena", "municipio": {"id": 1501303, "nome": "Barcarena", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150010710, "nome": "Beja", "municipio": {"id": 1500107, "nome": "Abaetetuba", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150003, "nome": "Abaetetuba", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150304410, "nome": "Bela Vista", "municipio": {"id": 1503044, "nome": "Floresta do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140205, "nome": "Bel\u00e9m", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150506410, "nome": "Belo Monte do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1505064, "nome": "Novo Repartimento", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150145105, "nome": "Belterra", "municipio": {"id": 1501451, "nome": "Belterra", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150150105, "nome": "Benevides", "municipio": {"id": 1501501, "nome": "Benevides", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150150110, "nome": "Benfica", "municipio": {"id": 1501501, "nome": "Benevides", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140245, "nome": "Bengui", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150430715, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "municipio": {"id": 1504307, "nome": "Maracan\u00e3", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150611210, "nome": "Boa Vista", "municipio": {"id": 1506112, "nome": "Quatipuru", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150680725, "nome": "Boim", "municipio": {"id": 1506807, "nome": "Santar\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150157605, "nome": "Bom Jesus do Tocantins", "municipio": {"id": 1501576, "nome": "Bom Jesus do Tocantins", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150160005, "nome": "Bonito", "municipio": {"id": 1501600, "nome": "Bonito", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150170905, "nome": "Bragan\u00e7a", "municipio": {"id": 1501709, "nome": "Bragan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150172505, "nome": "Brasil Novo", "municipio": {"id": 1501725, "nome": "Brasil Novo", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150100610, "nome": "Bras\u00edlia Legal", "municipio": {"id": 1501006, "nome": "Aveiro", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150175805, "nome": "Brejo Grande do Araguaia", "municipio": {"id": 1501758, "nome": "Brejo Grande do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150178205, "nome": "Breu Branco", "municipio": {"id": 1501782, "nome": "Breu Branco", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150180805, "nome": "Breves", "municipio": {"id": 1501808, "nome": "Breves", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150190705, "nome": "Bujaru", "municipio": {"id": 1501907, "nome": "Bujaru", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150060206, "nome": "Cachoeira da Serra", "municipio": {"id": 1500602, "nome": "Altamira", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150200405, "nome": "Cachoeira do Arari", "municipio": {"id": 1502004, "nome": "Cachoeira do Arari", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150195605, "nome": "Cachoeira do Piri\u00e1", "municipio": {"id": 1501956, "nome": "Cachoeira do Piri\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150410910, "nome": "Cafezal", "municipio": {"id": 1504109, "nome": "Magalh\u00e3es Barata", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150470310, "nome": "Cairari", "municipio": {"id": 1504703, "nome": "Moju", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150003, "nome": "Abaetetuba", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150760710, "nome": "Caju", "municipio": {"id": 1507607, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210305, "nome": "Camet\u00e1", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150215205, "nome": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s", "municipio": {"id": 1502152, "nome": "Cana\u00e3 dos Caraj\u00e1s", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150010, "nome": "Parauapebas", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150220205, "nome": "Capanema", "municipio": {"id": 1502202, "nome": "Capanema", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150230105, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "municipio": {"id": 1502301, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150008, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210310, "nome": "Carapaj\u00f3", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150650015, "nome": "Caraparu", "municipio": {"id": 1506500, "nome": "Santa Izabel do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150170915, "nome": "Caratateua", "municipio": {"id": 1501709, "nome": "Bragan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150320010, "nome": "Caripi", "municipio": {"id": 1503200, "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150310110, "nome": "Carrazedo", "municipio": {"id": 1503101, "nome": "Gurup\u00e1", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150658310, "nome": "Casa de T\u00e1bua", "municipio": {"id": 1506583, "nome": "Santa Maria das Barreiras", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150240005, "nome": "Castanhal", "municipio": {"id": 1502400, "nome": "Castanhal", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150060207, "nome": "Castelo dos Sonhos", "municipio": {"id": 1500602, "nome": "Altamira", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150250905, "nome": "Chaves", "municipio": {"id": 1502509, "nome": "Chaves", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150260805, "nome": "Colares", "municipio": {"id": 1502608, "nome": "Colares", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150270705, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "municipio": {"id": 1502707, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150275605, "nome": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1502756, "nome": "Conc\u00f3rdia do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150630210, "nome": "Condeixa", "municipio": {"id": 1506302, "nome": "Salvaterra", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150276405, "nome": "Cumaru do Norte", "municipio": {"id": 1502764, "nome": "Cumaru do Norte", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150277205, "nome": "Curion\u00f3polis", "municipio": {"id": 1502772, "nome": "Curion\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150010, "nome": "Parauapebas", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150280605, "nome": "Curralinho", "municipio": {"id": 1502806, "nome": "Curralinho", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150285505, "nome": "Curu\u00e1", "municipio": {"id": 1502855, "nome": "Curu\u00e1", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150017, "nome": "Oriximin\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150680730, "nome": "Curuai", "municipio": {"id": 1506807, "nome": "Santar\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150290505, "nome": "Curu\u00e7\u00e1", "municipio": {"id": 1502905, "nome": "Curu\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210315, "nome": "Curu\u00e7ambaba", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150180815, "nome": "Curumu", "municipio": {"id": 1501808, "nome": "Breves", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150619515, "nome": "Divin\u00f3polis", "municipio": {"id": 1506195, "nome": "Rur\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150293905, "nome": "Dom Eliseu", "municipio": {"id": 1502939, "nome": "Dom Eliseu", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150007, "nome": "Paragominas", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150295405, "nome": "Eldorado do Caraj\u00e1s", "municipio": {"id": 1502954, "nome": "Eldorado do Caraj\u00e1s", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150010, "nome": "Parauapebas", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150090915, "nome": "Embora\u00ed", "municipio": {"id": 1500909, "nome": "Augusto Corr\u00eaa", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140250, "nome": "Entroncamento", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150700310, "nome": "Esp\u00edrito Santo do Tau\u00e1", "municipio": {"id": 1507003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150300205, "nome": "Faro", "municipio": {"id": 1503002, "nome": "Faro", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150017, "nome": "Oriximin\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150830815, "nome": "Fernandes Belo", "municipio": {"id": 1508308, "nome": "Viseu", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150304405, "nome": "Floresta do Araguaia", "municipio": {"id": 1503044, "nome": "Floresta do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150307705, "nome": "Garraf\u00e3o do Norte", "municipio": {"id": 1503077, "nome": "Garraf\u00e3o do Norte", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150008, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150309305, "nome": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1503093, "nome": "Goian\u00e9sia do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150190710, "nome": "Guajar\u00e1-A\u00e7u", "municipio": {"id": 1501907, "nome": "Bujaru", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150020610, "nome": "Guajar\u00e1-Miri", "municipio": {"id": 1500206, "nome": "Acar\u00e1", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140255, "nome": "Guam\u00e1", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150310105, "nome": "Gurup\u00e1", "municipio": {"id": 1503101, "nome": "Gurup\u00e1", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140260, "nome": "Icoaraci", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150320005, "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u", "municipio": {"id": 1503200, "nome": "Igarap\u00e9-A\u00e7u", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150330905, "nome": "Igarap\u00e9-Miri", "municipio": {"id": 1503309, "nome": "Igarap\u00e9-Miri", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150003, "nome": "Abaetetuba", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150340805, "nome": "Inhangapi", "municipio": {"id": 1503408, "nome": "Inhangapi", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150345705, "nome": "Ipixuna do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1503457, "nome": "Ipixuna do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150007, "nome": "Paragominas", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150350705, "nome": "Irituia", "municipio": {"id": 1503507, "nome": "Irituia", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150360605, "nome": "Itaituba", "municipio": {"id": 1503606, "nome": "Itaituba", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150090920, "nome": "Itapixuna", "municipio": {"id": 1500909, "nome": "Augusto Corr\u00eaa", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150310115, "nome": "Itatup\u00e3", "municipio": {"id": 1503101, "nome": "Gurup\u00e1", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150370505, "nome": "Itupiranga", "municipio": {"id": 1503705, "nome": "Itupiranga", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150375405, "nome": "Jacareacanga", "municipio": {"id": 1503754, "nome": "Jacareacanga", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150380405, "nome": "Jacund\u00e1", "municipio": {"id": 1503804, "nome": "Jacund\u00e1", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150020615, "nome": "Jaguarari", "municipio": {"id": 1500206, "nome": "Acar\u00e1", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210320, "nome": "Janua Coeli", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150747410, "nome": "Japerica", "municipio": {"id": 1507474, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150120410, "nome": "Joana Peres", "municipio": {"id": 1501204, "nome": "Bai\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150630215, "nome": "Joanes", "municipio": {"id": 1506302, "nome": "Salvaterra", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210325, "nome": "Juaba", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150630220, "nome": "Jubim", "municipio": {"id": 1506302, "nome": "Salvaterra", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150390305, "nome": "Juruti", "municipio": {"id": 1503903, "nome": "Juruti", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150017, "nome": "Oriximin\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150290520, "nome": "Lauro Sodr\u00e9", "municipio": {"id": 1502905, "nome": "Curu\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150400005, "nome": "Limoeiro do Ajuru", "municipio": {"id": 1504000, "nome": "Limoeiro do Ajuru", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150405905, "nome": "M\u00e3e do Rio", "municipio": {"id": 1504059, "nome": "M\u00e3e do Rio", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150007, "nome": "Paragominas", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150410905, "nome": "Magalh\u00e3es Barata", "municipio": {"id": 1504109, "nome": "Magalh\u00e3es Barata", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150330910, "nome": "Maiauat\u00e1", "municipio": {"id": 1503309, "nome": "Igarap\u00e9-Miri", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150003, "nome": "Abaetetuba", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150420805, "nome": "Marab\u00e1", "municipio": {"id": 1504208, "nome": "Marab\u00e1", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150506420, "nome": "Maracaj\u00e1", "municipio": {"id": 1505064, "nome": "Novo Repartimento", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150430705, "nome": "Maracan\u00e3", "municipio": {"id": 1504307, "nome": "Maracan\u00e3", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150440605, "nome": "Marapanim", "municipio": {"id": 1504406, "nome": "Marapanim", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150442205, "nome": "Marituba", "municipio": {"id": 1504422, "nome": "Marituba", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150440610, "nome": "Marud\u00e1", "municipio": {"id": 1504406, "nome": "Marapanim", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150440615, "nome": "Matapiquara", "municipio": {"id": 1504406, "nome": "Marapanim", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150445505, "nome": "Medicil\u00e2ndia", "municipio": {"id": 1504455, "nome": "Medicil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150450505, "nome": "Melga\u00e7o", "municipio": {"id": 1504505, "nome": "Melga\u00e7o", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150220210, "nome": "Mirasselvas", "municipio": {"id": 1502202, "nome": "Capanema", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150460405, "nome": "Mocajuba", "municipio": {"id": 1504604, "nome": "Mocajuba", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210330, "nome": "Moiraba", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150470305, "nome": "Moju", "municipio": {"id": 1504703, "nome": "Moju", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150003, "nome": "Abaetetuba", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150475205, "nome": "Moju\u00ed dos Campos", "municipio": {"id": 1504752, "nome": "Moju\u00ed dos Campos", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150630225, "nome": "Monsar\u00e1s", "municipio": {"id": 1506302, "nome": "Salvaterra", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150480205, "nome": "Monte Alegre", "municipio": {"id": 1504802, "nome": "Monte Alegre", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150440620, "nome": "Monte Alegre do Ma\u00fa", "municipio": {"id": 1504406, "nome": "Marapanim", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150050315, "nome": "Monte Dourado", "municipio": {"id": 1500503, "nome": "Almeirim", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150019, "nome": "Almeirim - Porto de Moz", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150360620, "nome": "Moraes Almeida", "municipio": {"id": 1503606, "nome": "Itaituba", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140265, "nome": "Mosqueiro", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150490105, "nome": "Muan\u00e1", "municipio": {"id": 1504901, "nome": "Muan\u00e1", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150290525, "nome": "Muraj\u00e1", "municipio": {"id": 1502905, "nome": "Curu\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150130310, "nome": "Murucupi", "municipio": {"id": 1501303, "nome": "Barcarena", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150658315, "nome": "Nova Esperan\u00e7a", "municipio": {"id": 1506583, "nome": "Santa Maria das Barreiras", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150495005, "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1", "municipio": {"id": 1504950, "nome": "Nova Esperan\u00e7a do Piri\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150008, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150497605, "nome": "Nova Ipixuna", "municipio": {"id": 1504976, "nome": "Nova Ipixuna", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150300208, "nome": "Nova Maracan\u00e3", "municipio": {"id": 1503002, "nome": "Faro", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150017, "nome": "Oriximin\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150170920, "nome": "Nova Mocajuba", "municipio": {"id": 1501709, "nome": "Bragan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150500705, "nome": "Nova Timboteua", "municipio": {"id": 1505007, "nome": "Nova Timboteua", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150503105, "nome": "Novo Progresso", "municipio": {"id": 1505031, "nome": "Novo Progresso", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150506405, "nome": "Novo Repartimento", "municipio": {"id": 1505064, "nome": "Novo Repartimento", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150510605, "nome": "\u00d3bidos", "municipio": {"id": 1505106, "nome": "\u00d3bidos", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150017, "nome": "Oriximin\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150520505, "nome": "Oeiras do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1505205, "nome": "Oeiras do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150530405, "nome": "Oriximin\u00e1", "municipio": {"id": 1505304, "nome": "Oriximin\u00e1", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150017, "nome": "Oriximin\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150540305, "nome": "Our\u00e9m", "municipio": {"id": 1505403, "nome": "Our\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150008, "nome": "Capit\u00e3o Po\u00e7o", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150543705, "nome": "Ouril\u00e2ndia do Norte", "municipio": {"id": 1505437, "nome": "Ouril\u00e2ndia do Norte", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140267, "nome": "Outeiro", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150548605, "nome": "Pacaj\u00e1", "municipio": {"id": 1505486, "nome": "Pacaj\u00e1", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150600510, "nome": "Pacoval", "municipio": {"id": 1506005, "nome": "Prainha", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150549405, "nome": "Palestina do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1505494, "nome": "Palestina do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150550205, "nome": "Paragominas", "municipio": {"id": 1505502, "nome": "Paragominas", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150007, "nome": "Paragominas", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150553605, "nome": "Parauapebas", "municipio": {"id": 1505536, "nome": "Parauapebas", "microrregiao": {"id": 15019, "nome": "Parauapebas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150010, "nome": "Parauapebas", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150555105, "nome": "Pau D'Arco", "municipio": {"id": 1505551, "nome": "Pau D'Arco", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150110510, "nome": "Pedreira", "municipio": {"id": 1501105, "nome": "Bagre", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150560105, "nome": "Peixe-Boi", "municipio": {"id": 1505601, "nome": "Peixe-Boi", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150710210, "nome": "Perseveran\u00e7a", "municipio": {"id": 1507102, "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150563505, "nome": "Pi\u00e7arra", "municipio": {"id": 1505635, "nome": "Pi\u00e7arra", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150100615, "nome": "Pinhel", "municipio": {"id": 1501006, "nome": "Aveiro", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150280610, "nome": "Piri\u00e1", "municipio": {"id": 1502806, "nome": "Curralinho", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150565005, "nome": "Placas", "municipio": {"id": 1505650, "nome": "Placas", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150570005, "nome": "Ponta de Pedras", "municipio": {"id": 1505700, "nome": "Ponta de Pedras", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150290540, "nome": "Ponta de Ramos", "municipio": {"id": 1502905, "nome": "Curu\u00e7\u00e1", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150580905, "nome": "Portel", "municipio": {"id": 1505809, "nome": "Portel", "microrregiao": {"id": 15004, "nome": "Portel", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150590805, "nome": "Porto de Moz", "municipio": {"id": 1505908, "nome": "Porto de Moz", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150019, "nome": "Almeirim - Porto de Moz", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150375420, "nome": "Porto Rico", "municipio": {"id": 1503754, "nome": "Jacareacanga", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150820915, "nome": "Porto Salvo", "municipio": {"id": 1508209, "nome": "Vigia", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150440622, "nome": "Praia de Marud\u00e1", "municipio": {"id": 1504406, "nome": "Marapanim", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150600505, "nome": "Prainha", "municipio": {"id": 1506005, "nome": "Prainha", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150610405, "nome": "Primavera", "municipio": {"id": 1506104, "nome": "Primavera", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150611205, "nome": "Quatipuru", "municipio": {"id": 1506112, "nome": "Quatipuru", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150613805, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 1506138, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150616105, "nome": "Rio Maria", "municipio": {"id": 1506161, "nome": "Rio Maria", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150014, "nome": "Xinguara", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150618705, "nome": "Rondon do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1506187, "nome": "Rondon do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150619505, "nome": "Rur\u00f3polis", "municipio": {"id": 1506195, "nome": "Rur\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150140275, "nome": "Sacramenta", "municipio": {"id": 1501402, "nome": "Bel\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150620305, "nome": "Salin\u00f3polis", "municipio": {"id": 1506203, "nome": "Salin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150630205, "nome": "Salvaterra", "municipio": {"id": 1506302, "nome": "Salvaterra", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150635105, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1506351, "nome": "Santa B\u00e1rbara do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15007, "nome": "Bel\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150640105, "nome": "Santa Cruz do Arari", "municipio": {"id": 1506401, "nome": "Santa Cruz do Arari", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150650005, "nome": "Santa Izabel do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1506500, "nome": "Santa Izabel do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150655905, "nome": "Santa Luzia do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1506559, "nome": "Santa Luzia do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150658305, "nome": "Santa Maria das Barreiras", "municipio": {"id": 1506583, "nome": "Santa Maria das Barreiras", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150660905, "nome": "Santa Maria do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1506609, "nome": "Santa Maria do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150670805, "nome": "Santana do Araguaia", "municipio": {"id": 1506708, "nome": "Santana do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15022, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Araguaia", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150012, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150680705, "nome": "Santar\u00e9m", "municipio": {"id": 1506807, "nome": "Santar\u00e9m", "microrregiao": {"id": 15002, "nome": "Santar\u00e9m", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150015, "nome": "Santar\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150690605, "nome": "Santar\u00e9m Novo", "municipio": {"id": 1506906, "nome": "Santar\u00e9m Novo", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150700305, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1", "municipio": {"id": 1507003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150710205, "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas", "municipio": {"id": 1507102, "nome": "S\u00e3o Caetano de Odivelas", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150715105, "nome": "S\u00e3o Domingos do Araguaia", "municipio": {"id": 1507151, "nome": "S\u00e3o Domingos do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150720105, "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim", "municipio": {"id": 1507201, "nome": "S\u00e3o Domingos do Capim", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150730005, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "municipio": {"id": 1507300, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150490110, "nome": "S\u00e3o Francisco da Jararaca", "municipio": {"id": 1504901, "nome": "Muan\u00e1", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150740905, "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1", "municipio": {"id": 1507409, "nome": "S\u00e3o Francisco do Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150745805, "nome": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia", "municipio": {"id": 1507458, "nome": "S\u00e3o Geraldo do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150746605, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta", "municipio": {"id": 1507466, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Ponta", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150747405, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas", "municipio": {"id": 1507474, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o de Pirabas", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150750805, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia", "municipio": {"id": 1507508, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150120420, "nome": "S\u00e3o Joaquim do Ituquara", "municipio": {"id": 1501204, "nome": "Bai\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150830820, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Gurupi", "municipio": {"id": 1508308, "nome": "Viseu", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150830825, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piri\u00e1", "municipio": {"id": 1508308, "nome": "Viseu", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150760705, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "municipio": {"id": 1507607, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150490115, "nome": "S\u00e3o Miguel do Pracu\u00faba", "municipio": {"id": 1504901, "nome": "Muan\u00e1", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150180820, "nome": "S\u00e3o Miguel dos Macacos", "municipio": {"id": 1501808, "nome": "Breves", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150460415, "nome": "S\u00e3o Pedro de Viseu", "municipio": {"id": 1504604, "nome": "Mocajuba", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150700315, "nome": "S\u00e3o Raimundo de Borralhos", "municipio": {"id": 1507003, "nome": "Santo Ant\u00f4nio do Tau\u00e1", "microrregiao": {"id": 15008, "nome": "Castanhal", "mesorregiao": {"id": 1503, "nome": "Metropolitana de Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150175815, "nome": "S\u00e3o Raimundo do Araguaia", "municipio": {"id": 1501758, "nome": "Brejo Grande do Araguaia", "microrregiao": {"id": 15020, "nome": "Marab\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150009, "nome": "Marab\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150430740, "nome": "S\u00e3o Roberto", "municipio": {"id": 1504307, "nome": "Maracan\u00e3", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150770605, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista", "municipio": {"id": 1507706, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Boa Vista", "microrregiao": {"id": 15005, "nome": "Furos de Breves", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150250910, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Vi\u00e7osa", "municipio": {"id": 1502509, "nome": "Chaves", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150020, "nome": "Breves", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150775505, "nome": "Sapucaia", "municipio": {"id": 1507755, "nome": "Sapucaia", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150014, "nome": "Xinguara", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150780505, "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio", "municipio": {"id": 1507805, "nome": "Senador Jos\u00e9 Porf\u00edrio", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150790405, "nome": "Soure", "municipio": {"id": 1507904, "nome": "Soure", "microrregiao": {"id": 15006, "nome": "Arari", "mesorregiao": {"id": 1502, "nome": "Maraj\u00f3", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150021, "nome": "Soure-Salvaterra", "regiao-intermediaria": {"id": 1507, "nome": "Breves", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150730020, "nome": "Sudoeste", "municipio": {"id": 1507300, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150730025, "nome": "Taboca", "municipio": {"id": 1507300, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150795305, "nome": "Tail\u00e2ndia", "municipio": {"id": 1507953, "nome": "Tail\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150003, "nome": "Abaetetuba", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150220215, "nome": "Tauari", "municipio": {"id": 1502202, "nome": "Capanema", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150560110, "nome": "Tauarizinho", "municipio": {"id": 1505601, "nome": "Peixe-Boi", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150796105, "nome": "Terra Alta", "municipio": {"id": 1507961, "nome": "Terra Alta", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150797905, "nome": "Terra Santa", "municipio": {"id": 1507979, "nome": "Terra Santa", "microrregiao": {"id": 15001, "nome": "\u00d3bidos", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150017, "nome": "Oriximin\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150170930, "nome": "Tijoca", "municipio": {"id": 1501709, "nome": "Bragan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150500710, "nome": "Timboteua", "municipio": {"id": 1505007, "nome": "Nova Timboteua", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150006, "nome": "Capanema", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150800105, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "municipio": {"id": 1508001, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "microrregiao": {"id": 15012, "nome": "Tom\u00e9-A\u00e7u", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210336, "nome": "Torres do Cupij\u00f3", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150803505, "nome": "Tracuateua", "municipio": {"id": 1508035, "nome": "Tracuateua", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150805005, "nome": "Trair\u00e3o", "municipio": {"id": 1508050, "nome": "Trair\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15014, "nome": "Itaituba", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150016, "nome": "Itaituba", "regiao-intermediaria": {"id": 1505, "nome": "Santar\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150170940, "nome": "Treme", "municipio": {"id": 1501709, "nome": "Bragan\u00e7a", "microrregiao": {"id": 15010, "nome": "Bragantina", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150808405, "nome": "Tucum\u00e3", "municipio": {"id": 1508084, "nome": "Tucum\u00e3", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150810005, "nome": "Tucuru\u00ed", "municipio": {"id": 1508100, "nome": "Tucuru\u00ed", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150812605, "nome": "Ulian\u00f3polis", "municipio": {"id": 1508126, "nome": "Ulian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 15017, "nome": "Paragominas", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150007, "nome": "Paragominas", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150120430, "nome": "Umarizal do Tocantins", "municipio": {"id": 1501204, "nome": "Bai\u00e3o", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150445535, "nome": "Uni\u00e3o da Floresta", "municipio": {"id": 1504455, "nome": "Medicil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150815905, "nome": "Uruar\u00e1", "municipio": {"id": 1508159, "nome": "Uruar\u00e1", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150760715, "nome": "Urucuri", "municipio": {"id": 1507607, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150760720, "nome": "Urucuriteua", "municipio": {"id": 1507607, "nome": "S\u00e3o Miguel do Guam\u00e1", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150004, "nome": "Castanhal", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150590810, "nome": "Veiros", "municipio": {"id": 1505908, "nome": "Porto de Moz", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150019, "nome": "Almeirim - Porto de Moz", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150820905, "nome": "Vigia", "municipio": {"id": 1508209, "nome": "Vigia", "microrregiao": {"id": 15009, "nome": "Salgado", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150001, "nome": "Bel\u00e9m", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150210340, "nome": "Vila do Carmo do Tocantins", "municipio": {"id": 1502103, "nome": "Camet\u00e1", "microrregiao": {"id": 15011, "nome": "Camet\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150002, "nome": "Camet\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 1501, "nome": "Bel\u00e9m", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150730030, "nome": "Vila Ladeira Vermelha", "municipio": {"id": 1507300, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150730035, "nome": "Vila Lindoeste", "municipio": {"id": 1507300, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150730040, "nome": "Vila Nereu", "municipio": {"id": 1507300, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "microrregiao": {"id": 15018, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150013, "nome": "Tucum\u00e3 - S\u00e3o F\u00e9lix do Xingu", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150590815, "nome": "Vilarinho do Monte", "municipio": {"id": 1505908, "nome": "Porto de Moz", "microrregiao": {"id": 15003, "nome": "Almeirim", "mesorregiao": {"id": 1501, "nome": "Baixo Amazonas", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150019, "nome": "Almeirim - Porto de Moz", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150830805, "nome": "Viseu", "municipio": {"id": 1508308, "nome": "Viseu", "microrregiao": {"id": 15013, "nome": "Guam\u00e1", "mesorregiao": {"id": 1504, "nome": "Nordeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150005, "nome": "Bragan\u00e7a", "regiao-intermediaria": {"id": 1502, "nome": "Castanhal", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150506440, "nome": "Vit\u00f3ria da Conquista", "municipio": {"id": 1505064, "nome": "Novo Repartimento", "microrregiao": {"id": 15016, "nome": "Tucuru\u00ed", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150011, "nome": "Tucuru\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 1503, "nome": "Marab\u00e1", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150835705, "nome": "Vit\u00f3ria do Xingu", "municipio": {"id": 1508357, "nome": "Vit\u00f3ria do Xingu", "microrregiao": {"id": 15015, "nome": "Altamira", "mesorregiao": {"id": 1505, "nome": "Sudoeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150018, "nome": "Altamira", "regiao-intermediaria": {"id": 1506, "nome": "Altamira", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}, {"id": 150840705, "nome": "Xinguara", "municipio": {"id": 1508407, "nome": "Xinguara", "microrregiao": {"id": 15021, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 1506, "nome": "Sudeste Paraense", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 150014, "nome": "Xinguara", "regiao-intermediaria": {"id": 1504, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o", "UF": {"id": 15, "sigla": "PA", "nome": "Par\u00e1", "regiao": {"id": 1, "sigla": "N", "nome": "Norte"}}}}}}]