[{"id": 220005305, "nome": "Acau\u00e3", "municipio": {"id": 2200053, "nome": "Acau\u00e3", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220010305, "nome": "Agricol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2200103, "nome": "Agricol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220020205, "nome": "\u00c1gua Branca", "municipio": {"id": 2200202, "nome": "\u00c1gua Branca", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220025105, "nome": "Alagoinha do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2200251, "nome": "Alagoinha do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22014, "nome": "Pio IX", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220027705, "nome": "Alegrete do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2200277, "nome": "Alegrete do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22014, "nome": "Pio IX", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220030105, "nome": "Alto Long\u00e1", "municipio": {"id": 2200301, "nome": "Alto Long\u00e1", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220040005, "nome": "Altos", "municipio": {"id": 2200400, "nome": "Altos", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220045905, "nome": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia", "municipio": {"id": 2200459, "nome": "Alvorada do Gurgu\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220050905, "nome": "Amarante", "municipio": {"id": 2200509, "nome": "Amarante", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220060805, "nome": "Angical do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2200608, "nome": "Angical do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220070705, "nome": "An\u00edsio de Abreu", "municipio": {"id": 2200707, "nome": "An\u00edsio de Abreu", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220080605, "nome": "Ant\u00f4nio Almeida", "municipio": {"id": 2200806, "nome": "Ant\u00f4nio Almeida", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220018, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220090505, "nome": "Aroazes", "municipio": {"id": 2200905, "nome": "Aroazes", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220095405, "nome": "Aroeiras do Itaim", "municipio": {"id": 2200954, "nome": "Aroeiras do Itaim", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220100205, "nome": "Arraial", "municipio": {"id": 2201002, "nome": "Arraial", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220105105, "nome": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201051, "nome": "Assun\u00e7\u00e3o do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220110105, "nome": "Avelino Lopes", "municipio": {"id": 2201101, "nome": "Avelino Lopes", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220115005, "nome": "Baixa Grande do Ribeiro", "municipio": {"id": 2201150, "nome": "Baixa Grande do Ribeiro", "microrregiao": {"id": 22007, "nome": "Alto Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220018, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220117605, "nome": "Barra D'Alc\u00e2ntara", "municipio": {"id": 2201176, "nome": "Barra D'Alc\u00e2ntara", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220120005, "nome": "Barras", "municipio": {"id": 2201200, "nome": "Barras", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220005, "nome": "Barras", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220130905, "nome": "Barreiras do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201309, "nome": "Barreiras do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220140805, "nome": "Barro Duro", "municipio": {"id": 2201408, "nome": "Barro Duro", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220150705, "nome": "Batalha", "municipio": {"id": 2201507, "nome": "Batalha", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220155605, "nome": "Bela Vista do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201556, "nome": "Bela Vista do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220012, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220157205, "nome": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201572, "nome": "Bel\u00e9m do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220160605, "nome": "Beneditinos", "municipio": {"id": 2201606, "nome": "Beneditinos", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220170505, "nome": "Bertol\u00ednia", "municipio": {"id": 2201705, "nome": "Bertol\u00ednia", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220018, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220173905, "nome": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201739, "nome": "Bet\u00e2nia do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220177005, "nome": "Boa Hora", "municipio": {"id": 2201770, "nome": "Boa Hora", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220005, "nome": "Barras", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220180405, "nome": "Bocaina", "municipio": {"id": 2201804, "nome": "Bocaina", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220190305, "nome": "Bom Jesus", "municipio": {"id": 2201903, "nome": "Bom Jesus", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220191905, "nome": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201919, "nome": "Bom Princ\u00edpio do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220192905, "nome": "Bonfim do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201929, "nome": "Bonfim do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220194505, "nome": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201945, "nome": "Boqueir\u00e3o do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220196005, "nome": "Brasileira", "municipio": {"id": 2201960, "nome": "Brasileira", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220198805, "nome": "Brejo do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2201988, "nome": "Brejo do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220200005, "nome": "Buriti dos Lopes", "municipio": {"id": 2202000, "nome": "Buriti dos Lopes", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220202605, "nome": "Buriti dos Montes", "municipio": {"id": 2202026, "nome": "Buriti dos Montes", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220205905, "nome": "Cabeceiras do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202059, "nome": "Cabeceiras do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220005, "nome": "Barras", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220207505, "nome": "Cajazeiras do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202075, "nome": "Cajazeiras do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220208305, "nome": "Cajueiro da Praia", "municipio": {"id": 2202083, "nome": "Cajueiro da Praia", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220209105, "nome": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202091, "nome": "Caldeir\u00e3o Grande do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220210905, "nome": "Campinas do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202109, "nome": "Campinas do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220012, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220211705, "nome": "Campo Alegre do Fidalgo", "municipio": {"id": 2202117, "nome": "Campo Alegre do Fidalgo", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220213305, "nome": "Campo Grande do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202133, "nome": "Campo Grande do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220217405, "nome": "Campo Largo do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202174, "nome": "Campo Largo do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220005, "nome": "Barras", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220220805, "nome": "Campo Maior", "municipio": {"id": 2202208, "nome": "Campo Maior", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220225105, "nome": "Canavieira", "municipio": {"id": 2202251, "nome": "Canavieira", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220230705, "nome": "Canto do Buriti", "municipio": {"id": 2202307, "nome": "Canto do Buriti", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220240605, "nome": "Capit\u00e3o de Campos", "municipio": {"id": 2202406, "nome": "Capit\u00e3o de Campos", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220245505, "nome": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira", "municipio": {"id": 2202455, "nome": "Capit\u00e3o Gerv\u00e1sio Oliveira", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220250505, "nome": "Caracol", "municipio": {"id": 2202505, "nome": "Caracol", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220253905, "nome": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202539, "nome": "Cara\u00fabas do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220255405, "nome": "Caridade do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202554, "nome": "Caridade do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220260405, "nome": "Castelo do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202604, "nome": "Castelo do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220265305, "nome": "Caxing\u00f3", "municipio": {"id": 2202653, "nome": "Caxing\u00f3", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220270305, "nome": "Cocal", "municipio": {"id": 2202703, "nome": "Cocal", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220271105, "nome": "Cocal de Telha", "municipio": {"id": 2202711, "nome": "Cocal de Telha", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220272905, "nome": "Cocal dos Alves", "municipio": {"id": 2202729, "nome": "Cocal dos Alves", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220273705, "nome": "Coivaras", "municipio": {"id": 2202737, "nome": "Coivaras", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220275205, "nome": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia", "municipio": {"id": 2202752, "nome": "Col\u00f4nia do Gurgu\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220277805, "nome": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2202778, "nome": "Col\u00f4nia do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220280205, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9", "municipio": {"id": 2202802, "nome": "Concei\u00e7\u00e3o do Canind\u00e9", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220012, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220285105, "nome": "Coronel Jos\u00e9 Dias", "municipio": {"id": 2202851, "nome": "Coronel Jos\u00e9 Dias", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220290105, "nome": "Corrente", "municipio": {"id": 2202901, "nome": "Corrente", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220300805, "nome": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2203008, "nome": "Cristal\u00e2ndia do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220310705, "nome": "Cristino Castro", "municipio": {"id": 2203107, "nome": "Cristino Castro", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220320605, "nome": "Curimat\u00e1", "municipio": {"id": 2203206, "nome": "Curimat\u00e1", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220323005, "nome": "Currais", "municipio": {"id": 2203230, "nome": "Currais", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220327105, "nome": "Curral Novo do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2203271, "nome": "Curral Novo do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220325505, "nome": "Curralinhos", "municipio": {"id": 2203255, "nome": "Curralinhos", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220330505, "nome": "Demerval Lob\u00e3o", "municipio": {"id": 2203305, "nome": "Demerval Lob\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220335405, "nome": "Dirceu Arcoverde", "municipio": {"id": 2203354, "nome": "Dirceu Arcoverde", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220340405, "nome": "Dom Expedito Lopes", "municipio": {"id": 2203404, "nome": "Dom Expedito Lopes", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220345305, "nome": "Dom Inoc\u00eancio", "municipio": {"id": 2203453, "nome": "Dom Inoc\u00eancio", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220342005, "nome": "Domingos Mour\u00e3o", "municipio": {"id": 2203420, "nome": "Domingos Mour\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220350305, "nome": "Elesb\u00e3o Veloso", "municipio": {"id": 2203503, "nome": "Elesb\u00e3o Veloso", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220360205, "nome": "Eliseu Martins", "municipio": {"id": 2203602, "nome": "Eliseu Martins", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220370105, "nome": "Esperantina", "municipio": {"id": 2203701, "nome": "Esperantina", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220375005, "nome": "Fartura do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2203750, "nome": "Fartura do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220380005, "nome": "Flores do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2203800, "nome": "Flores do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220385905, "nome": "Floresta do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2203859, "nome": "Floresta do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220390905, "nome": "Floriano", "municipio": {"id": 2203909, "nome": "Floriano", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220400605, "nome": "Francin\u00f3polis", "municipio": {"id": 2204006, "nome": "Francin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220410505, "nome": "Francisco Ayres", "municipio": {"id": 2204105, "nome": "Francisco Ayres", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220415405, "nome": "Francisco Macedo", "municipio": {"id": 2204154, "nome": "Francisco Macedo", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220420405, "nome": "Francisco Santos", "municipio": {"id": 2204204, "nome": "Francisco Santos", "microrregiao": {"id": 22014, "nome": "Pio IX", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220430305, "nome": "Fronteiras", "municipio": {"id": 2204303, "nome": "Fronteiras", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220435205, "nome": "Geminiano", "municipio": {"id": 2204352, "nome": "Geminiano", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220440205, "nome": "Gilbu\u00e9s", "municipio": {"id": 2204402, "nome": "Gilbu\u00e9s", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220450105, "nome": "Guadalupe", "municipio": {"id": 2204501, "nome": "Guadalupe", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220455005, "nome": "Guaribas", "municipio": {"id": 2204550, "nome": "Guaribas", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220460005, "nome": "Hugo Napole\u00e3o", "municipio": {"id": 2204600, "nome": "Hugo Napole\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220465905, "nome": "Ilha Grande", "municipio": {"id": 2204659, "nome": "Ilha Grande", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220470905, "nome": "Inhuma", "municipio": {"id": 2204709, "nome": "Inhuma", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220480805, "nome": "Ipiranga do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2204808, "nome": "Ipiranga do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220490705, "nome": "Isa\u00edas Coelho", "municipio": {"id": 2204907, "nome": "Isa\u00edas Coelho", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220500305, "nome": "Itain\u00f3polis", "municipio": {"id": 2205003, "nome": "Itain\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220510205, "nome": "Itaueira", "municipio": {"id": 2205102, "nome": "Itaueira", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220515105, "nome": "Jacobina do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2205151, "nome": "Jacobina do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220520105, "nome": "Jaic\u00f3s", "municipio": {"id": 2205201, "nome": "Jaic\u00f3s", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220525005, "nome": "Jardim do Mulato", "municipio": {"id": 2205250, "nome": "Jardim do Mulato", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220527605, "nome": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2205276, "nome": "Jatob\u00e1 do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220530005, "nome": "Jerumenha", "municipio": {"id": 2205300, "nome": "Jerumenha", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220535905, "nome": "Jo\u00e3o Costa", "municipio": {"id": 2205359, "nome": "Jo\u00e3o Costa", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220540905, "nome": "Joaquim Pires", "municipio": {"id": 2205409, "nome": "Joaquim Pires", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220545805, "nome": "Joca Marques", "municipio": {"id": 2205458, "nome": "Joca Marques", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220550805, "nome": "Jos\u00e9 de Freitas", "municipio": {"id": 2205508, "nome": "Jos\u00e9 de Freitas", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220551605, "nome": "Juazeiro do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2205516, "nome": "Juazeiro do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220552405, "nome": "J\u00falio Borges", "municipio": {"id": 2205524, "nome": "J\u00falio Borges", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220553205, "nome": "Jurema", "municipio": {"id": 2205532, "nome": "Jurema", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220555705, "nome": "Lagoa Alegre", "municipio": {"id": 2205557, "nome": "Lagoa Alegre", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220557305, "nome": "Lagoa de S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2205573, "nome": "Lagoa de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220556505, "nome": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2205565, "nome": "Lagoa do Barro do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220558105, "nome": "Lagoa do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2205581, "nome": "Lagoa do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220559905, "nome": "Lagoa do S\u00edtio", "municipio": {"id": 2205599, "nome": "Lagoa do S\u00edtio", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220554005, "nome": "Lagoinha do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2205540, "nome": "Lagoinha do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220560705, "nome": "Landri Sales", "municipio": {"id": 2205607, "nome": "Landri Sales", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220570605, "nome": "Lu\u00eds Correia", "municipio": {"id": 2205706, "nome": "Lu\u00eds Correia", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220580505, "nome": "Luzil\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2205805, "nome": "Luzil\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220585405, "nome": "Madeiro", "municipio": {"id": 2205854, "nome": "Madeiro", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220590405, "nome": "Manoel Em\u00eddio", "municipio": {"id": 2205904, "nome": "Manoel Em\u00eddio", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220018, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220595305, "nome": "Marcol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 2205953, "nome": "Marcol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220600105, "nome": "Marcos Parente", "municipio": {"id": 2206001, "nome": "Marcos Parente", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220605005, "nome": "Massap\u00ea do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2206050, "nome": "Massap\u00ea do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220610005, "nome": "Matias Ol\u00edmpio", "municipio": {"id": 2206100, "nome": "Matias Ol\u00edmpio", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220620905, "nome": "Miguel Alves", "municipio": {"id": 2206209, "nome": "Miguel Alves", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220630805, "nome": "Miguel Le\u00e3o", "municipio": {"id": 2206308, "nome": "Miguel Le\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220635705, "nome": "Milton Brand\u00e3o", "municipio": {"id": 2206357, "nome": "Milton Brand\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220640705, "nome": "Monsenhor Gil", "municipio": {"id": 2206407, "nome": "Monsenhor Gil", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220650605, "nome": "Monsenhor Hip\u00f3lito", "municipio": {"id": 2206506, "nome": "Monsenhor Hip\u00f3lito", "microrregiao": {"id": 22014, "nome": "Pio IX", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220660505, "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2206605, "nome": "Monte Alegre do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220665405, "nome": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo", "municipio": {"id": 2206654, "nome": "Morro Cabe\u00e7a no Tempo", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220667005, "nome": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2206670, "nome": "Morro do Chap\u00e9u do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220669605, "nome": "Murici dos Portelas", "municipio": {"id": 2206696, "nome": "Murici dos Portelas", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220670405, "nome": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2206704, "nome": "Nazar\u00e9 do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220672005, "nome": "Naz\u00e1ria", "municipio": {"id": 2206720, "nome": "Naz\u00e1ria", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220675305, "nome": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9", "municipio": {"id": 2206753, "nome": "Nossa Senhora de Nazar\u00e9", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220680305, "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios", "municipio": {"id": 2206803, "nome": "Nossa Senhora dos Rem\u00e9dios", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220005, "nome": "Barras", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220795905, "nome": "Nova Santa Rita", "municipio": {"id": 2207959, "nome": "Nova Santa Rita", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220690205, "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2206902, "nome": "Novo Oriente do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220695105, "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 2206951, "nome": "Novo Santo Ant\u00f4nio", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220700905, "nome": "Oeiras", "municipio": {"id": 2207009, "nome": "Oeiras", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220710805, "nome": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2207108, "nome": "Olho D'\u00c1gua do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220720705, "nome": "Padre Marcos", "municipio": {"id": 2207207, "nome": "Padre Marcos", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220730605, "nome": "Paes Landim", "municipio": {"id": 2207306, "nome": "Paes Landim", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220012, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220735505, "nome": "Paje\u00fa do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2207355, "nome": "Paje\u00fa do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220740505, "nome": "Palmeira do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2207405, "nome": "Palmeira do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220750405, "nome": "Palmeirais", "municipio": {"id": 2207504, "nome": "Palmeirais", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220755305, "nome": "Paquet\u00e1", "municipio": {"id": 2207553, "nome": "Paquet\u00e1", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220760305, "nome": "Parnagu\u00e1", "municipio": {"id": 2207603, "nome": "Parnagu\u00e1", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220770205, "nome": "Parna\u00edba", "municipio": {"id": 2207702, "nome": "Parna\u00edba", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220006, "nome": "Parna\u00edba", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220775105, "nome": "Passagem Franca do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2207751, "nome": "Passagem Franca do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220777705, "nome": "Patos do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2207777, "nome": "Patos do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220779305, "nome": "Pau D'Arco do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2207793, "nome": "Pau D'Arco do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220780105, "nome": "Paulistana", "municipio": {"id": 2207801, "nome": "Paulistana", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220785005, "nome": "Pavussu", "municipio": {"id": 2207850, "nome": "Pavussu", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220790005, "nome": "Pedro II", "municipio": {"id": 2207900, "nome": "Pedro II", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220793405, "nome": "Pedro Laurentino", "municipio": {"id": 2207934, "nome": "Pedro Laurentino", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220800705, "nome": "Picos", "municipio": {"id": 2208007, "nome": "Picos", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220810605, "nome": "Pimenteiras", "municipio": {"id": 2208106, "nome": "Pimenteiras", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220820505, "nome": "Pio IX", "municipio": {"id": 2208205, "nome": "Pio IX", "microrregiao": {"id": 22014, "nome": "Pio IX", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220830405, "nome": "Piracuruca", "municipio": {"id": 2208304, "nome": "Piracuruca", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220840305, "nome": "Piripiri", "municipio": {"id": 2208403, "nome": "Piripiri", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220850205, "nome": "Porto", "municipio": {"id": 2208502, "nome": "Porto", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220005, "nome": "Barras", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220855105, "nome": "Porto Alegre do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2208551, "nome": "Porto Alegre do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220860105, "nome": "Prata do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2208601, "nome": "Prata do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220865005, "nome": "Queimada Nova", "municipio": {"id": 2208650, "nome": "Queimada Nova", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220870005, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia", "municipio": {"id": 2208700, "nome": "Reden\u00e7\u00e3o do Gurgu\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220880905, "nome": "Regenera\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 2208809, "nome": "Regenera\u00e7\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220885805, "nome": "Riacho Frio", "municipio": {"id": 2208858, "nome": "Riacho Frio", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220887405, "nome": "Ribeira do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2208874, "nome": "Ribeira do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220890805, "nome": "Ribeiro Gon\u00e7alves", "municipio": {"id": 2208908, "nome": "Ribeiro Gon\u00e7alves", "microrregiao": {"id": 22007, "nome": "Alto Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220018, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220900505, "nome": "Rio Grande do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209005, "nome": "Rio Grande do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220910405, "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209104, "nome": "Santa Cruz do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220915305, "nome": "Santa Cruz dos Milagres", "municipio": {"id": 2209153, "nome": "Santa Cruz dos Milagres", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220920305, "nome": "Santa Filomena", "municipio": {"id": 2209203, "nome": "Santa Filomena", "microrregiao": {"id": 22007, "nome": "Alto Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220930205, "nome": "Santa Luz", "municipio": {"id": 2209302, "nome": "Santa Luz", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220016, "nome": "Bom Jesus", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220937705, "nome": "Santa Rosa do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209377, "nome": "Santa Rosa do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220935105, "nome": "Santana do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209351, "nome": "Santana do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220940105, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa", "municipio": {"id": 2209401, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa", "microrregiao": {"id": 22014, "nome": "Pio IX", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220945005, "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres", "municipio": {"id": 2209450, "nome": "Santo Ant\u00f4nio dos Milagres", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220950005, "nome": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209500, "nome": "Santo In\u00e1cio do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220955905, "nome": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209559, "nome": "S\u00e3o Braz do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220960905, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209609, "nome": "S\u00e3o F\u00e9lix do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220965805, "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209658, "nome": "S\u00e3o Francisco de Assis do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220012, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220970805, "nome": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209708, "nome": "S\u00e3o Francisco do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220975705, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia", "municipio": {"id": 2209757, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Gurgu\u00e9ia", "microrregiao": {"id": 22010, "nome": "Alto M\u00e9dio Gurgu\u00e9ia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220980705, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2209807, "nome": "S\u00e3o Gon\u00e7alo do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220985605, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava", "municipio": {"id": 2209856, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Canabrava", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220987205, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira", "municipio": {"id": 2209872, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Fronteira", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220990605, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra", "municipio": {"id": 2209906, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Serra", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220995505, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota", "municipio": {"id": 2209955, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o da Varjota", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 220997105, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial", "municipio": {"id": 2209971, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Arraial", "microrregiao": {"id": 22001, "nome": "Baixo Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220008, "nome": "Esperantina", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221000305, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210003, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220014, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221005205, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino", "municipio": {"id": 2210052, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Divino", "microrregiao": {"id": 22002, "nome": "Litoral Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2201, "nome": "Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220007, "nome": "Piripiri", "regiao-intermediaria": {"id": 2202, "nome": "Parna\u00edba", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221010205, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe", "municipio": {"id": 2210102, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Peixe", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220017, "nome": "Floriano", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221020105, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210201, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221030005, "nome": "S\u00e3o Juli\u00e3o", "municipio": {"id": 2210300, "nome": "S\u00e3o Juli\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22014, "nome": "Pio IX", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221035905, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210359, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221037505, "nome": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210375, "nome": "S\u00e3o Luis do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221038305, "nome": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande", "municipio": {"id": 2210383, "nome": "S\u00e3o Miguel da Baixa Grande", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221039105, "nome": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo", "municipio": {"id": 2210391, "nome": "S\u00e3o Miguel do Fidalgo", "microrregiao": {"id": 22009, "nome": "Floriano", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221040905, "nome": "S\u00e3o Miguel do Tapuio", "municipio": {"id": 2210409, "nome": "S\u00e3o Miguel do Tapuio", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221050805, "nome": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210508, "nome": "S\u00e3o Pedro do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22005, "nome": "M\u00e9dio Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221060705, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "municipio": {"id": 2210607, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221062305, "nome": "Sebasti\u00e3o Barros", "municipio": {"id": 2210623, "nome": "Sebasti\u00e3o Barros", "microrregiao": {"id": 22012, "nome": "Chapadas do Extremo Sul Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220015, "nome": "Corrente", "regiao-intermediaria": {"id": 2205, "nome": "Corrente - Bom Jesus", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221063105, "nome": "Sebasti\u00e3o Leal", "municipio": {"id": 2210631, "nome": "Sebasti\u00e3o Leal", "microrregiao": {"id": 22008, "nome": "Bertol\u00ednia", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220018, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221065605, "nome": "Sigefredo Pacheco", "municipio": {"id": 2210656, "nome": "Sigefredo Pacheco", "microrregiao": {"id": 22004, "nome": "Campo Maior", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220003, "nome": "Campo Maior", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221070605, "nome": "Sim\u00f5es", "municipio": {"id": 2210706, "nome": "Sim\u00f5es", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220010, "nome": "Paulistana", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221080505, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "municipio": {"id": 2210805, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220012, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221090405, "nome": "Socorro do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210904, "nome": "Socorro do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220012, "nome": "Simpl\u00edcio Mendes", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221093805, "nome": "Sussuapara", "municipio": {"id": 2210938, "nome": "Sussuapara", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221095305, "nome": "Tamboril do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210953, "nome": "Tamboril do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220019, "nome": "Canto do Buriti", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221097905, "nome": "Tanque do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2210979, "nome": "Tanque do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220011, "nome": "Oeiras", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221100105, "nome": "Teresina", "municipio": {"id": 2211001, "nome": "Teresina", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221110005, "nome": "Uni\u00e3o", "municipio": {"id": 2211100, "nome": "Uni\u00e3o", "microrregiao": {"id": 22003, "nome": "Teresina", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220001, "nome": "Teresina", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221120905, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "municipio": {"id": 2211209, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "microrregiao": {"id": 22007, "nome": "Alto Parna\u00edba Piauiense", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220018, "nome": "Uru\u00e7u\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2206, "nome": "Floriano", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221130805, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2211308, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220004, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221135705, "nome": "V\u00e1rzea Branca", "municipio": {"id": 2211357, "nome": "V\u00e1rzea Branca", "microrregiao": {"id": 22011, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "mesorregiao": {"id": 2203, "nome": "Sudoeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220013, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "regiao-intermediaria": {"id": 2204, "nome": "S\u00e3o Raimundo Nonato", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221140705, "nome": "V\u00e1rzea Grande", "municipio": {"id": 2211407, "nome": "V\u00e1rzea Grande", "microrregiao": {"id": 22006, "nome": "Valen\u00e7a do Piau\u00ed", "mesorregiao": {"id": 2202, "nome": "Centro-Norte Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220002, "nome": "Amarante - \u00c1gua Branca - Regenera\u00e7\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 2201, "nome": "Teresina", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221150605, "nome": "Vera Mendes", "municipio": {"id": 2211506, "nome": "Vera Mendes", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221160505, "nome": "Vila Nova do Piau\u00ed", "municipio": {"id": 2211605, "nome": "Vila Nova do Piau\u00ed", "microrregiao": {"id": 22015, "nome": "Alto M\u00e9dio Canind\u00e9", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 221170405, "nome": "Wall Ferraz", "municipio": {"id": 2211704, "nome": "Wall Ferraz", "microrregiao": {"id": 22013, "nome": "Picos", "mesorregiao": {"id": 2204, "nome": "Sudeste Piauiense", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 220009, "nome": "Picos", "regiao-intermediaria": {"id": 2203, "nome": "Picos", "UF": {"id": 22, "sigla": "PI", "nome": "Piau\u00ed", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}]