[{"id": 420005105, "nome": "Abdon Batista", "municipio": {"id": 4200051, "nome": "Abdon Batista", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420010105, "nome": "Abelardo Luz", "municipio": {"id": 4200101, "nome": "Abelardo Luz", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420020005, "nome": "Agrol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 4200200, "nome": "Agrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420030905, "nome": "Agron\u00f4mica", "municipio": {"id": 4200309, "nome": "Agron\u00f4mica", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420040805, "nome": "\u00c1gua Doce", "municipio": {"id": 4200408, "nome": "\u00c1gua Doce", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421890510, "nome": "\u00c1guas Brancas", "municipio": {"id": 4218905, "nome": "Urubici", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420050705, "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3", "municipio": {"id": 4200507, "nome": "\u00c1guas de Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420055605, "nome": "\u00c1guas Frias", "municipio": {"id": 4200556, "nome": "\u00c1guas Frias", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420060605, "nome": "\u00c1guas Mornas", "municipio": {"id": 4200606, "nome": "\u00c1guas Mornas", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421150410, "nome": "Aguti", "municipio": {"id": 4211504, "nome": "Nova Trento", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420610810, "nome": "Aiur\u00ea", "municipio": {"id": 4206108, "nome": "Gr\u00e3o-Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420070505, "nome": "Alfredo Wagner", "municipio": {"id": 4200705, "nome": "Alfredo Wagner", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420390710, "nome": "Alto Alegre", "municipio": {"id": 4203907, "nome": "Capinzal", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420075405, "nome": "Alto Bela Vista", "municipio": {"id": 4200754, "nome": "Alto Bela Vista", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420420210, "nome": "Alto da Serra", "municipio": {"id": 4204202, "nome": "Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420080405, "nome": "Anchieta", "municipio": {"id": 4200804, "nome": "Anchieta", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420090305, "nome": "Angelina", "municipio": {"id": 4200903, "nome": "Angelina", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420100005, "nome": "Anita Garibaldi", "municipio": {"id": 4201000, "nome": "Anita Garibaldi", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421970511, "nome": "Anita Garibaldi", "municipio": {"id": 4219705, "nome": "Xaxim", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420110905, "nome": "Anit\u00e1polis", "municipio": {"id": 4201109, "nome": "Anit\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421930910, "nome": "Anta Gorda", "municipio": {"id": 4219309, "nome": "Videira", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420120805, "nome": "Ant\u00f4nio Carlos", "municipio": {"id": 4201208, "nome": "Ant\u00f4nio Carlos", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420125705, "nome": "Api\u00fana", "municipio": {"id": 4201257, "nome": "Api\u00fana", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420127305, "nome": "Arabut\u00e3", "municipio": {"id": 4201273, "nome": "Arabut\u00e3", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420130705, "nome": "Araquari", "municipio": {"id": 4201307, "nome": "Araquari", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420140605, "nome": "Ararangu\u00e1", "municipio": {"id": 4201406, "nome": "Ararangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420150505, "nome": "Armaz\u00e9m", "municipio": {"id": 4201505, "nome": "Armaz\u00e9m", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420070510, "nome": "Arn\u00f3polis", "municipio": {"id": 4200705, "nome": "Alfredo Wagner", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420160405, "nome": "Arroio Trinta", "municipio": {"id": 4201604, "nome": "Arroio Trinta", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420165305, "nome": "Arvoredo", "municipio": {"id": 4201653, "nome": "Arvoredo", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420170305, "nome": "Ascurra", "municipio": {"id": 4201703, "nome": "Ascurra", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420180205, "nome": "Atalanta", "municipio": {"id": 4201802, "nome": "Atalanta", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421370810, "nome": "Aterrado Torto", "municipio": {"id": 4213708, "nome": "Pouso Redondo", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420190105, "nome": "Aurora", "municipio": {"id": 4201901, "nome": "Aurora", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421240310, "nome": "Azambuja", "municipio": {"id": 4212403, "nome": "Pedras Grandes", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421340108, "nome": "Ba\u00eda Alta", "municipio": {"id": 4213401, "nome": "Ponte Serrada", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420195005, "nome": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva", "municipio": {"id": 4201950, "nome": "Balne\u00e1rio Arroio do Silva", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420205705, "nome": "Balne\u00e1rio Barra do Sul", "municipio": {"id": 4202057, "nome": "Balne\u00e1rio Barra do Sul", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420200805, "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "municipio": {"id": 4202008, "nome": "Balne\u00e1rio Cambori\u00fa", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420207305, "nome": "Balne\u00e1rio Gaivota", "municipio": {"id": 4202073, "nome": "Balne\u00e1rio Gaivota", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420140615, "nome": "Balne\u00e1rio Morro dos Conventos", "municipio": {"id": 4201406, "nome": "Ararangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421280905, "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras", "municipio": {"id": 4212809, "nome": "Balne\u00e1rio Pi\u00e7arras", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 422000005, "nome": "Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o", "municipio": {"id": 4220000, "nome": "Balne\u00e1rio Rinc\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421225410, "nome": "Balne\u00e1rio Rosa do Mar", "municipio": {"id": 4212254, "nome": "Passo de Torres", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420208105, "nome": "Bandeirante", "municipio": {"id": 4202081, "nome": "Bandeirante", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420209905, "nome": "Barra Bonita", "municipio": {"id": 4202099, "nome": "Barra Bonita", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420090310, "nome": "Barra Clara", "municipio": {"id": 4200903, "nome": "Angelina", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540708, "nome": "Barra da Lagoa", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421935810, "nome": "Barra da Prata", "municipio": {"id": 4219358, "nome": "Vitor Meireles", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420520910, "nome": "Barra Fria", "municipio": {"id": 4205209, "nome": "Erval Velho", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420530810, "nome": "Barra Grande", "municipio": {"id": 4205308, "nome": "Faxinal dos Guedes", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420220613, "nome": "Barra S\u00e3o Jo\u00e3o", "municipio": {"id": 4202206, "nome": "Benedito Novo", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420210705, "nome": "Barra Velha", "municipio": {"id": 4202107, "nome": "Barra Velha", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421170220, "nome": "Barrac\u00e3o", "municipio": {"id": 4211702, "nome": "Orleans", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421660210, "nome": "Barreiros", "municipio": {"id": 4216602, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420960710, "nome": "Barro Branco", "municipio": {"id": 4209607, "nome": "Lauro M\u00fcller", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420330310, "nome": "Bateias de Baixo", "municipio": {"id": 4203303, "nome": "Campo Alegre", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360010, "nome": "Bela Vista", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421010010, "nome": "Bela Vista do Sul", "municipio": {"id": 4210100, "nome": "Mafra", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420213105, "nome": "Bela Vista do Toldo", "municipio": {"id": 4202131, "nome": "Bela Vista do Toldo", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420215605, "nome": "Belmonte", "municipio": {"id": 4202156, "nome": "Belmonte", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420220605, "nome": "Benedito Novo", "municipio": {"id": 4202206, "nome": "Benedito Novo", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420230505, "nome": "Bigua\u00e7u", "municipio": {"id": 4202305, "nome": "Bigua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420240405, "nome": "Blumenau", "municipio": {"id": 4202404, "nome": "Blumenau", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421770909, "nome": "Boa Esperan\u00e7a", "municipio": {"id": 4217709, "nome": "Sombrio", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420243805, "nome": "Bocaina do Sul", "municipio": {"id": 4202438, "nome": "Bocaina do Sul", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421020910, "nome": "Boiteuxburgo", "municipio": {"id": 4210209, "nome": "Major Gercino", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420250305, "nome": "Bom Jardim da Serra", "municipio": {"id": 4202503, "nome": "Bom Jardim da Serra", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420253705, "nome": "Bom Jesus", "municipio": {"id": 4202537, "nome": "Bom Jesus", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420257805, "nome": "Bom Jesus do Oeste", "municipio": {"id": 4202578, "nome": "Bom Jesus do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420260205, "nome": "Bom Retiro", "municipio": {"id": 4202602, "nome": "Bom Retiro", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420245305, "nome": "Bombinhas", "municipio": {"id": 4202453, "nome": "Bombinhas", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420270105, "nome": "Botuver\u00e1", "municipio": {"id": 4202701, "nome": "Botuver\u00e1", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420280005, "nome": "Bra\u00e7o do Norte", "municipio": {"id": 4202800, "nome": "Bra\u00e7o do Norte", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420285905, "nome": "Bra\u00e7o do Trombudo", "municipio": {"id": 4202859, "nome": "Bra\u00e7o do Trombudo", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420287505, "nome": "Brun\u00f3polis", "municipio": {"id": 4202875, "nome": "Brun\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420290905, "nome": "Brusque", "municipio": {"id": 4202909, "nome": "Brusque", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421170225, "nome": "Brusque do Sul", "municipio": {"id": 4211702, "nome": "Orleans", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420300605, "nome": "Ca\u00e7ador", "municipio": {"id": 4203006, "nome": "Ca\u00e7ador", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421380710, "nome": "Cachoeira de F\u00e1tima", "municipio": {"id": 4213807, "nome": "Praia Grande", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540710, "nome": "Cachoeira do Bom Jesus", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420310505, "nome": "Caibi", "municipio": {"id": 4203105, "nome": "Caibi", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420315405, "nome": "Calmon", "municipio": {"id": 4203154, "nome": "Calmon", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420320405, "nome": "Cambori\u00fa", "municipio": {"id": 4203204, "nome": "Cambori\u00fa", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421950715, "nome": "Cambuinzal", "municipio": {"id": 4219507, "nome": "Xanxer\u00ea", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540712, "nome": "Campeche", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420330305, "nome": "Campo Alegre", "municipio": {"id": 4203303, "nome": "Campo Alegre", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420340205, "nome": "Campo Belo do Sul", "municipio": {"id": 4203402, "nome": "Campo Belo do Sul", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420380812, "nome": "Campo da \u00c1gua Verde", "municipio": {"id": 4203808, "nome": "Canoinhas", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420350105, "nome": "Campo Er\u00ea", "municipio": {"id": 4203501, "nome": "Campo Er\u00ea", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360005, "nome": "Campos Novos", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540715, "nome": "Canasvieiras", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420370905, "nome": "Canelinha", "municipio": {"id": 4203709, "nome": "Canelinha", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420260210, "nome": "Canoas", "municipio": {"id": 4202602, "nome": "Bom Retiro", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420380805, "nome": "Canoinhas", "municipio": {"id": 4203808, "nome": "Canoinhas", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420325305, "nome": "Cap\u00e3o Alto", "municipio": {"id": 4203253, "nome": "Cap\u00e3o Alto", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420390705, "nome": "Capinzal", "municipio": {"id": 4203907, "nome": "Capinzal", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420395605, "nome": "Capivari de Baixo", "municipio": {"id": 4203956, "nome": "Capivari de Baixo", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421750115, "nome": "Cara\u00edba", "municipio": {"id": 4217501, "nome": "Seara", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420400405, "nome": "Catanduvas", "municipio": {"id": 4204004, "nome": "Catanduvas", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420070515, "nome": "Catu\u00edra", "municipio": {"id": 4200705, "nome": "Alfredo Wagner", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420410305, "nome": "Caxambu do Sul", "municipio": {"id": 4204103, "nome": "Caxambu do Sul", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421470610, "nome": "Cedro Alto", "municipio": {"id": 4214706, "nome": "Rio dos Cedros", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420415205, "nome": "Celso Ramos", "municipio": {"id": 4204152, "nome": "Celso Ramos", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421660213, "nome": "Centro Hist\u00f3rico de S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 4216602, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421200710, "nome": "Cerro Azul", "municipio": {"id": 4212007, "nome": "Palma Sola", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420417805, "nome": "Cerro Negro", "municipio": {"id": 4204178, "nome": "Cerro Negro", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420419405, "nome": "Chapad\u00e3o do Lageado", "municipio": {"id": 4204194, "nome": "Chapad\u00e3o do Lageado", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420420205, "nome": "Chapec\u00f3", "municipio": {"id": 4204202, "nome": "Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421150415, "nome": "Clara\u00edba", "municipio": {"id": 4211504, "nome": "Nova Trento", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420425105, "nome": "Cocal do Sul", "municipio": {"id": 4204251, "nome": "Cocal do Sul", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420430105, "nome": "Conc\u00f3rdia", "municipio": {"id": 4204301, "nome": "Conc\u00f3rdia", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420435005, "nome": "Cordilheira Alta", "municipio": {"id": 4204350, "nome": "Cordilheira Alta", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420440005, "nome": "Coronel Freitas", "municipio": {"id": 4204400, "nome": "Coronel Freitas", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420445905, "nome": "Coronel Martins", "municipio": {"id": 4204459, "nome": "Coronel Martins", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420455805, "nome": "Correia Pinto", "municipio": {"id": 4204558, "nome": "Correia Pinto", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420450905, "nome": "Corup\u00e1", "municipio": {"id": 4204509, "nome": "Corup\u00e1", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421567915, "nome": "Craveiro", "municipio": {"id": 4215679, "nome": "Santa Terezinha", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420460805, "nome": "Crici\u00fama", "municipio": {"id": 4204608, "nome": "Crici\u00fama", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420470705, "nome": "Cunha Por\u00e3", "municipio": {"id": 4204707, "nome": "Cunha Por\u00e3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420475605, "nome": "Cunhata\u00ed", "municipio": {"id": 4204756, "nome": "Cunhata\u00ed", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420480605, "nome": "Curitibanos", "municipio": {"id": 4204806, "nome": "Curitibanos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420690010, "nome": "Dalb\u00e9rgia", "municipio": {"id": 4206900, "nome": "Ibirama", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360015, "nome": "Dal'Pai", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420490505, "nome": "Descanso", "municipio": {"id": 4204905, "nome": "Descanso", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421970516, "nome": "Diadema", "municipio": {"id": 4219705, "nome": "Xaxim", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421210610, "nome": "Diamantina", "municipio": {"id": 4212106, "nome": "Palmitos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420500105, "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira", "municipio": {"id": 4205001, "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420510005, "nome": "Dona Emma", "municipio": {"id": 4205100, "nome": "Dona Emma", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420515905, "nome": "Doutor Pedrinho", "municipio": {"id": 4205159, "nome": "Doutor Pedrinho", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360017, "nome": "Encruzilhada", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420430115, "nome": "Engenho Velho", "municipio": {"id": 4204301, "nome": "Conc\u00f3rdia", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421190010, "nome": "Enseada de Brito", "municipio": {"id": 4211900, "nome": "Palho\u00e7a", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420517505, "nome": "Entre Rios", "municipio": {"id": 4205175, "nome": "Entre Rios", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420519105, "nome": "Ermo", "municipio": {"id": 4205191, "nome": "Ermo", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420520905, "nome": "Erval Velho", "municipio": {"id": 4205209, "nome": "Erval Velho", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360020, "nome": "Espinilho", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421120710, "nome": "Esta\u00e7\u00e3o Cocal", "municipio": {"id": 4211207, "nome": "Morro da Fuma\u00e7a", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420530805, "nome": "Faxinal dos Guedes", "municipio": {"id": 4205308, "nome": "Faxinal dos Guedes", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420665210, "nome": "Fazenda Zandavalli", "municipio": {"id": 4206652, "nome": "Guatamb\u00fa", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420380815, "nome": "Felipe Schmidt", "municipio": {"id": 4203808, "nome": "Canoinhas", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420435010, "nome": "Fernando Machado", "municipio": {"id": 4204350, "nome": "Cordilheira Alta", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420420220, "nome": "Figueira", "municipio": {"id": 4204202, "nome": "Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420535705, "nome": "Flor do Sert\u00e3o", "municipio": {"id": 4205357, "nome": "Flor do Sert\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540705, "nome": "Florian\u00f3polis", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420543105, "nome": "Formosa do Sul", "municipio": {"id": 4205431, "nome": "Formosa do Sul", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420545605, "nome": "Forquilhinha", "municipio": {"id": 4205456, "nome": "Forquilhinha", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420330315, "nome": "Fragosos", "municipio": {"id": 4203303, "nome": "Campo Alegre", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420550605, "nome": "Fraiburgo", "municipio": {"id": 4205506, "nome": "Fraiburgo", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421690910, "nome": "Frederico Wastner", "municipio": {"id": 4216909, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420555505, "nome": "Frei Rog\u00e9rio", "municipio": {"id": 4205555, "nome": "Frei Rog\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420560505, "nome": "Galv\u00e3o", "municipio": {"id": 4205605, "nome": "Galv\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420090315, "nome": "Garcia", "municipio": {"id": 4200903, "nome": "Angelina", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420570405, "nome": "Garopaba", "municipio": {"id": 4205704, "nome": "Garopaba", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420580305, "nome": "Garuva", "municipio": {"id": 4205803, "nome": "Garuva", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420590205, "nome": "Gaspar", "municipio": {"id": 4205902, "nome": "Gaspar", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420420225, "nome": "G\u00f4io-En", "municipio": {"id": 4204202, "nome": "Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420600905, "nome": "Governador Celso Ramos", "municipio": {"id": 4206009, "nome": "Governador Celso Ramos", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420240415, "nome": "Grande Garcia", "municipio": {"id": 4202404, "nome": "Blumenau", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420610805, "nome": "Gr\u00e3o-Par\u00e1", "municipio": {"id": 4206108, "nome": "Gr\u00e3o-Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421223910, "nome": "Gr\u00e1pia", "municipio": {"id": 4212239, "nome": "Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420620705, "nome": "Gravatal", "municipio": {"id": 4206207, "nome": "Gravatal", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420630605, "nome": "Guabiruba", "municipio": {"id": 4206306, "nome": "Guabiruba", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420230510, "nome": "Guaporanga", "municipio": {"id": 4202305, "nome": "Bigua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420640505, "nome": "Guaraciaba", "municipio": {"id": 4206405, "nome": "Guaraciaba", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420650405, "nome": "Guaramirim", "municipio": {"id": 4206504, "nome": "Guaramirim", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360045, "nome": "Guarani", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420660305, "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul", "municipio": {"id": 4206603, "nome": "Guaruj\u00e1 do Sul", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420960715, "nome": "Guat\u00e1", "municipio": {"id": 4209607, "nome": "Lauro M\u00fcller", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420665205, "nome": "Guatamb\u00fa", "municipio": {"id": 4206652, "nome": "Guatamb\u00fa", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420140610, "nome": "Herc\u00edlio Luz", "municipio": {"id": 4201406, "nome": "Ararangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420040810, "nome": "Hercili\u00f3polis", "municipio": {"id": 4200408, "nome": "\u00c1gua Doce", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420670205, "nome": "Herval d'Oeste", "municipio": {"id": 4206702, "nome": "Herval d'Oeste", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420675105, "nome": "Ibiam", "municipio": {"id": 4206751, "nome": "Ibiam", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420680105, "nome": "Ibicar\u00e9", "municipio": {"id": 4206801, "nome": "Ibicar\u00e9", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360023, "nome": "Ibicu\u00ed", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420690005, "nome": "Ibirama", "municipio": {"id": 4206900, "nome": "Ibirama", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420700705, "nome": "I\u00e7ara", "municipio": {"id": 4207007, "nome": "I\u00e7ara", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420500107, "nome": "Idamar", "municipio": {"id": 4205001, "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420710605, "nome": "Ilhota", "municipio": {"id": 4207106, "nome": "Ilhota", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420720505, "nome": "Imaru\u00ed", "municipio": {"id": 4207205, "nome": "Imaru\u00ed", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420730405, "nome": "Imbituba", "municipio": {"id": 4207304, "nome": "Imbituba", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420740305, "nome": "Imbuia", "municipio": {"id": 4207403, "nome": "Imbuia", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420750205, "nome": "Indaial", "municipio": {"id": 4207502, "nome": "Indaial", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420930025, "nome": "\u00cdndios", "municipio": {"id": 4209300, "nome": "Lages", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540720, "nome": "Ingleses do Rio Vermelho", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420610815, "nome": "Invernada", "municipio": {"id": 4206108, "nome": "Gr\u00e3o-Par\u00e1", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420757705, "nome": "Iomer\u00ea", "municipio": {"id": 4207577, "nome": "Iomer\u00ea", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420760105, "nome": "Ipira", "municipio": {"id": 4207601, "nome": "Ipira", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421440910, "nome": "Ipom\u00e9ia", "municipio": {"id": 4214409, "nome": "Rio das Antas", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420765005, "nome": "Ipor\u00e3 do Oeste", "municipio": {"id": 4207650, "nome": "Ipor\u00e3 do Oeste", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420768405, "nome": "Ipua\u00e7u", "municipio": {"id": 4207684, "nome": "Ipua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420770005, "nome": "Ipumirim", "municipio": {"id": 4207700, "nome": "Ipumirim", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420775905, "nome": "Iraceminha", "municipio": {"id": 4207759, "nome": "Iraceminha", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421790715, "nome": "Irakitan", "municipio": {"id": 4217907, "nome": "Tangar\u00e1", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420780905, "nome": "Irani", "municipio": {"id": 4207809, "nome": "Irani", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420810410, "nome": "Iraput\u00e3", "municipio": {"id": 4208104, "nome": "Itai\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420785805, "nome": "Irati", "municipio": {"id": 4207858, "nome": "Irati", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420790805, "nome": "Irine\u00f3polis", "municipio": {"id": 4207908, "nome": "Irine\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420800505, "nome": "It\u00e1", "municipio": {"id": 4208005, "nome": "It\u00e1", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420810415, "nome": "Itai\u00f3", "municipio": {"id": 4208104, "nome": "Itai\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420810405, "nome": "Itai\u00f3polis", "municipio": {"id": 4208104, "nome": "Itai\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420820305, "nome": "Itaja\u00ed", "municipio": {"id": 4208203, "nome": "Itaja\u00ed", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420490515, "nome": "Itajub\u00e1", "municipio": {"id": 4204905, "nome": "Descanso", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420830205, "nome": "Itapema", "municipio": {"id": 4208302, "nome": "Itapema", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420840105, "nome": "Itapiranga", "municipio": {"id": 4208401, "nome": "Itapiranga", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420845005, "nome": "Itapo\u00e1", "municipio": {"id": 4208450, "nome": "Itapo\u00e1", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420130710, "nome": "Itapocu", "municipio": {"id": 4201307, "nome": "Araquari", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420240410, "nome": "Itoupava", "municipio": {"id": 4202404, "nome": "Blumenau", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420850005, "nome": "Ituporanga", "municipio": {"id": 4208500, "nome": "Ituporanga", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420860905, "nome": "Jabor\u00e1", "municipio": {"id": 4208609, "nome": "Jabor\u00e1", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420870805, "nome": "Jacinto Machado", "municipio": {"id": 4208708, "nome": "Jacinto Machado", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420880705, "nome": "Jaguaruna", "municipio": {"id": 4208807, "nome": "Jaguaruna", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420890605, "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul", "municipio": {"id": 4208906, "nome": "Jaragu\u00e1 do Sul", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420895505, "nome": "Jardin\u00f3polis", "municipio": {"id": 4208955, "nome": "Jardin\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420900305, "nome": "Joa\u00e7aba", "municipio": {"id": 4209003, "nome": "Joa\u00e7aba", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420910205, "nome": "Joinville", "municipio": {"id": 4209102, "nome": "Joinville", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420500109, "nome": "Jorge Lacerda", "municipio": {"id": 4205001, "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420915105, "nome": "Jos\u00e9 Boiteux", "municipio": {"id": 4209151, "nome": "Jos\u00e9 Boiteux", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420917705, "nome": "Jupi\u00e1", "municipio": {"id": 4209177, "nome": "Jupi\u00e1", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421730310, "nome": "Juv\u00eancio", "municipio": {"id": 4217303, "nome": "Saudades", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420920105, "nome": "Lacerd\u00f3polis", "municipio": {"id": 4209201, "nome": "Lacerd\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420930005, "nome": "Lages", "municipio": {"id": 4209300, "nome": "Lages", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540725, "nome": "Lagoa da Concei\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420100015, "nome": "Lagoa da Estiva", "municipio": {"id": 4201000, "nome": "Anita Garibaldi", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420940905, "nome": "Laguna", "municipio": {"id": 4209409, "nome": "Laguna", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420945805, "nome": "Lajeado Grande", "municipio": {"id": 4209458, "nome": "Lajeado Grande", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420950805, "nome": "Laurentino", "municipio": {"id": 4209508, "nome": "Laurentino", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420960705, "nome": "Lauro M\u00fcller", "municipio": {"id": 4209607, "nome": "Lauro M\u00fcller", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420360026, "nome": "Le\u00e3o", "municipio": {"id": 4203600, "nome": "Campos Novos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420970605, "nome": "Lebon R\u00e9gis", "municipio": {"id": 4209706, "nome": "Lebon R\u00e9gis", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420980505, "nome": "Leoberto Leal", "municipio": {"id": 4209805, "nome": "Leoberto Leal", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420985405, "nome": "Lind\u00f3ia do Sul", "municipio": {"id": 4209854, "nome": "Lind\u00f3ia do Sul", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421960610, "nome": "Linha das Palmeiras", "municipio": {"id": 4219606, "nome": "Xavantina", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420990405, "nome": "Lontras", "municipio": {"id": 4209904, "nome": "Lontras", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421930925, "nome": "Lourdes", "municipio": {"id": 4219309, "nome": "Videira", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421000105, "nome": "Luiz Alves", "municipio": {"id": 4210001, "nome": "Luiz Alves", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421003505, "nome": "Luzerna", "municipio": {"id": 4210035, "nome": "Luzerna", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421290815, "nome": "Machado", "municipio": {"id": 4212908, "nome": "Pinhalzinho", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421005005, "nome": "Macieira", "municipio": {"id": 4210050, "nome": "Macieira", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421010005, "nome": "Mafra", "municipio": {"id": 4210100, "nome": "Mafra", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421020905, "nome": "Major Gercino", "municipio": {"id": 4210209, "nome": "Major Gercino", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421030805, "nome": "Major Vieira", "municipio": {"id": 4210308, "nome": "Major Vieira", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421040705, "nome": "Maracaj\u00e1", "municipio": {"id": 4210407, "nome": "Maracaj\u00e1", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421790720, "nome": "Marari", "municipio": {"id": 4217907, "nome": "Tangar\u00e1", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421610715, "nome": "Marat\u00e1", "municipio": {"id": 4216107, "nome": "S\u00e3o Domingos", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421050605, "nome": "Maravilha", "municipio": {"id": 4210506, "nome": "Maravilha", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420380820, "nome": "Marc\u00edlio Dias", "municipio": {"id": 4203808, "nome": "Canoinhas", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420420240, "nome": "Marechal Bormann", "municipio": {"id": 4204202, "nome": "Chapec\u00f3", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421055505, "nome": "Marema", "municipio": {"id": 4210555, "nome": "Marema", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421670110, "nome": "Mariflor", "municipio": {"id": 4216701, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420287510, "nome": "Marombas", "municipio": {"id": 4202875, "nome": "Brun\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420480613, "nome": "Marombas Bossardi", "municipio": {"id": 4204806, "nome": "Curitibanos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421060505, "nome": "Massaranduba", "municipio": {"id": 4210605, "nome": "Massaranduba", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421070405, "nome": "Matos Costa", "municipio": {"id": 4210704, "nome": "Matos Costa", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421080305, "nome": "Meleiro", "municipio": {"id": 4210803, "nome": "Meleiro", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421400310, "nome": "Mirador", "municipio": {"id": 4214003, "nome": "Presidente Get\u00falio", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420730410, "nome": "Mirim", "municipio": {"id": 4207304, "nome": "Imbituba", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421085205, "nome": "Mirim Doce", "municipio": {"id": 4210852, "nome": "Mirim Doce", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421090205, "nome": "Modelo", "municipio": {"id": 4210902, "nome": "Modelo", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420810418, "nome": "Moema", "municipio": {"id": 4208104, "nome": "Itai\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421100905, "nome": "Monda\u00ed", "municipio": {"id": 4211009, "nome": "Monda\u00ed", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420320410, "nome": "Monte Alegre", "municipio": {"id": 4203204, "nome": "Cambori\u00fa", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421105805, "nome": "Monte Carlo", "municipio": {"id": 4211058, "nome": "Monte Carlo", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421110805, "nome": "Monte Castelo", "municipio": {"id": 4211108, "nome": "Monte Castelo", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421880620, "nome": "Morro Chato", "municipio": {"id": 4218806, "nome": "Turvo", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421120705, "nome": "Morro da Fuma\u00e7a", "municipio": {"id": 4211207, "nome": "Morro da Fuma\u00e7a", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421125605, "nome": "Morro Grande", "municipio": {"id": 4211256, "nome": "Morro Grande", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421545515, "nome": "Morro Grande", "municipio": {"id": 4215455, "nome": "Sang\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421130605, "nome": "Navegantes", "municipio": {"id": 4211306, "nome": "Navegantes", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421160307, "nome": "Nossa Senhora do Caravagio", "municipio": {"id": 4211603, "nome": "Nova Veneza", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421220510, "nome": "Nova Cultura", "municipio": {"id": 4212205, "nome": "Papanduva", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421140505, "nome": "Nova Erechim", "municipio": {"id": 4211405, "nome": "Nova Erechim", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420127310, "nome": "Nova Estrela", "municipio": {"id": 4201273, "nome": "Arabut\u00e3", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421770915, "nome": "Nova Guarita", "municipio": {"id": 4217709, "nome": "Sombrio", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421145405, "nome": "Nova Itaberaba", "municipio": {"id": 4211454, "nome": "Nova Itaberaba", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420900315, "nome": "Nova Petr\u00f3polis", "municipio": {"id": 4209003, "nome": "Joa\u00e7aba", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421750120, "nome": "Nova Teut\u00f4nia", "municipio": {"id": 4217501, "nome": "Seara", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421150405, "nome": "Nova Trento", "municipio": {"id": 4211504, "nome": "Nova Trento", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421160305, "nome": "Nova Veneza", "municipio": {"id": 4211603, "nome": "Nova Veneza", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421165205, "nome": "Novo Horizonte", "municipio": {"id": 4211652, "nome": "Novo Horizonte", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420555510, "nome": "N\u00facleo Trit\u00edcola", "municipio": {"id": 4205555, "nome": "Frei Rog\u00e9rio", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421210620, "nome": "Oldemburg", "municipio": {"id": 4212106, "nome": "Palmitos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421170205, "nome": "Orleans", "municipio": {"id": 4211702, "nome": "Orleans", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421175105, "nome": "Otac\u00edlio Costa", "municipio": {"id": 4211751, "nome": "Otac\u00edlio Costa", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421180105, "nome": "Ouro", "municipio": {"id": 4211801, "nome": "Ouro", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421185005, "nome": "Ouro Verde", "municipio": {"id": 4211850, "nome": "Ouro Verde", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420640520, "nome": "Ouro Verde", "municipio": {"id": 4206405, "nome": "Guaraciaba", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421670112, "nome": "Padre Reus", "municipio": {"id": 4216701, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421187605, "nome": "Paial", "municipio": {"id": 4211876, "nome": "Paial", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421189205, "nome": "Painel", "municipio": {"id": 4211892, "nome": "Painel", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421190005, "nome": "Palho\u00e7a", "municipio": {"id": 4211900, "nome": "Palho\u00e7a", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421200705, "nome": "Palma Sola", "municipio": {"id": 4212007, "nome": "Palma Sola", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421205605, "nome": "Palmeira", "municipio": {"id": 4212056, "nome": "Palmeira", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421210605, "nome": "Palmitos", "municipio": {"id": 4212106, "nome": "Palmitos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540730, "nome": "P\u00e2ntano do Sul", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421220505, "nome": "Papanduva", "municipio": {"id": 4212205, "nome": "Papanduva", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421223905, "nome": "Para\u00edso", "municipio": {"id": 4212239, "nome": "Para\u00edso", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421225405, "nome": "Passo de Torres", "municipio": {"id": 4212254, "nome": "Passo de Torres", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421780815, "nome": "Passo Manso", "municipio": {"id": 4217808, "nome": "Tai\u00f3", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421227005, "nome": "Passos Maia", "municipio": {"id": 4212270, "nome": "Passos Maia", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420380825, "nome": "Paula Pereira", "municipio": {"id": 4203808, "nome": "Canoinhas", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421230405, "nome": "Paulo Lopes", "municipio": {"id": 4212304, "nome": "Paulo Lopes", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421240305, "nome": "Pedras Grandes", "municipio": {"id": 4212403, "nome": "Pedras Grandes", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421250205, "nome": "Penha", "municipio": {"id": 4212502, "nome": "Penha", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421650310, "nome": "Peric\u00f3", "municipio": {"id": 4216503, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421260105, "nome": "Peritiba", "municipio": {"id": 4212601, "nome": "Peritiba", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421265005, "nome": "Pescaria Brava", "municipio": {"id": 4212650, "nome": "Pescaria Brava", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421270005, "nome": "Petrol\u00e2ndia", "municipio": {"id": 4212700, "nome": "Petrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421170210, "nome": "Pindotiba", "municipio": {"id": 4211702, "nome": "Orleans", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421290805, "nome": "Pinhalzinho", "municipio": {"id": 4212908, "nome": "Pinhalzinho", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421020915, "nome": "Pinheiral", "municipio": {"id": 4210209, "nome": "Major Gercino", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421300505, "nome": "Pinheiro Preto", "municipio": {"id": 4213005, "nome": "Pinheiro Preto", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420380830, "nome": "Pinheiros", "municipio": {"id": 4203808, "nome": "Canoinhas", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420910210, "nome": "Pirabeiraba", "municipio": {"id": 4209102, "nome": "Joinville", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421310405, "nome": "Piratuba", "municipio": {"id": 4213104, "nome": "Piratuba", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420430120, "nome": "Planalto", "municipio": {"id": 4204301, "nome": "Conc\u00f3rdia", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421315305, "nome": "Planalto Alegre", "municipio": {"id": 4213153, "nome": "Planalto Alegre", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420790810, "nome": "Po\u00e7o Preto", "municipio": {"id": 4207908, "nome": "Irine\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421320305, "nome": "Pomerode", "municipio": {"id": 4213203, "nome": "Pomerode", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421330205, "nome": "Ponte Alta", "municipio": {"id": 4213302, "nome": "Ponte Alta", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421335105, "nome": "Ponte Alta do Norte", "municipio": {"id": 4213351, "nome": "Ponte Alta do Norte", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421340105, "nome": "Ponte Serrada", "municipio": {"id": 4213401, "nome": "Ponte Serrada", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421350005, "nome": "Porto Belo", "municipio": {"id": 4213500, "nome": "Porto Belo", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421360905, "nome": "Porto Uni\u00e3o", "municipio": {"id": 4213609, "nome": "Porto Uni\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421370805, "nome": "Pouso Redondo", "municipio": {"id": 4213708, "nome": "Pouso Redondo", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421380705, "nome": "Praia Grande", "municipio": {"id": 4213807, "nome": "Praia Grande", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421390605, "nome": "Presidente Castello Branco", "municipio": {"id": 4213906, "nome": "Presidente Castello Branco", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421400305, "nome": "Presidente Get\u00falio", "municipio": {"id": 4214003, "nome": "Presidente Get\u00falio", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421690920, "nome": "Presidente Juscelino", "municipio": {"id": 4216909, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420430125, "nome": "Presidente Kennedy", "municipio": {"id": 4204301, "nome": "Conc\u00f3rdia", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421410205, "nome": "Presidente Nereu", "municipio": {"id": 4214102, "nome": "Presidente Nereu", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421415105, "nome": "Princesa", "municipio": {"id": 4214151, "nome": "Princesa", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421420105, "nome": "Quilombo", "municipio": {"id": 4214201, "nome": "Quilombo", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421430005, "nome": "Rancho Queimado", "municipio": {"id": 4214300, "nome": "Rancho Queimado", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540735, "nome": "Ratones", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421200720, "nome": "Rene Damo", "municipio": {"id": 4212007, "nome": "Palma Sola", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421110820, "nome": "Resid\u00eancia Fuck", "municipio": {"id": 4211108, "nome": "Monte Castelo", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540740, "nome": "Ribeir\u00e3o da Ilha", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420940915, "nome": "Ribeir\u00e3o Pequeno", "municipio": {"id": 4209409, "nome": "Laguna", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421270010, "nome": "Rio Antinha", "municipio": {"id": 4212700, "nome": "Petrol\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420850010, "nome": "Rio Bonito", "municipio": {"id": 4208500, "nome": "Ituporanga", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421567925, "nome": "Rio da Anta", "municipio": {"id": 4215679, "nome": "Santa Terezinha", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421440905, "nome": "Rio das Antas", "municipio": {"id": 4214409, "nome": "Rio das Antas", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421170215, "nome": "Rio das Furnas", "municipio": {"id": 4211702, "nome": "Orleans", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421450805, "nome": "Rio do Campo", "municipio": {"id": 4214508, "nome": "Rio do Campo", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421460705, "nome": "Rio do Oeste", "municipio": {"id": 4214607, "nome": "Rio do Oeste", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421480505, "nome": "Rio do Sul", "municipio": {"id": 4214805, "nome": "Rio do Sul", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421470605, "nome": "Rio dos Cedros", "municipio": {"id": 4214706, "nome": "Rio dos Cedros", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420720510, "nome": "Rio d'Una", "municipio": {"id": 4207205, "nome": "Imaru\u00ed", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421490405, "nome": "Rio Fortuna", "municipio": {"id": 4214904, "nome": "Rio Fortuna", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420460815, "nome": "Rio Maina", "municipio": {"id": 4204608, "nome": "Crici\u00fama", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421500005, "nome": "Rio Negrinho", "municipio": {"id": 4215000, "nome": "Rio Negrinho", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421170230, "nome": "Rio Pinheiros", "municipio": {"id": 4211702, "nome": "Orleans", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421010015, "nome": "Rio Preto do Sul", "municipio": {"id": 4210100, "nome": "Mafra", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421505905, "nome": "Rio Rufino", "municipio": {"id": 4215059, "nome": "Rio Rufino", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421507505, "nome": "Riqueza", "municipio": {"id": 4215075, "nome": "Riqueza", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421510905, "nome": "Rodeio", "municipio": {"id": 4215109, "nome": "Rodeio", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421520805, "nome": "Romel\u00e2ndia", "municipio": {"id": 4215208, "nome": "Romel\u00e2ndia", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421620610, "nome": "Sa\u00ed", "municipio": {"id": 4216206, "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421530705, "nome": "Salete", "municipio": {"id": 4215307, "nome": "Salete", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421535605, "nome": "Saltinho", "municipio": {"id": 4215356, "nome": "Saltinho", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421680010, "nome": "Salto dos Marianos", "municipio": {"id": 4216800, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421540605, "nome": "Salto Veloso", "municipio": {"id": 4215406, "nome": "Salto Veloso", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420140625, "nome": "Sanga da Toca", "municipio": {"id": 4201406, "nome": "Ararangu\u00e1", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421545505, "nome": "Sang\u00e3o", "municipio": {"id": 4215455, "nome": "Sang\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421550505, "nome": "Santa Cec\u00edlia", "municipio": {"id": 4215505, "nome": "Santa Cec\u00edlia", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420480617, "nome": "Santa Cruz do Pery", "municipio": {"id": 4204806, "nome": "Curitibanos", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421360910, "nome": "Santa Cruz do Timb\u00f3", "municipio": {"id": 4213609, "nome": "Porto Uni\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421555405, "nome": "Santa Helena", "municipio": {"id": 4215554, "nome": "Santa Helena", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420900325, "nome": "Santa Helena", "municipio": {"id": 4209003, "nome": "Joa\u00e7aba", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421650313, "nome": "Santa Izabel", "municipio": {"id": 4216503, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421180115, "nome": "Santa L\u00facia", "municipio": {"id": 4211801, "nome": "Ouro", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421210625, "nome": "Santa L\u00facia", "municipio": {"id": 4212106, "nome": "Palmitos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420220615, "nome": "Santa Maria", "municipio": {"id": 4202206, "nome": "Benedito Novo", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421560405, "nome": "Santa Rosa de Lima", "municipio": {"id": 4215604, "nome": "Santa Rosa de Lima", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421565305, "nome": "Santa Rosa do Sul", "municipio": {"id": 4215653, "nome": "Santa Rosa do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421890520, "nome": "Santa Teresinha", "municipio": {"id": 4218905, "nome": "Urubici", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420930045, "nome": "Santa Teresinha do Salto", "municipio": {"id": 4209300, "nome": "Lages", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421567905, "nome": "Santa Terezinha", "municipio": {"id": 4215679, "nome": "Santa Terezinha", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421568705, "nome": "Santa Terezinha do Progresso", "municipio": {"id": 4215687, "nome": "Santa Terezinha do Progresso", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421569505, "nome": "Santiago do Sul", "municipio": {"id": 4215695, "nome": "Santiago do Sul", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421570305, "nome": "Santo Amaro da Imperatriz", "municipio": {"id": 4215703, "nome": "Santo Amaro da Imperatriz", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420430135, "nome": "Santo Ant\u00f4nio", "municipio": {"id": 4204301, "nome": "Conc\u00f3rdia", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540745, "nome": "Santo Ant\u00f4nio de Lisboa", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421160310, "nome": "S\u00e3o Bento Baixo", "municipio": {"id": 4211603, "nome": "Nova Veneza", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421580205, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "municipio": {"id": 4215802, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421575205, "nome": "S\u00e3o Bernardino", "municipio": {"id": 4215752, "nome": "S\u00e3o Bernardino", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421590105, "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio", "municipio": {"id": 4215901, "nome": "S\u00e3o Bonif\u00e1cio", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421600805, "nome": "S\u00e3o Carlos", "municipio": {"id": 4216008, "nome": "S\u00e3o Carlos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421830110, "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "municipio": {"id": 4218301, "nome": "Tr\u00eas Barras", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421605705, "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Sul", "municipio": {"id": 4216057, "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o do Sul", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420006, "nome": "Curitibanos", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421610705, "nome": "S\u00e3o Domingos", "municipio": {"id": 4216107, "nome": "S\u00e3o Domingos", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421620605, "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul", "municipio": {"id": 4216206, "nome": "S\u00e3o Francisco do Sul", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421840010, "nome": "S\u00e3o Gabriel", "municipio": {"id": 4218400, "nome": "Treze de Maio", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421630505, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista", "municipio": {"id": 4216305, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421635405, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa", "municipio": {"id": 4216354, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Itaperi\u00fa", "microrregiao": {"id": 42013, "nome": "Itaja\u00ed", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421625505, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste", "municipio": {"id": 4216255, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420540750, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Rio Vermelho", "municipio": {"id": 4205407, "nome": "Florian\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421640405, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "municipio": {"id": 4216404, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421650305, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "municipio": {"id": 4216503, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421660205, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "municipio": {"id": 4216602, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421670105, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro", "municipio": {"id": 4216701, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cedro", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421680005, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito", "municipio": {"id": 4216800, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Cerrito", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420775920, "nome": "S\u00e3o Jos\u00e9 do Laranjal", "municipio": {"id": 4207759, "nome": "Iraceminha", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420070520, "nome": "S\u00e3o Leonardo", "municipio": {"id": 4200705, "nome": "Alfredo Wagner", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421690905, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "municipio": {"id": 4216909, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421700605, "nome": "S\u00e3o Ludgero", "municipio": {"id": 4217006, "nome": "S\u00e3o Ludgero", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421710505, "nome": "S\u00e3o Martinho", "municipio": {"id": 4217105, "nome": "S\u00e3o Martinho", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421715405, "nome": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista", "municipio": {"id": 4217154, "nome": "S\u00e3o Miguel da Boa Vista", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421360920, "nome": "S\u00e3o Miguel da Serra", "municipio": {"id": 4213609, "nome": "Porto Uni\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421720405, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "municipio": {"id": 4217204, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421725305, "nome": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara", "municipio": {"id": 4217253, "nome": "S\u00e3o Pedro de Alc\u00e2ntara", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420500110, "nome": "S\u00e3o Pedro Tobias", "municipio": {"id": 4205001, "nome": "Dion\u00edsio Cerqueira", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420920110, "nome": "S\u00e3o Roque", "municipio": {"id": 4209201, "nome": "Lacerd\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421690929, "nome": "S\u00e3o Roque", "municipio": {"id": 4216909, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420013, "nome": "S\u00e3o Louren\u00e7o do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421650315, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Arvoredo", "municipio": {"id": 4216503, "nome": "S\u00e3o Joaquim", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420970610, "nome": "S\u00e3o Sebasti\u00e3o do Sul", "municipio": {"id": 4209706, "nome": "Lebon R\u00e9gis", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421080315, "nome": "Sapiranga", "municipio": {"id": 4210803, "nome": "Meleiro", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421730305, "nome": "Saudades", "municipio": {"id": 4217303, "nome": "Saudades", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421740205, "nome": "Schroeder", "municipio": {"id": 4217402, "nome": "Schroeder", "microrregiao": {"id": 42008, "nome": "Joinville", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420016, "nome": "Joinville", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421750105, "nome": "Seara", "municipio": {"id": 4217501, "nome": "Seara", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421755005, "nome": "Serra Alta", "municipio": {"id": 4217550, "nome": "Serra Alta", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421760005, "nome": "Sider\u00f3polis", "municipio": {"id": 4217600, "nome": "Sider\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421770905, "nome": "Sombrio", "municipio": {"id": 4217709, "nome": "Sombrio", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420230515, "nome": "Sorocaba do Sul", "municipio": {"id": 4202305, "nome": "Bigua\u00e7u", "microrregiao": {"id": 42016, "nome": "Florian\u00f3polis", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421775805, "nome": "Sul Brasil", "municipio": {"id": 4217758, "nome": "Sul Brasil", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421780805, "nome": "Tai\u00f3", "municipio": {"id": 4217808, "nome": "Tai\u00f3", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420430140, "nome": "Tamandu\u00e1", "municipio": {"id": 4204301, "nome": "Conc\u00f3rdia", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421790705, "nome": "Tangar\u00e1", "municipio": {"id": 4217907, "nome": "Tangar\u00e1", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420300615, "nome": "Taquara Verde", "municipio": {"id": 4203006, "nome": "Ca\u00e7ador", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421430010, "nome": "Taquaras", "municipio": {"id": 4214300, "nome": "Rancho Queimado", "microrregiao": {"id": 42017, "nome": "Tabuleiro", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421795605, "nome": "Tigrinhos", "municipio": {"id": 4217956, "nome": "Tigrinhos", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420012, "nome": "Maravilha", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421630510, "nome": "Tijipi\u00f3", "municipio": {"id": 4216305, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o Batista", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420021, "nome": "Brusque", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421800405, "nome": "Tijucas", "municipio": {"id": 4218004, "nome": "Tijucas", "microrregiao": {"id": 42015, "nome": "Tijucas", "mesorregiao": {"id": 4205, "nome": "Grande Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420020, "nome": "Itaja\u00ed", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421810305, "nome": "Timb\u00e9 do Sul", "municipio": {"id": 4218103, "nome": "Timb\u00e9 do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421820205, "nome": "Timb\u00f3", "municipio": {"id": 4218202, "nome": "Timb\u00f3", "microrregiao": {"id": 42012, "nome": "Blumenau", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420019, "nome": "Blumenau", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421825105, "nome": "Timb\u00f3 Grande", "municipio": {"id": 4218251, "nome": "Timb\u00f3 Grande", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420014, "nome": "Ca\u00e7ador", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421830105, "nome": "Tr\u00eas Barras", "municipio": {"id": 4218301, "nome": "Tr\u00eas Barras", "microrregiao": {"id": 42006, "nome": "Canoinhas", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420017, "nome": "Mafra", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421835005, "nome": "Treviso", "municipio": {"id": 4218350, "nome": "Treviso", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421840005, "nome": "Treze de Maio", "municipio": {"id": 4218400, "nome": "Treze de Maio", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421850905, "nome": "Treze T\u00edlias", "municipio": {"id": 4218509, "nome": "Treze T\u00edlias", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421860805, "nome": "Trombudo Central", "municipio": {"id": 4218608, "nome": "Trombudo Central", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420022, "nome": "Rio do Sul", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421870705, "nome": "Tubar\u00e3o", "municipio": {"id": 4218707, "nome": "Tubar\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421875605, "nome": "Tun\u00e1polis", "municipio": {"id": 4218756, "nome": "Tun\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 42001, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420009, "nome": "S\u00e3o Miguel do Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421880605, "nome": "Turvo", "municipio": {"id": 4218806, "nome": "Turvo", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421885505, "nome": "Uni\u00e3o do Oeste", "municipio": {"id": 4218855, "nome": "Uni\u00e3o do Oeste", "microrregiao": {"id": 42002, "nome": "Chapec\u00f3", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421890505, "nome": "Urubici", "municipio": {"id": 4218905, "nome": "Urubici", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421310410, "nome": "Uruguai", "municipio": {"id": 4213104, "nome": "Piratuba", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420010, "nome": "Conc\u00f3rdia", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421895405, "nome": "Urupema", "municipio": {"id": 4218954, "nome": "Urupema", "microrregiao": {"id": 42010, "nome": "Campos de Lages", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420005, "nome": "Lages", "regiao-intermediaria": {"id": 4203, "nome": "Lages", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421900205, "nome": "Urussanga", "municipio": {"id": 4219002, "nome": "Urussanga", "microrregiao": {"id": 42019, "nome": "Crici\u00fama", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420002, "nome": "Crici\u00fama", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421910105, "nome": "Varge\u00e3o", "municipio": {"id": 4219101, "nome": "Varge\u00e3o", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421915005, "nome": "Vargem", "municipio": {"id": 4219150, "nome": "Vargem", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421917605, "nome": "Vargem Bonita", "municipio": {"id": 4219176, "nome": "Vargem Bonita", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421710510, "nome": "Vargem do Cedro", "municipio": {"id": 4217105, "nome": "S\u00e3o Martinho", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420003, "nome": "Tubar\u00e3o", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421920005, "nome": "Vidal Ramos", "municipio": {"id": 4219200, "nome": "Vidal Ramos", "microrregiao": {"id": 42014, "nome": "Ituporanga", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420024, "nome": "Ituporanga", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421930905, "nome": "Videira", "municipio": {"id": 4219309, "nome": "Videira", "microrregiao": {"id": 42004, "nome": "Joa\u00e7aba", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420015, "nome": "Videira", "regiao-intermediaria": {"id": 4205, "nome": "Ca\u00e7ador", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421640415, "nome": "Vila Concei\u00e7\u00e3o", "municipio": {"id": 4216404, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421500030, "nome": "Vila de Volta Grande", "municipio": {"id": 4215000, "nome": "Rio Negrinho", "microrregiao": {"id": 42007, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul", "mesorregiao": {"id": 4202, "nome": "Norte Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420018, "nome": "S\u00e3o Bento do Sul - Rio Negrinho", "regiao-intermediaria": {"id": 4206, "nome": "Joinville", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421610730, "nome": "Vila Milani", "municipio": {"id": 4216107, "nome": "S\u00e3o Domingos", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 420730415, "nome": "Vila Nova", "municipio": {"id": 4207304, "nome": "Imbituba", "microrregiao": {"id": 42018, "nome": "Tubar\u00e3o", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420001, "nome": "Florian\u00f3polis", "regiao-intermediaria": {"id": 4201, "nome": "Florian\u00f3polis", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421640420, "nome": "Vila Santa Catarina", "municipio": {"id": 4216404, "nome": "S\u00e3o Jo\u00e3o do Sul", "microrregiao": {"id": 42020, "nome": "Ararangu\u00e1", "mesorregiao": {"id": 4206, "nome": "Sul Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420004, "nome": "Ararangu\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 4202, "nome": "Crici\u00fama", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421935805, "nome": "Vitor Meireles", "municipio": {"id": 4219358, "nome": "Vitor Meireles", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421940805, "nome": "Witmarsum", "municipio": {"id": 4219408, "nome": "Witmarsum", "microrregiao": {"id": 42011, "nome": "Rio do Sul", "mesorregiao": {"id": 4204, "nome": "Vale do Itaja\u00ed", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420023, "nome": "Ibirama - Presidente Get\u00falio", "regiao-intermediaria": {"id": 4207, "nome": "Blumenau", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421950705, "nome": "Xanxer\u00ea", "municipio": {"id": 4219507, "nome": "Xanxer\u00ea", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421960605, "nome": "Xavantina", "municipio": {"id": 4219606, "nome": "Xavantina", "microrregiao": {"id": 42005, "nome": "Conc\u00f3rdia", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420011, "nome": "Xanxer\u00ea", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421970505, "nome": "Xaxim", "municipio": {"id": 4219705, "nome": "Xaxim", "microrregiao": {"id": 42003, "nome": "Xanxer\u00ea", "mesorregiao": {"id": 4201, "nome": "Oeste Catarinense", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420007, "nome": "Chapec\u00f3", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}, {"id": 421985305, "nome": "Zort\u00e9a", "municipio": {"id": 4219853, "nome": "Zort\u00e9a", "microrregiao": {"id": 42009, "nome": "Curitibanos", "mesorregiao": {"id": 4203, "nome": "Serrana", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 420008, "nome": "Joa\u00e7aba - Herval d'Oeste", "regiao-intermediaria": {"id": 4204, "nome": "Chapec\u00f3", "UF": {"id": 42, "sigla": "SC", "nome": "Santa Catarina", "regiao": {"id": 4, "sigla": "S", "nome": "Sul"}}}}}}]