[{"id": 280140510, "nome": "Altos Verdes", "municipio": {"id": 2801405, "nome": "Carira", "microrregiao": {"id": 28002, "nome": "Carira", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280010005, "nome": "Amparo do S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2800100, "nome": "Amparo do S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280020905, "nome": "Aquidab\u00e3", "municipio": {"id": 2800209, "nome": "Aquidab\u00e3", "microrregiao": {"id": 28003, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280030805, "nome": "Aracaju", "municipio": {"id": 2800308, "nome": "Aracaju", "microrregiao": {"id": 28011, "nome": "Aracaju", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280040705, "nome": "Arau\u00e1", "municipio": {"id": 2800407, "nome": "Arau\u00e1", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280050605, "nome": "Areia Branca", "municipio": {"id": 2800506, "nome": "Areia Branca", "microrregiao": {"id": 28004, "nome": "Agreste de Itabaiana", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280060505, "nome": "Barra dos Coqueiros", "municipio": {"id": 2800605, "nome": "Barra dos Coqueiros", "microrregiao": {"id": 28011, "nome": "Aracaju", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280130610, "nome": "Barracas", "municipio": {"id": 2801306, "nome": "Capela", "microrregiao": {"id": 28008, "nome": "Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280067005, "nome": "Boquim", "municipio": {"id": 2800670, "nome": "Boquim", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280070405, "nome": "Brejo Grande", "municipio": {"id": 2800704, "nome": "Brejo Grande", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280100905, "nome": "Campo do Brito", "municipio": {"id": 2801009, "nome": "Campo do Brito", "microrregiao": {"id": 28004, "nome": "Agreste de Itabaiana", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280110805, "nome": "Canhoba", "municipio": {"id": 2801108, "nome": "Canhoba", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280120705, "nome": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2801207, "nome": "Canind\u00e9 de S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280130605, "nome": "Capela", "municipio": {"id": 2801306, "nome": "Capela", "microrregiao": {"id": 28008, "nome": "Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280140505, "nome": "Carira", "municipio": {"id": 2801405, "nome": "Carira", "microrregiao": {"id": 28002, "nome": "Carira", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280150405, "nome": "Carm\u00f3polis", "municipio": {"id": 2801504, "nome": "Carm\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 28010, "nome": "Baixo Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280160305, "nome": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o", "municipio": {"id": 2801603, "nome": "Cedro de S\u00e3o Jo\u00e3o", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280170205, "nome": "Cristin\u00e1polis", "municipio": {"id": 2801702, "nome": "Cristin\u00e1polis", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280190005, "nome": "Cumbe", "municipio": {"id": 2801900, "nome": "Cumbe", "microrregiao": {"id": 28003, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280200705, "nome": "Divina Pastora", "municipio": {"id": 2802007, "nome": "Divina Pastora", "microrregiao": {"id": 28008, "nome": "Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280210605, "nome": "Est\u00e2ncia", "municipio": {"id": 2802106, "nome": "Est\u00e2ncia", "microrregiao": {"id": 28013, "nome": "Est\u00e2ncia", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280220505, "nome": "Feira Nova", "municipio": {"id": 2802205, "nome": "Feira Nova", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280230405, "nome": "Frei Paulo", "municipio": {"id": 2802304, "nome": "Frei Paulo", "microrregiao": {"id": 28002, "nome": "Carira", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280240305, "nome": "Gararu", "municipio": {"id": 2802403, "nome": "Gararu", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280250205, "nome": "General Maynard", "municipio": {"id": 2802502, "nome": "General Maynard", "microrregiao": {"id": 28010, "nome": "Baixo Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280260105, "nome": "Gracho Cardoso", "municipio": {"id": 2802601, "nome": "Gracho Cardoso", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280270005, "nome": "Ilha das Flores", "municipio": {"id": 2802700, "nome": "Ilha das Flores", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280280905, "nome": "Indiaroba", "municipio": {"id": 2802809, "nome": "Indiaroba", "microrregiao": {"id": 28013, "nome": "Est\u00e2ncia", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280290805, "nome": "Itabaiana", "municipio": {"id": 2802908, "nome": "Itabaiana", "microrregiao": {"id": 28004, "nome": "Agreste de Itabaiana", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280300505, "nome": "Itabaianinha", "municipio": {"id": 2803005, "nome": "Itabaianinha", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280310405, "nome": "Itabi", "municipio": {"id": 2803104, "nome": "Itabi", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280320305, "nome": "Itaporanga d'Ajuda", "municipio": {"id": 2803203, "nome": "Itaporanga d'Ajuda", "microrregiao": {"id": 28013, "nome": "Est\u00e2ncia", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280330205, "nome": "Japaratuba", "municipio": {"id": 2803302, "nome": "Japaratuba", "microrregiao": {"id": 28009, "nome": "Japaratuba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280340105, "nome": "Japoat\u00e3", "municipio": {"id": 2803401, "nome": "Japoat\u00e3", "microrregiao": {"id": 28009, "nome": "Japaratuba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280350005, "nome": "Lagarto", "municipio": {"id": 2803500, "nome": "Lagarto", "microrregiao": {"id": 28006, "nome": "Agreste de Lagarto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280240310, "nome": "Lagoa Funda", "municipio": {"id": 2802403, "nome": "Gararu", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280360905, "nome": "Laranjeiras", "municipio": {"id": 2803609, "nome": "Laranjeiras", "microrregiao": {"id": 28010, "nome": "Baixo Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280370805, "nome": "Macambira", "municipio": {"id": 2803708, "nome": "Macambira", "microrregiao": {"id": 28004, "nome": "Agreste de Itabaiana", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280380705, "nome": "Malhada dos Bois", "municipio": {"id": 2803807, "nome": "Malhada dos Bois", "microrregiao": {"id": 28003, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280390605, "nome": "Malhador", "municipio": {"id": 2803906, "nome": "Malhador", "microrregiao": {"id": 28004, "nome": "Agreste de Itabaiana", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280400305, "nome": "Maruim", "municipio": {"id": 2804003, "nome": "Maruim", "microrregiao": {"id": 28010, "nome": "Baixo Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280130615, "nome": "Miranda", "municipio": {"id": 2801306, "nome": "Capela", "microrregiao": {"id": 28008, "nome": "Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280410205, "nome": "Moita Bonita", "municipio": {"id": 2804102, "nome": "Moita Bonita", "microrregiao": {"id": 28004, "nome": "Agreste de Itabaiana", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280420105, "nome": "Monte Alegre de Sergipe", "municipio": {"id": 2804201, "nome": "Monte Alegre de Sergipe", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280740215, "nome": "Monte Coelhos", "municipio": {"id": 2807402, "nome": "Tobias Barreto", "microrregiao": {"id": 28005, "nome": "Tobias Barreto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280430005, "nome": "Muribeca", "municipio": {"id": 2804300, "nome": "Muribeca", "microrregiao": {"id": 28003, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280440905, "nome": "Ne\u00f3polis", "municipio": {"id": 2804409, "nome": "Ne\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280445805, "nome": "Nossa Senhora Aparecida", "municipio": {"id": 2804458, "nome": "Nossa Senhora Aparecida", "microrregiao": {"id": 28002, "nome": "Carira", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280450805, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "municipio": {"id": 2804508, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280460705, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "municipio": {"id": 2804607, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "microrregiao": {"id": 28003, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280470605, "nome": "Nossa Senhora de Lourdes", "municipio": {"id": 2804706, "nome": "Nossa Senhora de Lourdes", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280480505, "nome": "Nossa Senhora do Socorro", "municipio": {"id": 2804805, "nome": "Nossa Senhora do Socorro", "microrregiao": {"id": 28011, "nome": "Aracaju", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280490405, "nome": "Pacatuba", "municipio": {"id": 2804904, "nome": "Pacatuba", "microrregiao": {"id": 28009, "nome": "Japaratuba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280580210, "nome": "Palmares", "municipio": {"id": 2805802, "nome": "Riach\u00e3o do Dantas", "microrregiao": {"id": 28006, "nome": "Agreste de Lagarto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280500005, "nome": "Pedra Mole", "municipio": {"id": 2805000, "nome": "Pedra Mole", "microrregiao": {"id": 28002, "nome": "Carira", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280130620, "nome": "Pedras", "municipio": {"id": 2801306, "nome": "Capela", "microrregiao": {"id": 28008, "nome": "Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280510905, "nome": "Pedrinhas", "municipio": {"id": 2805109, "nome": "Pedrinhas", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280520805, "nome": "Pinh\u00e3o", "municipio": {"id": 2805208, "nome": "Pinh\u00e3o", "microrregiao": {"id": 28002, "nome": "Carira", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280530705, "nome": "Pirambu", "municipio": {"id": 2805307, "nome": "Pirambu", "microrregiao": {"id": 28009, "nome": "Japaratuba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280540605, "nome": "Po\u00e7o Redondo", "municipio": {"id": 2805406, "nome": "Po\u00e7o Redondo", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280550505, "nome": "Po\u00e7o Verde", "municipio": {"id": 2805505, "nome": "Po\u00e7o Verde", "microrregiao": {"id": 28005, "nome": "Tobias Barreto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280560405, "nome": "Porto da Folha", "municipio": {"id": 2805604, "nome": "Porto da Folha", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280570305, "nome": "Propri\u00e1", "municipio": {"id": 2805703, "nome": "Propri\u00e1", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280580205, "nome": "Riach\u00e3o do Dantas", "municipio": {"id": 2805802, "nome": "Riach\u00e3o do Dantas", "microrregiao": {"id": 28006, "nome": "Agreste de Lagarto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280590105, "nome": "Riachuelo", "municipio": {"id": 2805901, "nome": "Riachuelo", "microrregiao": {"id": 28010, "nome": "Baixo Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280600805, "nome": "Ribeir\u00f3polis", "municipio": {"id": 2806008, "nome": "Ribeir\u00f3polis", "microrregiao": {"id": 28002, "nome": "Carira", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280610705, "nome": "Ros\u00e1rio do Catete", "municipio": {"id": 2806107, "nome": "Ros\u00e1rio do Catete", "microrregiao": {"id": 28010, "nome": "Baixo Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280620605, "nome": "Salgado", "municipio": {"id": 2806206, "nome": "Salgado", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280740210, "nome": "Samambaia", "municipio": {"id": 2807402, "nome": "Tobias Barreto", "microrregiao": {"id": 28005, "nome": "Tobias Barreto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280630505, "nome": "Santa Luzia do Itanhy", "municipio": {"id": 2806305, "nome": "Santa Luzia do Itanhy", "microrregiao": {"id": 28013, "nome": "Est\u00e2ncia", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280650305, "nome": "Santa Rosa de Lima", "municipio": {"id": 2806503, "nome": "Santa Rosa de Lima", "microrregiao": {"id": 28008, "nome": "Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280640405, "nome": "Santana do S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2806404, "nome": "Santana do S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280660205, "nome": "Santo Amaro das Brotas", "municipio": {"id": 2806602, "nome": "Santo Amaro das Brotas", "microrregiao": {"id": 28010, "nome": "Baixo Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280670105, "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "municipio": {"id": 2806701, "nome": "S\u00e3o Crist\u00f3v\u00e3o", "microrregiao": {"id": 28011, "nome": "Aracaju", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280680005, "nome": "S\u00e3o Domingos", "municipio": {"id": 2806800, "nome": "S\u00e3o Domingos", "microrregiao": {"id": 28004, "nome": "Agreste de Itabaiana", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280690905, "nome": "S\u00e3o Francisco", "municipio": {"id": 2806909, "nome": "S\u00e3o Francisco", "microrregiao": {"id": 28009, "nome": "Japaratuba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280240315, "nome": "S\u00e3o Mateus da Palestina", "municipio": {"id": 2802403, "nome": "Gararu", "microrregiao": {"id": 28001, "nome": "Sergipana do Sert\u00e3o do S\u00e3o Francisco", "mesorregiao": {"id": 2801, "nome": "Sert\u00e3o Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280006, "nome": "Nossa Senhora da Gl\u00f3ria", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280700605, "nome": "S\u00e3o Miguel do Aleixo", "municipio": {"id": 2807006, "nome": "S\u00e3o Miguel do Aleixo", "microrregiao": {"id": 28003, "nome": "Nossa Senhora das Dores", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280004, "nome": "Itabaiana", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280710505, "nome": "Sim\u00e3o Dias", "municipio": {"id": 2807105, "nome": "Sim\u00e3o Dias", "microrregiao": {"id": 28005, "nome": "Tobias Barreto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280720405, "nome": "Siriri", "municipio": {"id": 2807204, "nome": "Siriri", "microrregiao": {"id": 28008, "nome": "Cotinguiba", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280001, "nome": "Aracaju", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280730305, "nome": "Telha", "municipio": {"id": 2807303, "nome": "Telha", "microrregiao": {"id": 28007, "nome": "Propri\u00e1", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280003, "nome": "Propri\u00e1", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280740205, "nome": "Tobias Barreto", "municipio": {"id": 2807402, "nome": "Tobias Barreto", "microrregiao": {"id": 28005, "nome": "Tobias Barreto", "mesorregiao": {"id": 2802, "nome": "Agreste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280005, "nome": "Lagarto", "regiao-intermediaria": {"id": 2802, "nome": "Itabaiana", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280750105, "nome": "Tomar do Geru", "municipio": {"id": 2807501, "nome": "Tomar do Geru", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}, {"id": 280760005, "nome": "Umba\u00faba", "municipio": {"id": 2807600, "nome": "Umba\u00faba", "microrregiao": {"id": 28012, "nome": "Boquim", "mesorregiao": {"id": 2803, "nome": "Leste Sergipano", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}, "regiao-imediata": {"id": 280002, "nome": "Est\u00e2ncia", "regiao-intermediaria": {"id": 2801, "nome": "Aracaju", "UF": {"id": 28, "sigla": "SE", "nome": "Sergipe", "regiao": {"id": 2, "sigla": "NE", "nome": "Nordeste"}}}}}}]